<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Obelisk on Skycoin Блог</title>
    <link>https://www.skycoin.net/ru/tags/obelisk/</link>
    <description>Recent content in Obelisk on Skycoin Блог</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/ru/tags/obelisk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Почему мы создали Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/statement/why-we-built-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/statement/why-we-built-skycoin/</guid>
      <description>Сатоши представлял биткойн как децентрализованную цифровую валюту. Блокчейн-сеть была предназначена для демократизации финансов, устранения корпоративного контроля и распределения власти среди пользователей. Однако биткойн и связанные с ним валюты стали централизованными из-за их зависимости от алгоритмов консенсуса Proof of Work (PoW) и Proof of Stake (PoS), а также из-за использования майнинга для создания монет. Эта централизация убивает первоначальную цель цифровых валют.
Мы создали блокчейн Skycoin, чтобы исправить эти недостатки. Блокчейн Skycoin использует новый алгоритм консенсуса вместо PoW и PoS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Способы мотивации в архитектуре алгоритма консенсуса Obelisk</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/statement/obelisk-consensus-algorithm-design-motivations/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/statement/obelisk-consensus-algorithm-design-motivations/</guid>
      <description>Это старое сообщение в одной из тем на bitcointalks от 19 Июня 2014
 Цитата от: yxxyun 19 июня, 2014, 02:52:38 AM
 Цитата от: skycoin 19 июня, 2014, 02:31:59 AM
 Цитата от: FrictionlessCoin 18 июня, 2014, 09:15:07 PM
 Цитата от: skycoin 18 июня, 2014, 09:08:56 PM
Выдержка из апдейта:
Мы нашли способ предотвращения &amp;ldquo;атаки Sybil&amp;rdquo;, благодаря использованию гибридной системы &amp;ldquo;Proof of State&amp;rdquo;.
Для того, чтобы создать узел, Вы должны доказать наличие у вас монет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Подвержен ли Skycoin «Атаке 51%»?</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</guid>
      <description>Из архивной ветки по теме Bitcoin от 16 Февраля 2016 года
 Цитата iamback 16 Февраля, 2015, 09:28:38
Идея о не-PoW консенсусе мертворожденная, хотя бы потому, что уже не будет времени выявлять её проблемы к моменту коллапса мировой экономики к 2016 году. Например, монопольная майнинг-атака не была выявлена (или, скажем, не являлась подтвержденной) вплоть до того момента, когда Сатоши опубликовал PoW. Поэтому, рынок не станет доверять “романам” о не-PoW. Вместо этого, я разработал PoW систему, которая устранит многие проблемы, способные повлиять на Bitcoin, включая ASIC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obelisk: Алгоритм консенсуса Skycoin |Информация</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/overview/obelisk-skycoin-consensus-algorithm-information-pages/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/overview/obelisk-skycoin-consensus-algorithm-information-pages/</guid>
      <description>Важное о консенсусах  Почему консенсус? Высокая масштабируемость и низкое энергопотребление Устойчивость к скоординированным атакам “Атака 51 процент” Скрытые IP адреса Независимость в синхронизации часов Два типа узлов: консенсуса и создания блоков  Как работает алгоритм консенсуса Skycoin Ссылки  Важное о консенсусах Почему консенсус? Алгоритм консенсуса Skycoin (называемый «Obelisk») синхронизирует состояние блокчейна Skycoin во всех узлах сети. Это приводит к согласованному учету, то есть при вычислении баланса результат, который получает каждый из узлов для конкретного открытого ключа (или адреса), всегда одинаков.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>