<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Statement on 天空币博客</title>
    <link>https://www.skycoin.net/zh/tags/statement/</link>
    <description>Recent content in Statement on 天空币博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/zh/tags/statement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skycoin上线coin918交易所</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-launches-trading-on-coin918/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-launches-trading-on-coin918/</guid>
      <description>Skycoin最近宣布将在全球数字货币交易平台COIN918上市。随着这一新的上市，Skycoin将会把更好的加密货币的愿景带给全球更多的用户，这是向实现网络自由开放化迈出的又一步。
关于COIN918 COIN918由澳大利亚悉尼COIN918金融科技集团所有，它于2016年推出，目前版本为5.0，当初用于开发它所耗费的时间已经得到回报：今天，COIN918通过银行级别的用户数据加密，动态认证和多级风险识别控制为用户提供了高水平的系统可靠性，其优势包括多钱包加密，在银行保险箱离线存储，第三方资金托管，即时充值以及更加便捷的快速交易撤回。
除了它的安全性和优势，COIN918还通过一个专门的团队提供个性化和客户服务，其高性能的交易引擎简化了交易，并让平台更加实用，COIN918对于每个人来说都是绝佳选择。
Skycoin的扩张 在COIN918的上线是Skycoin在全球用户前的最新亮相，Skycoin成为加密货币领域的巨头只是时间问题。
Skycoin正在为一个简单而强大的理由而崛起：通过重新制定共识机制实现去中心化，成为具备强大技术的货币。通过消除挖矿，Skycoin恢复了交易的公平性，它具有信任网络，可解决困扰比特币和其他加密货币的腐败和网络滥用问题。
Skycoin速度非常快，交易时间不到2秒，没有任何限制。交易100％匿名，安全性高，内置保护系统可以抵御所有已知网络攻击。它运行简单，是保护环境的不二选择。此外，Skycoin还为Skywire提供支持，这是一种点对点式互联网，可让用户在不受公司干扰或网络操纵的情况下自由上网。
Skycoin的设计初心是方便用户，为每个人创造更好的加密货币和更好的网络体验。随着在COIN918的上线，Skycoin团队很高兴能够将这个精心设计、基于用户的加密货币带给更多人。
立即开始交易 您可以通过https://coin918.com 现在开始Skycoin交易。
要了解有关Skycoin的更多信息，请查看https://www.skycoin.net/ 并加入Skycoin社区。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin购买指南</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/how-to-buy-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/how-to-buy-skycoin/</guid>
      <description>Skycoin购买指南 最近我们收到了很多消息，希望我们提供如何购买Skycoin的详细指南，所以特意撰写这篇博文来讲讲购买流程。目前有三种方式来购买Skycoin，您可以在交易所C2CX，Cryptopia或Over-The-Counter购买。不过现在Over-The-Counter交易所已经售罄，您可以在https://www.c2cx.com/in/home 或https://www.cryptopia.co.nz/ 购买Skycoin。要在这两个交易所购买，需要先购买比特币，您可以通过https://www.coinbase.com/ ，https://gemini.com/ ，https://www.bitstamp.net/ 或其他正规的交易所购买比特币。
在购买比特币后，您需要将比特币转移到Cryptopia或C2CX以购买Skycoin，在这之前，需要先在这些交易平台上进行注册，完成帐户注册之后，需要从C2CX或Cryptopia余额选项中复制比特币地址，然后将比特币发送到这个地址。现在，进入购买比特币的原交易所，即Coinbase，Gemini或Bitstamp，并从您的比特币钱包选择发送选项，将Cryptopia或C2CX地址复制粘贴到接收地址栏，这之后，就能够发送和确认交易信息了。如果想查看您的交易，可以在https://blockchain.info/ 查询您使用的相关公共地址来查看交易信息。到这一步，便需要等待比特币到达C2CX或Cryptopia的地址，这个时间从几分钟到几个小时不等，取决于比特币区块链的阻塞程度。到达后，就可以在交易所购买Skycoin。为此，您需要访问币币兑换的SKY页面，并挂单以特定价格出价，或者匹配交易所上相应的卖单。如果还有其他问题，您可以通过t.me/Skycoin 或contact@Skycoin.net 与Skycoin团队联系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>如何保障你的Skycoin钱包安全</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/how-to-secure-your-skycoin-wallet/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/how-to-secure-your-skycoin-wallet/</guid>
      <description>Skycoin安全存储指南 我们目前正在努力开发钱包的加密功能，具体进展可通过GitHub社区的话题进行了解：https://github.com/skycoin/skycoin/issues/479 。同时，我们想清楚地给大家介绍安全存储Skycoin的最佳方法。你可以点击链接https://www.skycoin.net/downloads/ 下载Skycoin钱包（有Mac、Linux和Windows三个版本可选）。然后打开应用，你会看到创建新钱包的选择，点击选择按键，会出现一串单词，这是你的钱包密语（seed），你要用它来保障Skycoin的安全。有了这串单词，即使你的电脑没有下载Skycoin钱包，你也可以在任何时候通过特定的钱包地址获取你的资金。你可以在多个地方抄写这串单词，写好之后，把抄写这串单词的纸或笔记本放在安全的地方，确保只有自己可以拿到。如果有人拿到你的钱包密语，他们可以登录你的钱包，随意地将你的天空币转到任何地方。为了尽可能保障钱包安全，抄写密语后，你可以将电脑中的天空币钱包文件删除，或手动加密。如果要删除钱包文件，你需要使用命令行移除wlt文件。如果是Mac OS电脑，Skycoin的文件保存在/Users/yourUsernameHere/.skycoin；Windows电脑则保存在\Users\yourUsername.skycoin。你要使用命令行来访问这个文件夹。在Mac OS上打开命令行，点击command +空格键，找到“终端”，然后按回车键，你就进入命令行了。要浏览Skycoin文件夹，你要用这个命令
cd ~/.skycoin
到这里之后，你要将这个文件夹备份，方便访问wlt文件，以防你弄丢了你的密语。您可以使用U盘或移动硬盘来备份文件，将该文件夹复制过去。然后你就可以继续删除钱包文件了。输入此命令，查看列出的文件夹：
ls
在终端输入命令后，你会看到一个“钱包”文件夹。将这个文件夹里的文件从你的电脑上移除掉，你就能删除wlt文件。那么你要用到以下这个命令:
cd wallets
之后你会进入钱包文件夹，查看这个文件夹里的文件，然后删掉它们。
ls
文件列出来后，你会看到一个或多个wlt文件。要删除这些文件，需要使用以下命令。
rm InsertWalletNameHere.wlt
如果你将每个钱包的文件都这样删除掉，它们将不会出现在你的电脑上，所以即使你的电脑被病毒或黑客入侵，也没人能窃取你的资金。如果你想再次访问Skycoin钱包，你要用之前抄写下来的密语来载入钱包。针对这个，你可以根据天空币GitHub上的指南来操作 https://github.com/skycoin/skycoin/blob/develop/src/gui/README.md
Windows和linux用户也可以按照这个指南操作，但是需要换掉这些命令，要使用Windows操作系统的特定命令来执行。这些都可以在谷歌上找到。
如果你不想完全删除钱包文件，你可以选择手动加密。我们社区的一位成员也给出了不错的操作指南： https://skywug.net/forum/Thread-Encrypt-Skycoin-Wallet
如你有任何问题，请通过t.me/Skycoin或contact@Skycoin.net在Telegram上与我们联系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skyledger：区块链的未来</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skyledger-blockchains-real-future/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skyledger-blockchains-real-future/</guid>
      <description>比特币本应引领一种建立在去中心化的区块链技术之上的新经济——但它没有，事实上它也不能。比特币存在重大技术缺陷，无法实现其目标。比特币建立在错误的理念之上，并被操纵到腐败的地步，无法创造用户所希望的新世界。 Skycoin的开发者意识到，比特币注定要失败，于是他们开始着手创建一个解决方案，那就是Skyledger，第三代区块链平台，提供快速、安全、私密和一个真正去中心化的区块链网络。Skyledger的共识是由社区共同决定的，而不是由少数人决定的。这是一个技术上更强大的平台，可以解决比特币的问题，为区块链更美好的未来铺平了道路。
Skyledger消除了转账费用、中心化和能源浪费 比特币问题的症结在于挖矿。矿工通过交易费用控制网络。通过垃圾交易，他们将网络作为收费的筹码，以提高收费。与此同时，矿工们联合起来，成立了能控制整个比特币网络的中心化矿池。这样，比特币鼓励了一种对整个社区不利的挖矿模式。 Skycoin想要摆脱这种模式。我们取消了挖矿奖励和交易费用。Skyledger共识的建立基于整个网络的意愿——称为“信任网络”。 Skyledger的共识算法被称为Obelisk。它创建了一个信任网络，其中每个节点都有一个公钥，都可以订阅其他节点。例如，如果你认识某人，你可以将他们的公钥添加到你的信任列表中。然后，你们的节点可以互相订阅并发送消息。通过这个过程，所有节点可以达成全球共识。 Skyledger信任网络的一大优势是它没有能源浪费。它可以运行在一个30瓦的手机处理器上。想充分意识到这一优势，可以考虑一下比特币挖矿造成的巨大资源浪费:2017年超过了32兆兆度电，相当于塞尔维亚整个国家的耗电量。据Digiconomist报道，比特币挖矿使用的电力足以为300万个家庭供电。更让人吃惊的是，即使是信用卡巨头Visa，也只使用了相当于5万户家庭的电量。 造成比特币能源浪费的罪魁祸首是“工作证明”算法。每当在区块链中产生一个块时，PoW算法都会经历一个费时、费力、冗繁的步骤，以确保新块的有效性。与之不同，Obelisk使用一个更高效、快速的共识过程代替PoW。
Skyledger将使互联网更开放和创新 Skyledger不仅减少资源浪费，还为用户提供有价值的服务。附加价值以Skywire呈现，这是一个去中心化的网络服务提供商。Skywire用户使用和接受天空币时来消费或提供网络资源。它是一个自给自足的p2p网络，消除了对网络服务提供商的需求，并让用户控制自己的网络体验。 因为它是开源的，所以Skyledger的创新技术对所有人都是开放的。作为一个真正的去中心化区块链网络，在Skyledger上将出现无数的应用。一些公司已经在用它来建立他们的服务。 太阳能银行（Solar Bankers ）就是一个例子，它是一家能源提供商，使用Skyledger区块链技术实现能源交易去中心化。有了太阳能银行，用户就能用太阳能发电，并直接与他人进行能源交易。 太阳能银行以及其他公司选择在Skyledger区块链上建立他们的加密货币，是因为Skyledger一流的加密、快速和可靠技术。另外，它绝对是私密的。 Skyledger允许用户使用公共平台创建自己的加密货币。与以太坊不同，Skyledger为每个代币提供一条私有区块链。它使用升级的加密技术和一种独特的方法来验证交易，使其不可更改，并对51%攻击免疫。 私有区块链的一个优点是提高了交易处理速度。企业需要一个专有的区块链来防止由于网络的其他用途而导致的减速。以太坊网络最近就因为养猫游戏瘫痪，其网络流量占到以太坊流量超过10%，养猫游戏造成以太坊交易量处理急剧减少。Skyledger的专有区块链就不会有这种事情发生。 Skyledger是区块链的未来。它是一个真正去中心化的网络，既快速又安全。它支持Skywire，用户可以控制自己网络又无需网络运营商。Skyledger节能且超前。最重要的是，它通过Obelisk算法达成社区共识。Skyledger提供给用户比特币所不能提供的:一个去中心化的、P2P的互联网经济。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin：不忘初心</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/why-we-built-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/why-we-built-skycoin/</guid>
      <description>中本聪将比特币视为一种去中心化的数字货币。区块链网络旨在使金融民主化，消除大公司控制，使权力掌握在民众手中。然而，比特币和其他使用pow/pos算法，通过挖矿获得奖励的数字货币正在变得越来越中心化。这种中心化违背了数字货币发明的初心。
所以我们创建Skycoin来弥补这些缺陷。 Skycoin区块链使用全新的一致性算法来替代pow/pos。它还解决了与其他区块链网络连接的安全问题，并将新币产生和挖矿分开。Skycoin才是符合中本聪愿景的真正去中心化的数字货币。
Skycoin区块链没有挖矿，所以权力不会像现在的比特币那样集中在几个大矿池手里。新币产生不会给某些用户对网络不当的控制权。 Skycoin的总量是固定的。Skycoin交易速度是秒级的，而且更安全。借助Skycoin，我们创建了一个不可变的加密货币，作为数字财产，而不是一个控制网络的政治工具。
工作量证明共识机制存在的问题 工作量证明算法存在一个致命的缺陷：它把网络的控制权交给了矿霸。挖矿垄断已成为区块链的一个主要问题。
比特币开发者开始以为挖矿会支持去中心化。然而恰恰相反，由于共识达成是以算力为基础的，挖矿激励人们通过购买算力更高的矿机提高挖矿能力。通过积累越来越强的算力，某些用户获得对网络强大的控制权。
这使得比特币的控制权集中到了三个大矿池。现在，这些矿池将算力集中在自己的服务器上，偶尔通过协议在内部分配权力。因为他们拥有如此强大的处理能力，他们能够使用51％攻击来回滚和伪造交易。这不仅威胁到网络的稳定性和安全性，也使得数字货币去中心化成为泡影。
挖矿产生的经济和环境成本是高昂的。矿机运行会消耗大量电力，这会使得比特币交易成本激增，很难被新用户带来的资本抵消。像以太坊和比特币这样的币，交易费用和通货膨胀会榨干用户。每笔比特币交易需要花费用户超过50美元以支持矿池的运作，这比国际银行转账更昂贵。对比特币来说，用户只是把钱扔进去了矿池，养肥了矿霸。对价值较小的币，高昂的挖矿成本会导致币持续的贬值，最终作死自己。
总之，基于PoW的币根本不是去中心化的。矿池剥削用户，养肥自己，同时消耗大量算力。
而我们可以做得更好，Skycoin，利用我们开发的共识算法解决了这个问题。
权益证明，更多中心化问题 对PoW算法来说，51％攻击是一个重大的安全威胁。PoS算法本意图解决这个问题，但它们产生自己的中心化问题。 在coinfox.info上，约瑟夫·杨（Joseph Young）解释说：“一个主要利益相关者拥有对网络和经济广泛控制权和权威的系统，存在重大的垄断可能。”这正是PoS所存在的。
在权益证明算法中，用户在网络上的投票权与他们的持币数量成正比。换句话说，拥有更大股权的用户有更大的权力来进行变革。这个想法似乎是防止51％攻击的一个好方法，因为大股东最容易遭受这种攻击带来的损失，因此有动机避免这种攻击。但是，由于PoS系统集中了投票权，它允许某些用户在不考虑其他用户或整个社区的情况下更改网络。从这点来说，PoS就像PoW一样糟糕 - 它使得权力集中，不能实现账本系统分权。
Obelisk：打开去中心大门的钥匙 很明显，PoW和PoS算法都很作。这些算法破坏了数字货币去中心化的思想，因为它们导致了新的中央集权。他们把权力集中在了少数人手中，用户根本无法从去中心化网络中获益。实际上，PoW和PoS创建的系统并不比数字货币原来试图取代的传统银行系统更好。
而Skycoin正希望带给用户他们所期盼的：一个没有中央集权的，去中心化的网络。为了实现这个目标，我们抛弃了PoW和PoS，创造了一个全新的共识算法Obelisk，完全重构了区块链的运作方式。
Obelisk不同于PoW和PoS，因为它是分权控制的，也被称为“信任网”。在这个系统中，每个节点都连接自己列表的其他节点。节点在网络中所处的密度决定了它的影响力。每个节点拥有自己的区块链，可以对外广播和记录区块链上的所有行为。由于节点的通信是公开和透明的，所以社区可以验证节点是否正常运行。
如果节点不符合社区标准，它将被社区广播。然后网络可以断开与该节点的连接，从而降低其对网络的影响。这样，我们的信任系统就可以根据社区共识淘汰恶意节点，重新平衡权力。这样一个较小的可信节点核心，通过可靠连接会做出正确的决策。
Skycoin让社区审计节点并对其负责。这就形成了一个透明的共识，允许集体决策和真正的权力下放。通过消除PoW / PoS问题，Skycoin提供了一个有民主网络所有好处的数字货币。
Obelisk是重塑区块链的关键。其信任网络共识不会产生集权。Skycoin没有挖矿，因此网络不会受到51％的攻击。交易速度更快，几秒内就可确认。决定都得通过社区达成共识，而不是根据少数利益相关者的意愿。这些特点使得Skycoin成为当今最安全的区块链。
数字货币的最初目的是重塑经济，使用户可以被独立授权以对等的方式进行交易，而不受中心机构的困扰。对Skycoin来说，这是我们的使命。这就是为什么Skycoin旨在让所有用户受益，而不仅仅是少数几个。通过Obelisk，我们正在解决PoW和PoS算法的固有问题，为你提供一个去中心化的民主共识网络。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin BBS: 为你而来的社交媒体</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoinbbs/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoinbbs/</guid>
      <description>摘要: 在中心化社交媒体上，你是内容制造者。软件公司控制你的数据，并把这些数据卖给广告商。一旦你发了一个帖子，这条帖子就会永远变成 他们的了。你的隐私、理念甚至身份都毫无保障，这时我们该怎么办呢？
现在是时候来场社交网络革命了！skycoin正在给用户编制一个真正的社交网络应用程序，我们很高兴宣布skycoin生态系统中第一个分布式 社交平台-skycoin bbs的推出。
Skycoin BBS是建立在Skycoin平台和不可变数据结构（CXO）之上的点对点的社交媒体应用程序。功能包括：
 能保证隐私和自由的去中心化网络； 发帖、赞、踩、评论； 支持用户自行配置； 用币或币时打赏； 网络高可用性； 支持用户用公钥和信任列表过滤垃圾邮件发送者，机器人和不可信用户；  想加入吗？下载链接：https://www.skycoin.net/downloads/.
下面的链接可以让你了解skycoin的开发，并和开发人员沟通：https://t.me/skycoinbbs.
开发进度更新：https://t.me/skycoinbbs.
想了解skycoin BBS技术可以看这：https://www.skycoin.net/blog/bbs/bbs-development-update-1/.
这个链接可以让你跟踪skycoin BBS的GitHub代码：https://github.com/skycoin/bbs.
如何获取要连接的节点列表以及要订阅的版块：https://t.me/skycoinbbshosting.
YouTube上skycoin BBS的发展历程小视频：https://www.youtube.com/watch?v=6ZqwgefYauU.
我们的愿景： Skycoin BBS是一个点对点的社交媒体应用程序，建立在Skycoin平台的不可变数据结构（CXO）上。它为用户提供了一个交流平台，Skycoin BBS才是真正社交媒体该有的样子。
Skycoin BBS是最早建立在Skycoin生态系统上的应用程序之一。Skycoin使网络去中心化，并使用加密协议通信。由于Skycoin没有中心化服务器，所以数据不受任何中央管理机构的控制。在skycoin BBS上，每个人都拥有自己的隐私和自由。
BBS，即网络论坛。传统意义上，BBS是用户可以自由交互和分享内容的地方。新的BBS提出了更高的要求：BBS的掌控权要掌握在用户而不是软件公司手中。Skycoin BBS从传统BBS脱胎出来，并创造出去中心化的、以用户为中心的新时代社交平台。
Skycoin BBS使用的是一种之前被称为Aether，现在被称为Skycoin CXO的数据库。用户使用符合Skycoin公钥间机器通信的TOX标准(github.com/skycoin/net) 的Sky Messenger进行发帖。
有了Skycoin BBS，用户就可以畅游社交媒体而不用担心泄露自己的数据。现有功能包括用户可配置文件，发帖，赞，踩和评论，用币时或币打赏。Skycoin BBS是以用户为中心的，我们也会根据需求增加更多功能。
在Skycoin BBS上，投票和内容管理是透明的。社区可以通过密码验证数据，轻松发现投票造假。用户可以投票决定白名单用户和垃圾邮件发送者。可通过投票产生黑名单以阻止不法用户
Skycoin BBS可以抵抗僵尸程序。用户可以将僵尸程序标记出来，并阻止其他人关注。尽管僵尸程序可以通过投票相互庇护，但人们不会将它们标记为可信用户或关注它们。等僵尸程序没有关注者后，算法就会将它们屏蔽。
Skycoin BBS的好处不只是保护用户隐私和数据所有权。 Skycoin BBS也消除了企业和政府干预的危险。与大多数社交媒体网络不同，Skycoin BBS是去中心化的。不会因为中央服务器关闭而崩溃，也没有办法被监视，数据包可以直接被相应节点进行转发。这个点对点的系统保护了用户免受来自第三方和当局的控制。
Skycoin BBS目前还在初级阶段，我们也在不断开发完善，早期用户可能会遇到一些bug或数据丢失的情况。出现问题您可以跟我们反馈，以帮助我们改进Skycoin BBS。凭借您的反馈，我们会让Skycoin BBS成为对社交媒体的一次真正革命。
Skycoin BBS仅仅是个开始。借助Skycoin BBS，我们会在Skycoin生态上建立一个新的互联网。我们这样做是因为我们相信，互联网未来的关键是人，而不是软件公司。Skycoin BBS通过分布式点对点网络将去中心化的沟通方式带给用户，有了它，我们不必再为了沟通出卖自己的数字灵魂。
Skycoin BBS，你值得拥有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segwit2x和比特币的共识问题 - 为什么Skycoin是优秀的</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/segwit2x/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/segwit2x/</guid>
      <description>周三，比特币开发者暂停了具有有争议的更新 &amp;ldquo;Segwit2x&amp;rdquo;。这次更新将每个区块的大小从1MB增加到2MB，使得在每区块上比特币的交易容量翻了一番。Segwit2x已经计划了好几个月，原先定于11月16日左右开始实施。
比特币显然有一个扩展性的问题。Segwit2x旨在通过增加块大小来解决这个问题。如果区块较大，交易可能会更快，将能够处理交易持续的增长。
但是，Segwit2x也带来了一定的风险。这个更新会在比特币区块链中引入一个硬分叉，将其分成两部分。如果没有足够数量的用户选择采用2X更新，比特币可能会分裂为两种竞争货币，可能导致资金损失。这个风险因素促使Segwit2x开发人员取消这次更新。
BitGo首席执行官Mike Belshe在电子邮件中宣布取消。该消息由Segwit2x开发团队的其他五位CEO签名：Wences Casares，Jihan Wu，Peter Smith，Erik Voorhees和Jeff Garzik。
在邮件中，Belshe写道：
 “在目前的道路上继续下去可能会导致社区分化，成为比特币发展的一个障碍。这从来不是Segwit2x的目标。”
 这个分叉被取消的原因很明显：太多的争议，没有足够的共识（至少开发者声称）。但是, 似乎没有人在谈论分叉是如何被取消的，以及这个决定对比特币的影响。
比特币最初将自己定位为一个去中心化的网络，用户可以自由地进行交易，而不受第三方干扰或是集中的权力操纵。然而暂停Segwit2x的决定是由六位开发人员完成的。没有投票。比特币社区没有达成共识 - 相反，决定权只落在开发人员手上。
在这次&amp;rdquo;Segwit2x&amp;rdquo;事件上, 开发人员的优柔寡断反为某些人创造了机会。在叫停这次2X更新之后，比特币的价格飙升并创下历史新高。这个结果可能是形势乐观的迹象，但同时也突显了有关市场影响力的问题。最终谁会受益于比特币社区中的矛盾：用户？还是控制网络的中央集团？
比特币有违它的原本理念，它远非去中心化，也不再有共识：少数人控制比特币的命运。突然的Segwit2x暂停，是好还是坏，都显露了一般的比特币用户根本没有多少权力的事实。
比特币的垄断问题源于一个十分基本的设计缺陷：挖矿机制。挖矿使得比特币不可能实现其最初的目标。由于矿工收到处理交易的奖励，权力集中在那些可以处理更多交易的人手上。结果是：一个由两三个大型矿池主宰的网络在网络上施加了不成比例的影响。
Skycoin专为解决这些问题而设计。这是下一代加密货币，消除了挖矿，并提供了完全去中心化的区块链。网络决策不是由少数人做出，而是由整个网络, 每一个持币者决定的。通过点对点的共识，Skycoin保护用户免受我们今天在比特币中看到的那种操纵。
Skycoin通过一种叫做Obelisk (方尖碑) 的新算法达成共识。这算法通过“信任网络”在整个网络中传播影响。信任网络通过为用户提供透明性来保持网络的诚实。
Skycoin网络中的每个节点都订阅到其他的节点。这些节点有自己的链，公开广播他们的行动。社区可以查看和审核节点。如果一个节点的行为可疑或恶意，它的连接可以被切断，减少其影响。Obelisk 加强了集体决策，并建立了一个建立在信任关系上而不是权力的网络。
由于比特币在矿霸和价格操纵的摇摇欲坠的基础上摇摆不定，Skycoin正在为世界带来不同的选择。它提供了一个去中心化的和以用户为中心的对等网络。比特币可能受一些集权的个人控制，但Skycoin是由其社区拥有的。这是加密货币演化的下一个阶段, 它是新一代的加密货币。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin 钱包 v0.20.2 发布了</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-wallet-v0.20.2-released/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-wallet-v0.20.2-released/</guid>
      <description>下载 Skycoin 钱包v0.20.2
此次发布修复了许多钱包之前的问题并有了新的UI. 虽然现在的UI是在v0.19版本基础上的改进版，但是这仅仅是v0.21 或者 v0.22版本到来之前的尝鲜版.
最重要的修改:
 总能正确显示钱包余额 修复损坏的区块链数据库缓存文件 消除了性能问题，UI能即时响应 锁定的天空币分发.  全部修改日志</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin 分发计划</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-distribution-plan/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-distribution-plan/</guid>
      <description>这是一个关于SKY从现在开始的分发计划的官方公告
Skycoin 的分发历史不太清晰并且多种方式并存.
目前没有ICO. 未来会有由软件处理的有限的OTC(场外)交易.
OTC交易有总成交量上限，日成交量上限和可以调整的价格.
设定价格会是一个问题，因为Skycion已经上了交易所.OTC价格会根据市场汇率手动调整, 当价格更新的时候，会以最新的市场价格为基准. 不管市场价格如何，OTC价格会略高于市场价格.
Skycoin有许多的长期持有者, 他们从早期分发的几年就一直持有. 我们不想辜负他们的支持。这是我们为什么在8月的分发计划中设置高于市场价格0.002BTC/SKY的原因. SKY会以一种或几种方式分发, 我们也试图平衡先前投资者的担忧.
每日交易上限还没有选定，但是会让OTC持续至少一年.
我们将设定OTC销售的总上限，使Skycoin的分发百分比在10％至15％之间。 目前，Skycoin是6％。该剩余部分预留给Skywire网络补贴，直到我们达到25％时间限制，然后每年分发最多5％.
定时锁定部分的分发 Skycoin的分发是定时锁定的. 这意味着对于未分发的Skycoin，25%马上就会是可分发的. 余下的不能分发知道第一个25%分发完成. 一旦第一个25%分发完成, 额外的5%会被解锁以进行分发. 对于此后的每一年，额外的5%会解锁分发。这给skycoin 在第一个25%分发完成之后14年分发时间.
我们可以把解锁过程延长到25年，但我们永远不会缩短世间锁定时间表。
每年5%分发不是硬性要求。解锁只使该数量得以分发。
锁定的Skycoin分配给skywire网络，以使得其通过转发流量得到补贴和平台开发奖励得以扩张.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycion 会被51%攻击吗？</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</guid>
      <description>这是2015年2月16日在bitcointalks上讨论的存档
 引自: iamback (2015-02-16 09:28:38 AM)
非PoW共识是DOA，因为没有足够的时间来剔除和信任在2016年全球经济开始崩溃之前的问题。例如，自私采矿攻击没有被发现（或者说广泛地证明和认可），直到Satoshi发表PoW的几年。 就这样严肃的市场不会相信一个全新的非PoW共识算法。相反，我设计了一个PoW系统，该系统解决了困扰比特币的问题，包括ASIC挖矿经济. 有一些小分享在我的链接的帖子上.
同样的我也有一些在数学方面的直觉，那就是避免51%攻击总会在其他的安全问题方面有妥协
 Skycoin中51%攻击无关紧要. skycoin网络每天都有20多次的51%攻击但是几乎没人关心这个.
Skycoin 与 Bitcoin相比有不同的数学性质并且更严格. 如果你在一个封闭网络中在5个人之间来来回回的进行交易，51%攻击不会影响到他们. 为了能在skycoin 51%攻击上搞破坏，你需要得到这条交易链某个人的私钥. skycoin没有交易延展性攻击. 几乎每个人在原链和分叉的链上有一样的输出和相同的余额和相同的交易历史，除了攻击者和与他进行交易的人. 如果链上有分叉，skycoin仅仅从其他的链上拷贝交易.
51％攻击只会影响与阴暗的人交易的人和赌博网站。 它对商业交易的影响有限。 如果交易所遵循最佳的安全实践，保持与用户钱包隔离，他们最严重的攻击造成的影响也是很轻微的。
比特币每天有一亿美元的交易量. 总的比特币的交易量约为20万枚. 比特币有交易延展性，这意味着如果有人51％攻击和回滚最后一小时交易，然后约400万美元和10000枚比特币被搞砸了。 回滚攻击24小时可以造成一亿美元的损失总共20万枚比特币. 攻击者可以回滚比特币中的任何交易.
Skycoin中，攻击者在不知道那条交易链上某个地址的私钥的时候不能影响或者修改交易链. 因此如果5个银行之间只是来回交易转让并且他们的钱包都安全，51%攻击甚至都不能察觉到. 他们的余额是相同的. 也就是说，51%攻击在数学上说是可能的，有人把资源浪费在上面尝试它然后成功了。
如果有人试图对skycoin进行51%攻击（这是有可能的，但是在数学意思上说是不可能的)商人会唱歌跳舞欢庆，因为损失会比Visa费率低低太多. 许多商家出售笔记本电脑，每台笔记本电脑的利润率不到5%. 有人声称他们没有得到笔记本电脑然后商人损失1000美元，没有找回笔记本电脑还得给Visa交80美元的费用. 公司需要卖出25台笔记本电脑才能弥补这一欺诈消费行为带来的的损失. 如果有人盗取了信用卡并且用来买了笔记本电脑, Visa不会承担损失，Visa会将损失转嫁给商人.
Skycoin的共识算法和账本是分开的. 共识系统是模块化的，可以换出. 如果5年过后有更好的算法, 我们仅仅只需替换为新的共识算法. 账本和余额保持不变.
Skycoin:
 修复了比特币现有的问题 被证明了的未来的比特币 消除了比特币所设计的死亡螺旋条件（death spiral condition)  可以确信，会有很多妥协. 例如，快速的共识时间对像Skycoin类型相关的共识算法意味着发动对网络发动DDoS需要的节点数更少. 然而，人们可以对这种行为做出反应并将攻击节点从信任列表中移除.
会有问题，需要解决。
Skycoin交易结构 https://github.com/skycoin/skycoin/blob/master/src/coin/transactions.go
Skycoin交易是:
1) 一系列的输出的哈希被发送
2) 一系列的签名认证消费(内部交易的哈希签名)的输出
3) 一系列的输出被创建
天空币不能被创建和销毁. 输入币的数量必须和输出的输出的数量相等. 交易费用是币龄（coinhour）.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>项目焦点更新</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/project-focus-update/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/project-focus-update/</guid>
      <description>移动钱包 该Skycoin手机版本移动钱包完成。详情请游览以下连结:
https://play.google.com/apps/testing/net.skycoin.mobile
品牌以及设计 我们正在改造为Skycoin网站内容页面
现在我们有一个新的标志。
奖励计划已经运行了一个月。如果有人想拍摄以及制作Skycoin影片，请前往电报奖励群组查看相关的计划。
Skycoin相关品牌套件
Skywire Skywire已经可以运作，但我们正在重写其中的某些代码，优化其中的功能，使用skycoin /网网络库。
集群管理（节点管理器）和全球网络仪表盘仪表板目前正在开发中。
然后，网络的完整功能将可以比公众VPN，Socks5代理使用，我们将开始新的网络命名空间的移动应用程序。
新的电子钱包 钱包的第20版本经已推出。这是一个全新的钱包，并已在Skycoin GitHub的分支开发一个月了。
是次更新相对于上一个版本的钱包处理速度提升了几十倍。
焦点项目
 引用自：LiskEnterprise于2017年9月14日，下午11点03分15秒
这个论坛是死的，价格也是死的&amp;hellip;.. 也许有相关性。 因为你把讨论搬到了电报群组,所以这里没有有建设性的讨论。 BTC talk 通常是一个刚接触加密货币的人最先来到的平台, 可是他们没有在这平台上看到这个计划, 这个计划的一切一切他们无从得知
 价格不是死了。
当我们在市场上出售金币，价格上涨。
当根本没有人想要出售金币的时候，买家根本找不到相对应的交易对象。没有人会卖一个可以于在三个月内从$ 0.05跃升到$ 600的硬币 (比方说 Byteballs, 和其他一些硬币)。 这种动态对于过去八年一直有监察市场活动的人来说是一种常识。 这同时也是引发相关的泡沫经济出现的原因。
硬币像IOTA，莱特币，Byteballs，比特币有很长的潜伏期。
这是因为从一个小的用户群体呈指数级增长，甚至在每天的增长率1％，需要多年才能成长到它到达公众认知的层次。
冰封三尺非一日之寒: 用户群体，在一个连续的，恒定的, 多年的技术增长，每当这个资产被市场认定, 相关的价值被认定从而暴涨（硬币/资产/市场受注意从而突破留一关口）。然后，过去你只听过几次的硬币，现在都已经到了公共层面， 所有人都提及了。用户的增长是恒定的，线性的，而公众的看法，认识和重视是一个临界函数，一个突破临界点的关键元素。
如果一开始用户群体100人，增长率为每天1％，即每天只有1个新用户。我们的电报用户翻了一番三次，在过去两个月， 我们甚至还没有开始在打广告或营销呢。而且我们几乎没有视频和没有做过任何公共营销以及大型交易所上市。
基本上价格相关的开发项目并没有任何关系。你可以看到市场上有一对基本上不怎么工作, 像屎一样的开发项目, 还附带非常昂贵的运作成本成（负现金流，损失），最讽刺的是这些项目的市值动不动是Skycoin的120倍。 很少很少区块链项目实际上有是开发商的的，真正的用户社区或实际的技术是非常有价值，同时也可以保留用户群。
对于Skycoin活跃用户群的指标增加了8倍，但价格一直保持稳定。价格不是评价最好的指标，因为它是一个滞后指标， 这个指标可能落后了几个月或几年, 没有即时反应技术，研发，市场营销和用户社区的价值。
对于我们来说价格只是一个指标，我们关注的是项目的基本面，例如：
 技术开发和准备状态 用户群体的增长 行为和应用适配 可用性改进 在市场营销努力和Skycoin结构/组织（有多少人在赏金活动下是活跃的）  正如我们已经改进了硬币和销售之后, Skycoin的交易量有所下降，因为人们已经不太愿意出售。 当我们发布重大消息，Skycoin价格不会增加， 但成交量会降低，因为有更少的人在市场出清价格出售。 当我们同时也做了硬币空投检测，各项skycoin价格上升，就正如我们在市场上卖出硬币一样。
通常情况下，系数应该是一个负数。正如你卖X的硬币在市场上，市场价格应该下降Y.但我们观察到的情况是， 市场价格上升。总体来说市场对于我们出手硬币的反应跟预期完全相反。 “我们越卖硬币，Skycoin价格越是上涨”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin 团队</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-team/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-team/</guid>
      <description>以下是当前Skycoin 团队。
市场营销 Michael Terpin (Coinovate, CoinAgenda, BitAngels) 和 Richard Kastelein (Blockchain News,CryptoAssets Design Group) 是项目顾问团队，提供市场营销资源和管理。
其他许多人专注于各方面的沟通，市场营销和内容产出。
开发/研究/管理 Synth是架构师和项目领头人，有着数学和密码学背景。
 Telegram: @haltingstate  Steve 是开发者和现在的项目经理， 在2013-2014年间完成了大部分Skycoin软件的最初版本。
 github: https://github.com/gz-c Telegram: @tokenc Slack: @gzc-skycoin Discord: @tokenc#0716  iketheadore 是开发者并在Skycoin核心上工作了数年。
 Github: https://github.com/iketheadore  Monty Crypto (Xa No) 是负责Skycoin钱包（桌面， 移动端， web端）的开发者。
 Github: https://github.com/montycrypto Telegram: @xano137  Erich Quist 设计了Skycoin钱包和网站。
 Telegram: @erichquist  meam364 是网站开发者。
 Github: https://github.com/meam364  Evan 是BBS应用的开发者。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin的5大支柱</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/five-pillars-of-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/five-pillars-of-skycoin/</guid>
      <description>Skycoin 项目是一个密封的软件/应用开发平台，它可以并行操作并且可以运行在现有的互联网上，或者直接构建在其基础之上，但是又独立于现有的互联网。
Skycoin项目的5大支柱：
（1）Skycoin，在技术上全面优于比特币的币种：
 比信用卡交易速度更快，而不是长达一小时 无上限的交易速率 不需要矿工和区块奖励 低功耗 修复了所有的密码学问题 （e.g. 签名延展性(signature malleability)) 优于现有任何算法的共识机制(Obelisk).  （2）Skywire，网状网络，可以通过转发流量/带宽获得天空币. 这类似于 Tor 或者 BitTorrent网络，除了你需要为运行节点付费以外。
（3）Skyledger,是一个我们自己版本的以太坊的ERC20 但是它是一个更好的平台：
 我们给每个币自己的区块链，这个平台运行在Skywire基础设施之上，并从中收取费用 我们有自己的编程语言(CX),不是“智能合约”(我们认为这东西这纯属扯淡). 我们让每一个链的开发者进行硬编码来做他们想做的任何事情  （4）建立在上面三个支柱之上的应用开发生态
 Sky-messenger Distributed social media (BBS)) 这类似于Steemit， 但是基于我们的基础设施和平台 文件共享/dropbox类似的功能  （5）我们自己的硬件平台</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin和Skynet之间没有任何关系</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-has-nothing-to-do-with-skynet/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-has-nothing-to-do-with-skynet/</guid>
      <description>我们最近被问及一些叫做 &amp;ldquo;Skynet&amp;rdquo; 或 &amp;ldquo;Superskynet&amp;rdquo; 的其他项目。关于这个问题，我们做出正式的回应！
Skycoin从来不曾使用 &amp;ldquo;Skynet&amp;rdquo;，我们认为这名字已经泛滥被使用及失去原创性。
并且，我们也不认同 &amp;ldquo;Skynet&amp;rdquo; 被一部电影代表作《终结者》所使用及其所表达的内容： 通过少数的机器人来征服人类。
Skycoin项目和Skynet，之间没有任何关系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>数字黄金</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/digital-gold/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/digital-gold/</guid>
      <description>中本聪最初愿景的比特币是革命性的。比特币是超越国家存在的、无需信任顾虑的、不会通胀的全球货币。比特币原本应该深刻地震撼了金融世界。但是该愿景失败了。不但没有实现一个去中心化的新世界，比特币本身反而变得中心化。权力主要集中在三大矿池上。交易速度下降到按小时才能完成交易。交易费也暴涨至当前40美元的水平。今天，很清楚的是比特币没有兑现它去中心化、点对点数字货币的承诺。
天空币(Skycoin)的出现就是为了弥补这些问题的。在过去五年里，天空币项目的研发团队已经找到了创新的方式来改善工作量证明/权益证明的机制。天空币的新共识算法将对网络的控制权归还给用户。天空币回归到中本聪最初的愿景，为取代老旧的银行系统及未来大规模使用加密货币而铺平了道路。
天空币的独特之处让它与其它加密货币截然不同。和最近大家所知的货币不同在于，天空币有它自己的区块链、共识算法和开发团队。天空币不是以太坊ERC20代币。它是一种基于全新的共识框架Obelisk的第三代加密货币。天空币使用Obelisk共识算法来将交易的处理和批准去中心化。
天空币的共识算法是革命性的，交易可以在几秒内而非几个小时内完成。这直接消除了基于区块链的支付和中心化的信用卡网络之间的性能差距。交易费用为0，闪电般的速度，天空币代表了第一个能够取代中心化银行业的可行方案。它正准备做比特币做不到的事情：为全球的所有人改造金融世界。
 银行转账（4到7天） 比特币支付（几个小时） 权益证明支付（以太坊，半个小时） Visa交易（10秒钟） 天空币交易（2秒钟）  ##数字黄金：没有通货膨胀
中本聪设计了比特币是来保护财富免受通货膨胀。比特币是不可改变的货币，总供应量固定2100万个。通过代码限定了比特币数量的上限，中本聪希望创造数字黄金：他想提供能够随着时间推移带来价值回报的优质投资。
但不幸的是，比特币有一个缺陷。矿工可以通过区块奖励的机制来接收到新的比特币。新产生的比特币造成了通胀，控制权集中到一个或者两个大型矿池里。产生的影响就是垄断，破坏了比特币均衡的可能性。
天空币消除了这个缺陷。像比特币一样，天空币也是不可改变的货币，总发行量为1亿个。但是和比特币不同的是，天空币的特点是重新设计的共识机制，消除了区块奖励。这种变化对用户产生了深远的影响。
没有了区块奖励，矿工就没有了垄断和控制天空币网络来获得个人利益的动机。天空币的设计阻止了在比特币和以太坊一直存在的垄断问题。通过消除了区块奖励，天空币阻止了通胀，并且提供了一个更完美的&amp;quot;数字黄金&amp;quot;。
天空币也消除了交易费。像区块奖励一样，各种数字货币交易所产生的交易费也产生了利益问题，旷工不停地提高交易费也造成了高昂的交易成本。没有交易费和区块奖励，天空币提供了一种能够公平地能让所有用户受益的投资。
当天空币用户交易时，他们将花费币时(Coin Hours)，而不是天空币(Skycoin)。币时是网络资源的股份，其工作原理像股息一样。一个用户每持有一个天空币一个小时，则接收到一个币时。当币时按照汇率交易出去时，将获得股息。每个小时将会创造新的1亿个币时，每笔新的交易必须至少消耗其币时投入的50%。这就创造了稀缺性，限制了流通中币时的数量，达到一种均衡的价值。通过币时系统，天空币提供了一个可以预防通胀和公平使用的网络交易。
天空币和币时按照市场汇率相互交易。用户每持有一个天空币一个小时，则接收到一个币时。这类似于&amp;quot;以太坊&amp;quot;的&amp;quot;Gas&amp;quot;，不过币时是在天空币的网络上使用。这是我们如何解决运行去中心化网络时当用户没有把足够的币投入而面对网络关闭的解决方案。代币的数量会持续按需求扩展，因为代币的数量是有限的，而网络的用户群和用量会逐渐增长。因此代币的价格会上升来匹配需求和可用资源。
币时是用于分配资源或能力的股票。就像总体的网络存储和带宽，币时实际上是有单位的代币/时间; 或其他的带宽/时间；和存储/时间，否则定价方程会不平衡， 在此我们使用单位分析。
由于资源和需求都会持续扩展， 而代币和币时是有限的。 因此需要制定一个固定的每币时服务成本，然后币时和天空币之间有一个浮动汇率换算。其中有自动平衡消费和生产；匮乏和资源利用；多者之间平衡的数学问题。
例如你想要连接100%、50%或30%的资源能力? 如果每个资源能力的资源和时间都是固定的，那么这些资源的链接变得无利可图而低于特定的使用率水平而后随之关闭。然而，通过复制拥堵的连接是有利可图的。因此，这意味着网络连接会按照需求来有效分配资源，并减少需求过剩的连接。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire: 一个免费和开放的互联网</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</guid>
      <description>互联网给了我们一个幻觉，让我们认为自己可以控制一切。我们可以在网上通过Google、Facebook、Apple、和亚马逊等提供的服务进行社交、购物和做生意等，都是一瞬间的事。看起来方便吧？是的——直到你细想下，你在这么做的过程中，到底放弃了什么。
其实我们控制不了自己的网上生活。这听起来很讽刺, 可是大公司和互联网服务提供商（ISP）一直收集我们的数据、跟踪我们的动向、并塑造着我们的网上体验。 每当我们使用互联网时，我们都在给予这些公司凌驾于我们之上的巨大权力。 谁拥有我们的网络生活? 答案并非是我们自己，而是他们。
情况日趋严重。企业和政府不断威胁着互联网自由。就在今年春天，美国联邦通信委员会开始放弃网络中立守则。 一旦这一举措成功，那么原先提供平等内容访问权的网络中立保护将被摧毁。 互联网服务供应商将能够屏蔽内容并控制连接。他们会选择你能看到什么，以及你以怎样的方式看到这些内容。
从全球层面来看，针对互联网自由的威胁更为严重。一些政府主动审查网站，或阻止某些应用程序和服务，另一些国家则出于经济保护原因限制访问。 很大一部分发展中国家接触不到互联网，有的地方由于企业控制和剥削经验不足用户的第三方欺诈, 上网成本很高，可以访问的链接也很有限。
在每一个目光所及的地方，政府和企业都将弱势群体排除在外。 审查制度和利润激励措施使广大公众无法解锁或开发互联网的真正潜力。 美国人口中的10％——约3400万人——没有可靠的互联网连接，农村地区人数更多。这些人遭遇互联网瘫痪的概率不成比例地高。 他们缺乏社会地位、教育和财力的优势，而这些本可以由公平和平等的互联网来弥补。
是时候把控制权还给大众了。互联网应该是公共资源，而不是企业获利或政府监督的工具。 联同开发者和积极的行动者，Skywire正在领导这场斗争。
Skywire是一个点对点的新网络，目的是把网络供应商(ISP)过去获取的控制权交还给用户。 点对点技术并不要求你为了访问内容透露自己的身份和数据。 Skywire提供一个基于区块链的分散式网络，在那里你可以安全和私密地浏览网页。 通过Skywire，你拥有你自己的数据。你控制自己的网上体验。这是一个真正自由和开放的互联网。
除了用户体验，自由的互联网还有其他好处。它提供了一个创新平台。开发人员可以自由地创造而不受压于大公司。 当所有的网站都被平等对待，公众将会从高度透明和极为丰富的信息中受益，这些信息将囊括从政治到医疗的各个方面。 创造力可以蓬勃发展。艺术将被更多人所了解。多样的观点可以广为传播并被倾听。 言论自由可以茁壮成长。用户可以选择自己的体验并创建自己的内容——而非消费一套非常有限并且被操控的企业产品。
点对点技术也提供了安全方面的好处。它使得用户不再担心被监控。这是一个突破性的转变，将深刻地改善在线体验。 通过匿名和安全的私密浏览和交易，Skywire创造了一个公平的环境，将权力归于所有用户手上。
在目前的互联网环境下，公司和政府机构不断跟踪网上交易。他们收集个人资料并存储它们以用于市场营销，或者用于其他不那么温和的目的。 但数据收集也有更多负面的影响：它消除了在线人格，把用户变成了数字。 通过盲目地信任第三方，我们给了他们利用我们的数据牟利能力。 我们失去了对自己所创建内容以及所采取行动的所有权。一言蔽之，我们放弃了自己的隐私。
想想看。你不会把你所有的私人物品都交给一个不知名组织，并且给他们权利随意使用。 那为什么你在网上会做同样的事情？如果只是为了方便，那付出的代价太大了。 不幸的是，许多用户觉得他们没有别的选择。这是现代互联网的困境。
Skywire给了用户一个选择。更好的加密和在本地存储的数据能让你真正掌握自己的信息。 你的数据将不会受到数据泄露、黑客入侵或盗窃的影响。你的在线活动是私密的。 当你重新获得自己数据的所有权，你也重新获得了作为用户的权力。就是这么简单。 Skywire的点对点网络将会是这一切的开端。
互联网的未来比以往任何时候都更具危险，在中央监控、数据盗窃、用户身份暴露、以及网络服务提供商牟取暴利的威胁之下，互联网急需转型。 我们开发Skywire，是因为我们了解这种紧迫感。现在，是时候开放一个自由互联网的真正潜力了！
源代码: https://github.com/skycoin/skywire</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>