<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bbs on Skycoin Блог</title>
    <link>https://www.skycoin.net/ru/bbs/</link>
    <description>Recent content in Bbs on Skycoin Блог</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/ru/bbs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skycoin BBS v5.0 анонс релиза</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/bbs/bbs-release-v5.0/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/bbs/bbs-release-v5.0/</guid>
      <description>Наконец-то мы выпустили Skycoin BBS v5.0 - и с множеством изменений под капотом!
Тонкий клиент Наиболее очевидным изменением является введение тонкого клиента. Теперь вы можете получить доступ к Skycoin BBS без настройки узла! Просто перейдите по ссылке bbs.skycoin.net.
В предыдущих версиях можно (и нужно) получать доступ или отправлять контент только через веб-интерфейс пользователя, который обслуживается локально. Поскольку этот веб-интерфейс (и API, который он вызывает) имеет прямой контроль над самим узлом и подписывает контент с закрытыми ключами, которые хранятся в нём (или на стороне сервера), то нецелесообразно подвергать его публичности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin BBS v3.1 Описание релиза</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/bbs/skycoin-bbs-v3.1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/bbs/skycoin-bbs-v3.1/</guid>
      <description>Опубликован финальный релиз Skycoin BBS v3.1!
Изменения:  Обновлена и подготовлена к использованию последняя версия системы CXO. Обновлена реализация структуры данных CXO для упрощения управлением изменениями. Введен модуль views для упрощения реализации различных способов представления данных. Реализован импорт/экспорт досок объявлений в/из файла Реализованы функции &amp;ldquo;отслеживать&amp;rdquo; (follow) и &amp;ldquo;избегать&amp;rdquo; определенных пользователей Улучшен UI (пользовательский интерфейс, работа продолжается). Автоматизирована &amp;ldquo;peer-to-peer&amp;rdquo; передача веток обсуждений.  Исполняемые файлы Выложены версии для 64бит windows, mac и linux.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>