<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Consensus on 天空币博客</title>
    <link>https://www.skycoin.net/zh/tags/consensus/</link>
    <description>Recent content in Consensus on 天空币博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/zh/tags/consensus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Obelisk 共识算法设计动机</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/obelisk-consensus-algorithm-design-motivations/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/obelisk-consensus-algorithm-design-motivations/</guid>
      <description>这是一篇在bitcointalks上发表于2014年6月19号的文章 *   引自: yxxyun on June 19, 2014, 02:52:38 AM
 引自: skycoin on June 19, 2014, 02:31:59 AM
 引自: FrictionlessCoin on June 18, 2014, 09:15:07 PM
 引自: skycoin on June 18, 2014, 09:08:56 PM
开发更新： 我们想出了混合使用股权证明系统阻止女巫攻击（Sybil attack)的方法。
创建节点之前你必须证明你持有这个币，比如说有10个币。你发送10个币到地址A。然后你从地址A发送10个币到地址B。然后你使用地址A的公钥签名在Oblisk区块上的消息。
另外，你可以发布地址A的公钥然后使用那个公钥签名消息。节点会在每个时间段发布一个签名，或者在一些保留的币被转移的一些区块数以内，以此来维持与其他对等节点有效的信任关系。
另外，需要销毁证明（proof of burn），即地址A发币给地址B，但是地址B没有私钥。销毁证明与不需要从头下载整个区块链以操作整个节点是冲突的，也是不可能的。
系统规定了Obelisk节点的数量上限，限制了运行Obelisk节点币持有者的能力。节点数量的上限和对币的要求使得防范防范女巫攻击多了一层。
 不太清楚这如何防范女巫攻击。你只是仅仅增加了在网络中新增节点的开销，因此女巫攻击需要财力损失才能这样做？
 在这个阶段只是一个想法，发现有改进的地方。每个Obelisk节点有一个公钥。我们将公钥哈希到一个地址然后在拥有这个地址的输出里面存10个币。
  这没有带来开销。只是证明你拥有10个币。它证明你知道对应公钥的私钥，这个地址有10个币在里面。你仍然可以花费这些币。
我们的想法是规定了节点数量的上限。如果必须持有10个币并且总共有一亿个币，那么就将网络节点的数量限制在一千万。目前，节点数量上限从数学意义上看没有什么用处，但是是我们应该记住的一个点。
当新的Obelisk节点运行时，他会“信任”一些随机对等节点。用户也可以手动新增一些他们信任的节点（交易所或者可信的社区成员）。节点根据公钥哈希和分布式哈希表（DHT）来识别，这不同于比特币使用的 IP:Port 对。你可以到处移动你的电脑，节点的识别不依赖与他的IP地址。
我们想通过节点的随机选择使得网络更加安全。我们不希望想Ripple那样的情况，3个开发者节点控制了整个网络。然后，我们想阻止这样一种情形，某些人运行200,000个节点并试图从新用户哪里累计信任关系。通常这些女巫攻击节点也不能达成51%攻击，但是能增加攻击成本东西仍然有用。
也许，我们可以做出这样的限制，新用户只能随机的信任持币的节点。信任关系不会生效如果节点没有持币，但是他们只是不能得到新的随机用户。
信任关系的连接图应该是全连接的随机图。少数节点（受信任的社区成员，交易所，网站和组织）会有更多的信任关系，这有利于区块达成一致性的时间收敛快一点。某些节点会用来验证一致性（你选择一大堆交易所或者不同的公钥），这些节点不会影响一致性的的达成，而是“一致性预言机”，它检查你的节点是否与网络收敛。
如果两个大交易所对一个特殊的块有不同的一致性，这说明出现了问题。这意味着网络分裂或者网络被攻击。 交易所可能想暂停交易直到问题解决。
 Obelisk是skycoin的分布式一致性节点？我还以为skycoind是节点&amp;hellip;
 是的。
Skycoin有自己的区块链。区块链代码在https://github.com/skycoin/skycoin/tree/develop/src/coin. 这些代码解析区块并处理未消费的输出和交易。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycion 会被51%攻击吗？</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</guid>
      <description>这是2015年2月16日在bitcointalks上讨论的存档
 引自: iamback (2015-02-16 09:28:38 AM)
非PoW共识是DOA，因为没有足够的时间来剔除和信任在2016年全球经济开始崩溃之前的问题。例如，自私采矿攻击没有被发现（或者说广泛地证明和认可），直到Satoshi发表PoW的几年。 就这样严肃的市场不会相信一个全新的非PoW共识算法。相反，我设计了一个PoW系统，该系统解决了困扰比特币的问题，包括ASIC挖矿经济. 有一些小分享在我的链接的帖子上.
同样的我也有一些在数学方面的直觉，那就是避免51%攻击总会在其他的安全问题方面有妥协
 Skycoin中51%攻击无关紧要. skycoin网络每天都有20多次的51%攻击但是几乎没人关心这个.
Skycoin 与 Bitcoin相比有不同的数学性质并且更严格. 如果你在一个封闭网络中在5个人之间来来回回的进行交易，51%攻击不会影响到他们. 为了能在skycoin 51%攻击上搞破坏，你需要得到这条交易链某个人的私钥. skycoin没有交易延展性攻击. 几乎每个人在原链和分叉的链上有一样的输出和相同的余额和相同的交易历史，除了攻击者和与他进行交易的人. 如果链上有分叉，skycoin仅仅从其他的链上拷贝交易.
51％攻击只会影响与阴暗的人交易的人和赌博网站。 它对商业交易的影响有限。 如果交易所遵循最佳的安全实践，保持与用户钱包隔离，他们最严重的攻击造成的影响也是很轻微的。
比特币每天有一亿美元的交易量. 总的比特币的交易量约为20万枚. 比特币有交易延展性，这意味着如果有人51％攻击和回滚最后一小时交易，然后约400万美元和10000枚比特币被搞砸了。 回滚攻击24小时可以造成一亿美元的损失总共20万枚比特币. 攻击者可以回滚比特币中的任何交易.
Skycoin中，攻击者在不知道那条交易链上某个地址的私钥的时候不能影响或者修改交易链. 因此如果5个银行之间只是来回交易转让并且他们的钱包都安全，51%攻击甚至都不能察觉到. 他们的余额是相同的. 也就是说，51%攻击在数学上说是可能的，有人把资源浪费在上面尝试它然后成功了。
如果有人试图对skycoin进行51%攻击（这是有可能的，但是在数学意思上说是不可能的)商人会唱歌跳舞欢庆，因为损失会比Visa费率低低太多. 许多商家出售笔记本电脑，每台笔记本电脑的利润率不到5%. 有人声称他们没有得到笔记本电脑然后商人损失1000美元，没有找回笔记本电脑还得给Visa交80美元的费用. 公司需要卖出25台笔记本电脑才能弥补这一欺诈消费行为带来的的损失. 如果有人盗取了信用卡并且用来买了笔记本电脑, Visa不会承担损失，Visa会将损失转嫁给商人.
Skycoin的共识算法和账本是分开的. 共识系统是模块化的，可以换出. 如果5年过后有更好的算法, 我们仅仅只需替换为新的共识算法. 账本和余额保持不变.
Skycoin:
 修复了比特币现有的问题 被证明了的未来的比特币 消除了比特币所设计的死亡螺旋条件（death spiral condition)  可以确信，会有很多妥协. 例如，快速的共识时间对像Skycoin类型相关的共识算法意味着发动对网络发动DDoS需要的节点数更少. 然而，人们可以对这种行为做出反应并将攻击节点从信任列表中移除.
会有问题，需要解决。
Skycoin交易结构 https://github.com/skycoin/skycoin/blob/master/src/coin/transactions.go
Skycoin交易是:
1) 一系列的输出的哈希被发送
2) 一系列的签名认证消费(内部交易的哈希签名)的输出
3) 一系列的输出被创建
天空币不能被创建和销毁. 输入币的数量必须和输出的输出的数量相等. 交易费用是币龄（coinhour）.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>