<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skyledger on Skycoin Блог</title>
    <link>https://www.skycoin.net/ru/tags/skyledger/</link>
    <description>Recent content in Skyledger on Skycoin Блог</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/ru/tags/skyledger/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Solar Bankers - пример компании, использующей революционный блокчейн Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</guid>
      <description>Лучшая скорость, лучшая безопасность, лучшая конфиденциальность - Skycoin предлагает все эти преимущества на платформе с открытым исходным кодом. Инновационная технология, обеспечивающая Skycoin, доступна для всех. Сегодня все больше компаний берут на заметку преимущества Skycoin и используют его для создания своего бизнеса.
Одним из примеров служит Solar Bankers - новая революционная энергетическая компания. Solar Bankers используют мощь блокчейна для децентрализации энергетического сектора. С Solar Bankers пользователи могут генерировать солнечное электричество в своих домах через высокотехнологичные запатентованные солнечные устройства.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skyledger: реальное будущее блокчейна</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/statement/skyledger-blockchains-real-future/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/statement/skyledger-blockchains-real-future/</guid>
      <description>Биткойн предполагалось использовать в новой экономике, основанной на децентрализованной блокчейн технологии, но не получилось. И это не могло получиться. Биткойн имеет серьезные технические недостатки, которые не позволяют ему достичь своих первоначальных целей. Эта криптовалюта, основанная на ошибочных концепциях и управляемая тягой к наживе, не способна создать новый мир, на который надеялись его пользователи. Разработчики Skycoin поняли, что биткойну суждено было потерпеть неудачу, и попытались найти другое решение. Результатом является Skyledger, платформа блокчейна третьего поколения, которая обеспечивает скорость, безопасность, конфиденциальность и истинную децентрализованную блокчейн сеть.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>