<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skywires on Skycoin Блог</title>
    <link>https://www.skycoin.net/ru/skywire/</link>
    <description>Recent content in Skywires on Skycoin Блог</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/ru/skywire/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skywire: Интернет следующего поколения</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/skywire/skywire-the-next-internet/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/skywire/skywire-the-next-internet/</guid>
      <description>Весной 2017 года Федеральная Комиссия по Связи внесла предложение согласно которому интернет провайдерам дается разрешение на сбор и продажу информации о том, как их пользователи используют сеть интернет. Интернет провайдерам разрешено делать это без согласия пользователей. И у пользователей нет возможности запретить использование своих данных. Проще говоря, если вы клиент такой компании - это значит что вы платите за то что за вами следят.
Отслеживание пользователей, ненадежное покрытие, высокие цены, медленная и некачественная поддержка - причины по которым интернет провайдеры в Америке являются лидерами по жалобам в их сторону.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire and Viscript</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/skywire/skywire-and-viscript/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/skywire/skywire-and-viscript/</guid>
      <description>Введение Viscript Viscript это кроссплатформенный CLI, а также лаунчер для приложений и панель управления кластерами. Он основан на библиотеке сигналов в качестве сигнального сервера, поэтому может управлять сигнальными клиентами, такими как узел (нода) и компоненты в Skywire. Он может быть запущен либо в режиме графического интерфейса (GUI), либо в безголовом режиме (headless mode).
Скриншот Viscript GUI: Мы можем добавить конфигурацию приложения в файл config.yaml, как meshnet-socks-server:
 meshnet-socks-server: daemon: true desc: DESCRIPTION GOES HERE path: bin/meshnet/meshnet-run-socks-server default_args: [] help: | [1] Текстовое наименование приложения (должно быть уникальным).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>