<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skywire on 天空币博客</title>
    <link>https://www.skycoin.net/zh/categories/skywire/</link>
    <description>Recent content in Skywire on 天空币博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/zh/categories/skywire/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skywire: 下一代互联网</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/skywire/skywire-the-next-internet/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/skywire/skywire-the-next-internet/</guid>
      <description>2017年春，FCC（美国联邦通讯委员会 ）发起了一项提议：因特网服务提供商（ISP）可以收集，使用，和售卖用户浏览习惯的信息而不必征得用户许可。客户别无选择。成为这些公司里的一员意味着你花钱让自己被追踪，这简单又直白。
客户被追踪，不可靠的覆盖率，高利率，长期在线和差劲的客户服务，ISP厂商在美国已经成为一些最讨厌的公司之一。那么为什么客户还要向这些公司买单，买单是用来优先被利用的吗？
答案令人沮丧，但这并不奇怪：用户感到被欺骗了，但却似乎没有其他的选择。ISP厂商拥有垄断权力，包括让用户高价享受糟糕的服务的能力。进入2018，网络中立条例会受到威胁，情况只会变得更糟。
这就是我们为什么要开发Skywire——下一代互联网的原因。Skywrie从ISP厂商手中夺回本该属于用户对网络的控制力到用户手中。有了Skywire, 就没有了高额的费用和不公平的商业行为。它是一个自给网络，由用户社区维护并对它有100%的控制力。
Skywire是如何工作的呢？ 我们可以把它想象为一个分布式的互联网提供商。Skywire使用区块链技术创建点对点，社区驱动型的互联网服务市场。它快速，隐私，安全。最重要的是永远把用户放在第一位。
有了Skywire，你可以直接从你在网络中的贡献获利。用户可以通过运行Skywire硬件节点，提供带宽和存储获得天空币。这套系统使得Skywire可以自给自足并保持独立：使用的越多，网络越健壮。Skywire是mesh网络驱动的。
Skywire是为用户打造的，也是用户打造的。不像和ISP合作下的网络，Skywire上的决定完全由社区做出。节点的功能基于web-of-trust系统。恶意节点可以通过集体协商剪除，这样可以信赖的节点被加强。Web-of-trust共识算法使得Skywire对攻击， 提权和操纵免疫。Skywire创建了一个每个人都有发言权的系统。
Skywire比其他换联网替代品快速安全，在其网络上的流量是加密的隐私的，这意味着你在浏览内容的时候不会被追踪，网络不会被掐断，从大的ISP厂商得到的服务不会被中断。与其每个月花费150美元被电信垄断所追踪，Skywire用户得到了保护他们的隐私互联网服务。
我们现在比以往任何适合都需要Skywire。FCC未能促进网络中立意味着大型ISP厂商将继续加紧他们的控制，直到他们实现对互联网体验的制约。费用将上涨。节流，审查，操纵可能成为常态。用户将比他们拥有更少的权力，因为他们浏览的数据，隐私和个人信息被那些以牟利为目的的公司买卖。
我们重新获得控制力。Skywire将在硬件级别的基础上保护网络的中立性。它从ISP厂商夺回网络硬件的控制到社区手中。它的点对点网络特性证明我们不必依赖合作的ISP厂商。我们可以一起改造互联网。总的来说，我们可以用Skywire——一个用户驱动，自由，向公众开发的网络，来重新塑造互联网。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin vs Skywire</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-vs-skywire/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skycoin-vs-skywire/</guid>
      <description>Skycoin和Skywire是天空币项目两个不同的组成部分。Skycoin是区块链，另一个是网状网络(mesh network)。
Skycoin是较先启动的项目，并能独立运转。项目初衷是解决比特币现有的问题。比特币最大的问题是挖矿，这导致了它的中心化。比特币的其他问题多数与密码学和软件bug有关，这导致了诸如交易延展性(transaction malleability)的问题。
Skycoin开发了一套新的叫做Obelisk的共识算法，移除了矿工挖矿过程（或其他替代品，如Proof-of-Stake）。这正如白皮书上所述。该共识算法使用网络信任(web-of-trust)机制保障网络安全。网络中的每个节点有一小部分可信邻节点。你和其他节点共享区块。如果遇到坏的区块，比如说包含有“双花”的区块，你可以拒绝它并且可信的邻节点也会拒绝它。网络中可能有许多恶意节点，但是如果你不信任他们就不会对你造成影响。
Skywire用于解决互联网本身存在的问题。现如今的互联网存在许多攻击点(attack points)，以政府监管尤甚，因为他们对互联网基础设施控制力很强。但是同样的，大的ISP厂商对待客户也不好。现如今互联网上存在的这些问题的根源是由于互联网的中心化。
Skywire自身可以独立于Skycoin运行， 它可能不是已知的第一个网状网络软件。到目前为止，已经有对建立网状网络的多次尝试，但是当中没有一个发展壮大的，因为他们完全依靠志愿者付出努力。将Skycoin和Skywire结合起来，个人可以用赚的报酬来架设网络，而不是依靠ISP厂商。这是实现互联网基础设施民主化的唯一可持续的道路。另外，skywire网络的安全性和隐私性比目前的互联网要高得多。
任何在互联网上运行的应用程序也可以在Skywire上工作。 视频，文件存储，VPN，诸如此类。使用Skywire是免费的，为了获得更好的带宽和优先级服务，用户可以支付网络中的节点以转发其流量。 这为Skycoins带来了长期的需求。 最初，Skycoin项目将使用一些未分配的代币来补贴Skywire网络上节点的开销，以使其能持续运行。 随着时间的推移，对节点的补贴将通过在被Skywire网络上运行的应用程序所吸引到网络的用户取代。
Skycoin区块链和Skywire网络能够独自运转，但是可以互利共赢。 Skywire 为 Skycoin 提供便利，Skycoin 为 Skywire 网络的扩张提供财政来源。
阅读更多:
 Skywire Posts Skycoin Overview Skywire - Skycoin Meshnet Project  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire - 天空币网状网项目</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/overview/skywire---skycoin-meshnet-project/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/overview/skywire---skycoin-meshnet-project/</guid>
      <description>简介 路由: 概览 激励措施：付款协议 源路由：链路层加密  协议例子，节点A和B通信 可能的改进：  IPv4网关：绕过现有的ISPs  例子1: 例子2:  Skywire守护进程服务架构：  示例服务：区块链同步  查找Peers： 发送接收消息。   多主路由和链路聚合： Meshnet路由：存储和转发 存储和转发：容量利用率 存储和转发：示例  正常运行示例 拥塞的例子 丢包的例子  存储和转发：带宽延迟产品 存储和转发：容量利用，质量和服务 源路由：多路由移动连接 源路由：多路可靠性 源路由：Guard节点 源路由：BGP的限制 虚拟路由：Skywire网络拓扑扩展性 源路由：虚拟路由，SONET拓扑 源路由：不对称连接 源路由：路由发现  简介 Skywire 项目目标:
 针对最后一公里的宽带网络，提供一个当前互联网接入提供商们(ISPs)的额外选择，以增加带宽竞争 激励社区来构建运行在用户操作基础架构上的ISPs.  Skywire 是一个新的暗网协议.
 低延迟 (和TCP/IP一样快，如运行在原生网络则理论上比TCP/IP更快) 高性能(被设计用来处理视频、文件共享和其它高吞吐的应用) 隐私保护 支持在WIFI上运行 (网状网) 支持在明网上运行 (叠加暗网)  Skywire解决了网络部署的激励和逃离问题。
 用户通过提供网络资源来获得天空币 用户通过消耗网络资源来花费天空币  Skywire 是开放接入的.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>讨论Meshnet的时间延迟和隐私安全相关的问题</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</guid>
      <description>本博客文章内容讲所的是_Skywire_形成初期，在_Skywire_这个名字被使用之前的内容。此文章是从_2014_年_8_月_9_日发表在_bitcointalk_论坛上的博客文章改编而来。
引用自：CraigM 2014年8月9日，上午 07:20:24
 Meshnet是设计作为一个效益可以媲美tor的隐私工具, 并且拥有更低的延迟时间，这是正确的吗？
Meshnet的设计是允许资金节点通过Skycoin里的小额支付来覆盖带宽成本，是正确的吗？这难道不会让所有的节点因为需要存储交易记录和详细的发布日志而造成压力吗？（在他们个人的区块链上）这些日志描述了所有与通过他们节点发送的所有人相对应的交易数据。这看起来像是它将允许任何第三方来进行流量相关攻击，就像tor上的攻击，差异在于你不需要登录到那些连接。即便他们最后没有被公开检查，记录一切数据看起来或许有些真正面对的问题（执法部门可能会对它提出要求，同时也可能占用太多的存储空间）
最初的版本是打算用中心化的路由服务器来寻找路由，这正确吗？这意味着如果你想和某人连接（另一端），你必须把这件事告诉第三方，这正确吗？除非这个逻辑被修复，否则它似乎并不是一个类似Tor的隐私服务。是否有理由相信你们将很快能找到解决方案吗？（或者：解决这个问题难不？）
你如何找到一条可靠的第三方的路由，同时为你寻找另一端的路由？ 我假设你这是特殊情况（不要使用发送方路由选择），但如果您有其他（更好的）设计，我会感兴趣和好奇。
 问题回应 是的。它实际上比TCP/IP更加快速。ISPs采用&amp;quot;热土豆&amp;quot;的路由算法。Skywire的延迟不应当比TCP/IP来得糟糕，因此理论上应当更快。
其隐私保证是：
 每个节点只知道前一个节点和下一个节点 节点之间的传输是加密的 传输是端对端加密的 传输的节点是受保护的，通过对节点的端点采用公钥，从而达到传输免受中间人的攻击。（网络地址在网络上使用的是公钥） 所有加密都是可拒绝和短期的 （节点间会快速更换加密KEY） 协议的设计是为了阻止深度数据包检查来识别运行节点用户的企图（不是固定端口，不是已知的电报形式的明文，主干网和其它的节点是固定连接的）  所以它可以解释为像一个支持带宽小额支付功能的超低延迟的TOR。
 它比HTTPS更安全，隐私性更高 它比TOR更快，可扩展，但是仍然会遭受一些攻击 它的代码比TOR的简单得多，因此后门和隐藏的弱点被展示的空间很小。在整个实施过程中只有一个外部依赖方（截止最新开发进展，已经消除了全部外部依赖) 如果你需要绝对地安全，并且能够防御时序攻击，你应该使用一个混合服务或者在暗网上运行比特信息。 所有低延迟网络都可能受到时序攻击  路由服务器 是的，路由服务器是个薄弱环节。为了实现最大化的隐私，你应当运行你自己的内部路由服务器。
另一种方式是你使用公共路由服务器，你可以设计通过多个节点连接到它，它虽然也无法识别出你。尽管如此，相比起来还是运行自己的节点路由器会更加安全。
处理带宽的小额支付 小额支付的处理方式是通过一个第三方。节点连接到一个&amp;rdquo;网关&amp;ldquo;，然后在网关存储一枚币来获得一个信用点。目前节点可以和网关产生匿名的64位的&amp;quot;地址&amp;quot;。网关不知道连接过来的节点身份。它只知道此连接节点之前通过的上一个节点。
因此，你如果给网关搭建12个连接，它们看起来像连接到网关的12个不同的用户。最终发送到网关的通信将通过一个非同步的通信通道。
节点传输着带宽，其他连接到同一个网关的节点也一样传输着带宽。两个节点间将可以通过网关彼此支付，而网关不会知道两个节点的身份。当一个节点有足够多的币信用值时（一整个币，节点收到的币如果每满一个数量后，就自动存储及生成一个新地址另存进去），它就能生成一个新的天空币地址，并且可以把币从原有地址转到新的地址。因此网关每次只需要处理单个节点比较小的交易金额（同时可以多个节点进行）。
天空币协议中的网关是指任何持有天空币的服务器或者代表第三方的账户余额。网关是存款机构，它们有自己的协议和API。
最终结论：
 将会由多个网关和交叉网关进行币的转移。这些交易的发生是在私下进行的，除非你从网关提币，否则交易数据不会出现在区块链上。 网关间的通信将通过一个非同步的通信通道来进行（每一个信息通道将得到一个新的匿名身份） 网关协议的部分是OT实现，允许你证明某个特别的网关是否在盗币。你给网关的每个API函数调用签名，然后网关执行并签名相关的输出。因此会有一个串连起来的签名和交易数据，在不伪造签名的情况下网关无法让币消失。如果你把币存储在某个地方，而它们却消失了，你因此可以公布你的交易日志，然后被指定的节点拥有者不得不展示一个你所授权的币的去向日志。如果它们不能调用一个已签名的API函数，那就证明它正在撒谎或者不诚实。 最终交易所将会按照网关协议来运行  你建议对于网关内的内部余额来搭建一条公链是很有意思的。我认为将内部交易放到一条公共的个人区块链上，可以保护用户隐私的同时也可以让交易所保持诚实。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire 及 Viscript</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/skywire/skywire-and-viscript/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/skywire/skywire-and-viscript/</guid>
      <description>介绍Viscript Viscript Viscript 是一个跨平台脚本语言，用于应用程序启动器和集群管理。 它有一个基于信号库的信号服务器，因此可以管理信号客户端，如节点和Skywire中的组件。 它可以在GUI模式或无头模式(注：无头模式意味没有显示器、键盘、鼠标等）下运行。
Viscript GUI Screenshot: 我们可以在config.yaml文件中添加应用程序配置，比如meshnet-socks-server：
 meshnet-socks-server: daemon: true desc: DESCRIPTION GOES HERE path: bin/meshnet/meshnet-run-socks-server default_args: [] help: | [1] Text name of app, must be unique [2] Node address which app will be talked with. ex 101.202.34.56:9000 [3] Port which socks server will use for connecting with target host. ex 8000 Full Example Command: start meshnet-socks-server sockssrv0 101.202.34.56:9000 8001  重启viscript后，我们可以通过命令应用检查那些通过viscript启动的应用程序。
正如你可以在屏幕截图中看到的，我们可以使用短命令（apptracker 127.0.0.1:20000）启动应用程序。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire矿机：下一代互联网的硬件</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</guid>
      <description> Sign up to our mailing list for Skywire Miner updates: http://eepurl.com/c4DyAv
我们如何才能创造一个真正自由和开放的互联网呢？为了回答这个问题，我们开发了Skywire，它是一个新型的替代互联网。Skywire是一项开创性的新技术，它将控制权从大型互联网服务提供商（ISPs）手里拿回来，交还给用户。它点对点的模式能够促进网络的中立，使得内容的分享没有阻碍、放缓、或审查。 Skywire的开放式网络保护隐私和鼓励言论自由。我们创造Skywire的使命是塑造互联网的未来，让它变得更美好。
Skywire革命性的新网络协议在我们了解它的时候已经正在改变着互联网。该协议基于多协议标签交换（MPLS）。多协议标签交换的好处包括速度、服务质量、可靠性以及安全性。Skywire超越了这些标准，从而带来了一个更快更好的网络。它的设计初衷是为了实现高性能和最大程度的隐私，让用户可以绕开网络服务商，掌控自己的使用体验，本质上成为他们自己的网络服务商。
天空币(Skycoin)是Skywire的货币，它让天空币在数字货币之外有了实际的应用。当用户递送流量或者提供网络资源的时候，他或她将得到天空币作为报酬。同样地，当用户消费网络资源或者媒体时，他或她也将花费天空币。用户可以通过这两种方式将他们的天空币最大化：在高流量区域有高的带宽，或者有广受欢迎的网络资源内容。
Skywire的“矿机”的设计和配置都一丝不苟，它作为“节点”为新型互联网提供主干网。它定制化的硬件超越技术参数，实现最大功率和性能。Skywire作为天空币的矿机，它可以起到专业VPN的功能作用，矿机的硬件配置如下：
 8个CPU主板 每个主板上有2GB的RAM 每个主板上4个CPU核 每个主板上64GB的存储 64位的Linux（Alphine Linux） 千兆位以太网，8+1端口开关  每个主板的特点是独立拥有一个ARM处理器，2GB的RAM和32GB到256GB之间任意大小的闪存。硬件是按照这样的方式分割的：即便一个服务受到了削弱，在相同机器上的其它服务不会受到削弱。一个OpenWRT的路由器和严格的数据包发送规则和登录控制提高了安全性。设置可以进一步定制化含有4, 8, 16, or 32个主板。
目前用户可以手动部署节点，但是很快就可以自动部署节点了。 Sky-Messenger将会提供一个聊天机器人，允许用户通过公钥进行点对点集群。一旦打表计量和结算功能实施后，Skywire操作网络时将会产生代币。
第二代硬件的计划也已经出台，第二代硬件将包含一个OLED的屏幕，显示RAM/CPU/带宽以及每小时的天空币数量，一个OpenWRT的路由器，至少4个CPU主板上有SATA端口，以及32和64主板模式。网络运行在自己的内部互联网和专门的硬件上。在未来，上述的硬件配置将会延伸支持物理的无线蜂窝网格网络。
Skycoin发布内容的速度比其他的代替网络更快、更匿名。它是通过将两个有高能力的部分连接在一起实现的：Aether和Skynet。Aether是一个点对点的复制对象系统，它为匿名和不可修改的网络内容的发布提供动力。传统互联网上的应用程序，例如视频软件，即时通信以及其它服务都可以在Aether上运行。Skynet是第二部分，组成了分布式网络系统的主干网。它是建在一个独特的命名空间里和建在新的网络栈上的源路由的公共多协议标签交换(MPLS)。Skynet用户本质是成为自己的互联网服务商(ISPs)。
Aether和Skynet可以独立运行，但是Skywire将他们结合起来形成一个无法被破坏的网络。有了Skywire，一个本地的缓存能够保留资源而无需连接到外部互联网。文件下载是直接复制进本地的缓存。正在寻找这个文件的同行点（Peers）可以从你那获得，并沿着网络传输下去。通过创新性的独特方式充分利用点对点的技术，Skywire将提供一个可行的安全、快速、可持续的替代互联网。
互联网的未来是在那些大型互联网服务商（他们限制内容并且追求利润最大化）和尖端网络技术（它们能够将互联网用户带给你们）之间取得平衡。实际情况是我们不需要依赖互联网服务商来探索互联网。有了Skywire的网络协议，我们正在创造一个自由的、全球的、去中心化的网络体验，这些都不会受到当前市场的限制。我们对于Skywire的愿景不仅仅是作用巨大的变革。随着我们继续开发这一开拓性的技术，有一件事逐渐变得清晰：Skywire将不会改变互联网，它将重重塑互联网。
细节 我们想让Skywire矿机在未来六个月内推出。理想的情况是在三个月内推出。但是仅仅硬件功能测试就要花几个月。同时，我们还需要规划矿机组装和把矿机发往世界各地的物流情况。
6个月的目标仍然是一个不严格约束的日期。在硬件和软件没进入全面测试阶段以前，我们不想承诺任何日期。在我们还没对矿机交货周期充满信心之前我们将不会接受用户的矿机购买订单。
备注: 加入 Skycoin Telegram 讨论Skywire矿机和网络。
第一批矿机将会有300套供出售。当我们准备好接受矿机订单时，你可以登录Skycoin.net官网，填写预订表格来注册订购。
矿机得而价格将会是1个比特币/一套，购买者将会收到：
 Skywire矿机 根据购买时的市场价格，1个比特币减去硬件成本（大约600美元）后等值的天空币。  在Skywire网络上运行的节点将会接收到除流量转递支付之外的网络激励奖励来帮助搭建网络。对于Skywire的矿机来说，我们想提高网络激励的奖励。但是我们仍然研究一种机制，将Skywire的矿机跟其它在Skynet网络上运行的其他不同类型节点区分出来。
通用的网络激励奖励的价值和结构现在还有待细化出来。这方面的更多信息将会陆续发布告知大家。
 More pictures of the Skywire miner Skywire Github Sky-Messenger Github  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire: 一个免费和开放的互联网</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</guid>
      <description>互联网给了我们一个幻觉，让我们认为自己可以控制一切。我们可以在网上通过Google、Facebook、Apple、和亚马逊等提供的服务进行社交、购物和做生意等，都是一瞬间的事。看起来方便吧？是的——直到你细想下，你在这么做的过程中，到底放弃了什么。
其实我们控制不了自己的网上生活。这听起来很讽刺, 可是大公司和互联网服务提供商（ISP）一直收集我们的数据、跟踪我们的动向、并塑造着我们的网上体验。 每当我们使用互联网时，我们都在给予这些公司凌驾于我们之上的巨大权力。 谁拥有我们的网络生活? 答案并非是我们自己，而是他们。
情况日趋严重。企业和政府不断威胁着互联网自由。就在今年春天，美国联邦通信委员会开始放弃网络中立守则。 一旦这一举措成功，那么原先提供平等内容访问权的网络中立保护将被摧毁。 互联网服务供应商将能够屏蔽内容并控制连接。他们会选择你能看到什么，以及你以怎样的方式看到这些内容。
从全球层面来看，针对互联网自由的威胁更为严重。一些政府主动审查网站，或阻止某些应用程序和服务，另一些国家则出于经济保护原因限制访问。 很大一部分发展中国家接触不到互联网，有的地方由于企业控制和剥削经验不足用户的第三方欺诈, 上网成本很高，可以访问的链接也很有限。
在每一个目光所及的地方，政府和企业都将弱势群体排除在外。 审查制度和利润激励措施使广大公众无法解锁或开发互联网的真正潜力。 美国人口中的10％——约3400万人——没有可靠的互联网连接，农村地区人数更多。这些人遭遇互联网瘫痪的概率不成比例地高。 他们缺乏社会地位、教育和财力的优势，而这些本可以由公平和平等的互联网来弥补。
是时候把控制权还给大众了。互联网应该是公共资源，而不是企业获利或政府监督的工具。 联同开发者和积极的行动者，Skywire正在领导这场斗争。
Skywire是一个点对点的新网络，目的是把网络供应商(ISP)过去获取的控制权交还给用户。 点对点技术并不要求你为了访问内容透露自己的身份和数据。 Skywire提供一个基于区块链的分散式网络，在那里你可以安全和私密地浏览网页。 通过Skywire，你拥有你自己的数据。你控制自己的网上体验。这是一个真正自由和开放的互联网。
除了用户体验，自由的互联网还有其他好处。它提供了一个创新平台。开发人员可以自由地创造而不受压于大公司。 当所有的网站都被平等对待，公众将会从高度透明和极为丰富的信息中受益，这些信息将囊括从政治到医疗的各个方面。 创造力可以蓬勃发展。艺术将被更多人所了解。多样的观点可以广为传播并被倾听。 言论自由可以茁壮成长。用户可以选择自己的体验并创建自己的内容——而非消费一套非常有限并且被操控的企业产品。
点对点技术也提供了安全方面的好处。它使得用户不再担心被监控。这是一个突破性的转变，将深刻地改善在线体验。 通过匿名和安全的私密浏览和交易，Skywire创造了一个公平的环境，将权力归于所有用户手上。
在目前的互联网环境下，公司和政府机构不断跟踪网上交易。他们收集个人资料并存储它们以用于市场营销，或者用于其他不那么温和的目的。 但数据收集也有更多负面的影响：它消除了在线人格，把用户变成了数字。 通过盲目地信任第三方，我们给了他们利用我们的数据牟利能力。 我们失去了对自己所创建内容以及所采取行动的所有权。一言蔽之，我们放弃了自己的隐私。
想想看。你不会把你所有的私人物品都交给一个不知名组织，并且给他们权利随意使用。 那为什么你在网上会做同样的事情？如果只是为了方便，那付出的代价太大了。 不幸的是，许多用户觉得他们没有别的选择。这是现代互联网的困境。
Skywire给了用户一个选择。更好的加密和在本地存储的数据能让你真正掌握自己的信息。 你的数据将不会受到数据泄露、黑客入侵或盗窃的影响。你的在线活动是私密的。 当你重新获得自己数据的所有权，你也重新获得了作为用户的权力。就是这么简单。 Skywire的点对点网络将会是这一切的开端。
互联网的未来比以往任何时候都更具危险，在中央监控、数据盗窃、用户身份暴露、以及网络服务提供商牟取暴利的威胁之下，互联网急需转型。 我们开发Skywire，是因为我们了解这种紧迫感。现在，是时候开放一个自由互联网的真正潜力了！
源代码: https://github.com/skycoin/skywire</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>