<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skyledger on Skycoin Blog</title>
    <link>https://www.skycoin.net/it/categories/skyledger/</link>
    <description>Recent content in Skyledger on Skycoin Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/it/categories/skyledger/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Solar Bankers è un esempio di Azienda che adotta la rivoluzionaria Skycoin Blockchain</title>
      <link>https://www.skycoin.net/it/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/it/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</guid>
      <description>Migliore velocità, migliore sicurezza, migliore privacy: Skycoin offre tutti questi vantaggi attraverso la sua piattaforma open source. La tecnologia innovativa che alimenta Skycoin è a disposizione di tutti. Oggi, sempre più aziende stanno notando i vantaggi di Skycoin e lo utilizzano per costruire le proprie attività.
Un esempio è Solar Bankers, una nuova società energetica rivoluzionaria. Solar Bankers sta usando il potere della blockchain per decentralizzare il settore energetico. Con Solar Bankers, gli utenti possono generare elettricità solare nelle loro case tramite dispositivi solari brevettati ad alta tecnologia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skyledger: Il vero futuro della blockchain</title>
      <link>https://www.skycoin.net/it/statement/skyledger-blockchains-real-future/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/it/statement/skyledger-blockchains-real-future/</guid>
      <description>Bitcoin avrebbe dovuto dare inizio a una nuova economia basata sulla decentralizzata tecnologia blockchain – ma non l’ha fatto. E non può farlo. Bitcoin ha delle importanti carenze tecniche che gli impediscono di raggiungere i suoi iniziali traguardi. Costruita su concetti difettosi e manipolata fino alla corruzione, questa criptovaluta è incapace di creare quel nuovo mondo che i suoi utenti speravano.
Gli sviluppatori di Skycoin hanno capito che Bitcoin era destinato a fallire, e si sono proposti per trovare una soluzione.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>