<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Roadmap on 天空币博客</title>
    <link>https://www.skycoin.net/zh/tags/roadmap/</link>
    <description>Recent content in Roadmap on 天空币博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/zh/tags/roadmap/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>项目焦点更新</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/project-focus-update/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/project-focus-update/</guid>
      <description>移动钱包 该Skycoin手机版本移动钱包完成。详情请游览以下连结:
https://play.google.com/apps/testing/net.skycoin.mobile
品牌以及设计 我们正在改造为Skycoin网站内容页面
现在我们有一个新的标志。
奖励计划已经运行了一个月。如果有人想拍摄以及制作Skycoin影片，请前往电报奖励群组查看相关的计划。
Skycoin相关品牌套件
Skywire Skywire已经可以运作，但我们正在重写其中的某些代码，优化其中的功能，使用skycoin /网网络库。
集群管理（节点管理器）和全球网络仪表盘仪表板目前正在开发中。
然后，网络的完整功能将可以比公众VPN，Socks5代理使用，我们将开始新的网络命名空间的移动应用程序。
新的电子钱包 钱包的第20版本经已推出。这是一个全新的钱包，并已在Skycoin GitHub的分支开发一个月了。
是次更新相对于上一个版本的钱包处理速度提升了几十倍。
焦点项目
 引用自：LiskEnterprise于2017年9月14日，下午11点03分15秒
这个论坛是死的，价格也是死的&amp;hellip;.. 也许有相关性。 因为你把讨论搬到了电报群组,所以这里没有有建设性的讨论。 BTC talk 通常是一个刚接触加密货币的人最先来到的平台, 可是他们没有在这平台上看到这个计划, 这个计划的一切一切他们无从得知
 价格不是死了。
当我们在市场上出售金币，价格上涨。
当根本没有人想要出售金币的时候，买家根本找不到相对应的交易对象。没有人会卖一个可以于在三个月内从$ 0.05跃升到$ 600的硬币 (比方说 Byteballs, 和其他一些硬币)。 这种动态对于过去八年一直有监察市场活动的人来说是一种常识。 这同时也是引发相关的泡沫经济出现的原因。
硬币像IOTA，莱特币，Byteballs，比特币有很长的潜伏期。
这是因为从一个小的用户群体呈指数级增长，甚至在每天的增长率1％，需要多年才能成长到它到达公众认知的层次。
冰封三尺非一日之寒: 用户群体，在一个连续的，恒定的, 多年的技术增长，每当这个资产被市场认定, 相关的价值被认定从而暴涨（硬币/资产/市场受注意从而突破留一关口）。然后，过去你只听过几次的硬币，现在都已经到了公共层面， 所有人都提及了。用户的增长是恒定的，线性的，而公众的看法，认识和重视是一个临界函数，一个突破临界点的关键元素。
如果一开始用户群体100人，增长率为每天1％，即每天只有1个新用户。我们的电报用户翻了一番三次，在过去两个月， 我们甚至还没有开始在打广告或营销呢。而且我们几乎没有视频和没有做过任何公共营销以及大型交易所上市。
基本上价格相关的开发项目并没有任何关系。你可以看到市场上有一对基本上不怎么工作, 像屎一样的开发项目, 还附带非常昂贵的运作成本成（负现金流，损失），最讽刺的是这些项目的市值动不动是Skycoin的120倍。 很少很少区块链项目实际上有是开发商的的，真正的用户社区或实际的技术是非常有价值，同时也可以保留用户群。
对于Skycoin活跃用户群的指标增加了8倍，但价格一直保持稳定。价格不是评价最好的指标，因为它是一个滞后指标， 这个指标可能落后了几个月或几年, 没有即时反应技术，研发，市场营销和用户社区的价值。
对于我们来说价格只是一个指标，我们关注的是项目的基本面，例如：
 技术开发和准备状态 用户群体的增长 行为和应用适配 可用性改进 在市场营销努力和Skycoin结构/组织（有多少人在赏金活动下是活跃的）  正如我们已经改进了硬币和销售之后, Skycoin的交易量有所下降，因为人们已经不太愿意出售。 当我们发布重大消息，Skycoin价格不会增加， 但成交量会降低，因为有更少的人在市场出清价格出售。 当我们同时也做了硬币空投检测，各项skycoin价格上升，就正如我们在市场上卖出硬币一样。
通常情况下，系数应该是一个负数。正如你卖X的硬币在市场上，市场价格应该下降Y.但我们观察到的情况是， 市场价格上升。总体来说市场对于我们出手硬币的反应跟预期完全相反。 “我们越卖硬币，Skycoin价格越是上涨”。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>