<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Meshnet on 天空币博客</title>
    <link>https://www.skycoin.net/zh/tags/meshnet/</link>
    <description>Recent content in Meshnet on 天空币博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Aug 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/zh/tags/meshnet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skywire - 天空币网状网项目</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/overview/skywire---skycoin-meshnet-project/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/overview/skywire---skycoin-meshnet-project/</guid>
      <description>简介 路由: 概览 激励措施：付款协议 源路由：链路层加密  协议例子，节点A和B通信 可能的改进：  IPv4网关：绕过现有的ISPs  例子1: 例子2:  Skywire守护进程服务架构：  示例服务：区块链同步  查找Peers： 发送接收消息。   多主路由和链路聚合： Meshnet路由：存储和转发 存储和转发：容量利用率 存储和转发：示例  正常运行示例 拥塞的例子 丢包的例子  存储和转发：带宽延迟产品 存储和转发：容量利用，质量和服务 源路由：多路由移动连接 源路由：多路可靠性 源路由：Guard节点 源路由：BGP的限制 虚拟路由：Skywire网络拓扑扩展性 源路由：虚拟路由，SONET拓扑 源路由：不对称连接 源路由：路由发现  简介 Skywire 项目目标:
 针对最后一公里的宽带网络，提供一个当前互联网接入提供商们(ISPs)的额外选择，以增加带宽竞争 激励社区来构建运行在用户操作基础架构上的ISPs.  Skywire 是一个新的暗网协议.
 低延迟 (和TCP/IP一样快，如运行在原生网络则理论上比TCP/IP更快) 高性能(被设计用来处理视频、文件共享和其它高吞吐的应用) 隐私保护 支持在WIFI上运行 (网状网) 支持在明网上运行 (叠加暗网)  Skywire解决了网络部署的激励和逃离问题。
 用户通过提供网络资源来获得天空币 用户通过消耗网络资源来花费天空币  Skywire 是开放接入的.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>讨论Meshnet的时间延迟和隐私安全相关的问题</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</guid>
      <description>本博客文章内容讲所的是_Skywire_形成初期，在_Skywire_这个名字被使用之前的内容。此文章是从_2014_年_8_月_9_日发表在_bitcointalk_论坛上的博客文章改编而来。
引用自：CraigM 2014年8月9日，上午 07:20:24
 Meshnet是设计作为一个效益可以媲美tor的隐私工具, 并且拥有更低的延迟时间，这是正确的吗？
Meshnet的设计是允许资金节点通过Skycoin里的小额支付来覆盖带宽成本，是正确的吗？这难道不会让所有的节点因为需要存储交易记录和详细的发布日志而造成压力吗？（在他们个人的区块链上）这些日志描述了所有与通过他们节点发送的所有人相对应的交易数据。这看起来像是它将允许任何第三方来进行流量相关攻击，就像tor上的攻击，差异在于你不需要登录到那些连接。即便他们最后没有被公开检查，记录一切数据看起来或许有些真正面对的问题（执法部门可能会对它提出要求，同时也可能占用太多的存储空间）
最初的版本是打算用中心化的路由服务器来寻找路由，这正确吗？这意味着如果你想和某人连接（另一端），你必须把这件事告诉第三方，这正确吗？除非这个逻辑被修复，否则它似乎并不是一个类似Tor的隐私服务。是否有理由相信你们将很快能找到解决方案吗？（或者：解决这个问题难不？）
你如何找到一条可靠的第三方的路由，同时为你寻找另一端的路由？ 我假设你这是特殊情况（不要使用发送方路由选择），但如果您有其他（更好的）设计，我会感兴趣和好奇。
 问题回应 是的。它实际上比TCP/IP更加快速。ISPs采用&amp;quot;热土豆&amp;quot;的路由算法。Skywire的延迟不应当比TCP/IP来得糟糕，因此理论上应当更快。
其隐私保证是：
 每个节点只知道前一个节点和下一个节点 节点之间的传输是加密的 传输是端对端加密的 传输的节点是受保护的，通过对节点的端点采用公钥，从而达到传输免受中间人的攻击。（网络地址在网络上使用的是公钥） 所有加密都是可拒绝和短期的 （节点间会快速更换加密KEY） 协议的设计是为了阻止深度数据包检查来识别运行节点用户的企图（不是固定端口，不是已知的电报形式的明文，主干网和其它的节点是固定连接的）  所以它可以解释为像一个支持带宽小额支付功能的超低延迟的TOR。
 它比HTTPS更安全，隐私性更高 它比TOR更快，可扩展，但是仍然会遭受一些攻击 它的代码比TOR的简单得多，因此后门和隐藏的弱点被展示的空间很小。在整个实施过程中只有一个外部依赖方（截止最新开发进展，已经消除了全部外部依赖) 如果你需要绝对地安全，并且能够防御时序攻击，你应该使用一个混合服务或者在暗网上运行比特信息。 所有低延迟网络都可能受到时序攻击  路由服务器 是的，路由服务器是个薄弱环节。为了实现最大化的隐私，你应当运行你自己的内部路由服务器。
另一种方式是你使用公共路由服务器，你可以设计通过多个节点连接到它，它虽然也无法识别出你。尽管如此，相比起来还是运行自己的节点路由器会更加安全。
处理带宽的小额支付 小额支付的处理方式是通过一个第三方。节点连接到一个&amp;rdquo;网关&amp;ldquo;，然后在网关存储一枚币来获得一个信用点。目前节点可以和网关产生匿名的64位的&amp;quot;地址&amp;quot;。网关不知道连接过来的节点身份。它只知道此连接节点之前通过的上一个节点。
因此，你如果给网关搭建12个连接，它们看起来像连接到网关的12个不同的用户。最终发送到网关的通信将通过一个非同步的通信通道。
节点传输着带宽，其他连接到同一个网关的节点也一样传输着带宽。两个节点间将可以通过网关彼此支付，而网关不会知道两个节点的身份。当一个节点有足够多的币信用值时（一整个币，节点收到的币如果每满一个数量后，就自动存储及生成一个新地址另存进去），它就能生成一个新的天空币地址，并且可以把币从原有地址转到新的地址。因此网关每次只需要处理单个节点比较小的交易金额（同时可以多个节点进行）。
天空币协议中的网关是指任何持有天空币的服务器或者代表第三方的账户余额。网关是存款机构，它们有自己的协议和API。
最终结论：
 将会由多个网关和交叉网关进行币的转移。这些交易的发生是在私下进行的，除非你从网关提币，否则交易数据不会出现在区块链上。 网关间的通信将通过一个非同步的通信通道来进行（每一个信息通道将得到一个新的匿名身份） 网关协议的部分是OT实现，允许你证明某个特别的网关是否在盗币。你给网关的每个API函数调用签名，然后网关执行并签名相关的输出。因此会有一个串连起来的签名和交易数据，在不伪造签名的情况下网关无法让币消失。如果你把币存储在某个地方，而它们却消失了，你因此可以公布你的交易日志，然后被指定的节点拥有者不得不展示一个你所授权的币的去向日志。如果它们不能调用一个已签名的API函数，那就证明它正在撒谎或者不诚实。 最终交易所将会按照网关协议来运行  你建议对于网关内的内部余额来搭建一条公链是很有意思的。我认为将内部交易放到一条公共的个人区块链上，可以保护用户隐私的同时也可以让交易所保持诚实。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire矿机：下一代互联网的硬件</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</guid>
      <description> Sign up to our mailing list for Skywire Miner updates: http://eepurl.com/c4DyAv
我们如何才能创造一个真正自由和开放的互联网呢？为了回答这个问题，我们开发了Skywire，它是一个新型的替代互联网。Skywire是一项开创性的新技术，它将控制权从大型互联网服务提供商（ISPs）手里拿回来，交还给用户。它点对点的模式能够促进网络的中立，使得内容的分享没有阻碍、放缓、或审查。 Skywire的开放式网络保护隐私和鼓励言论自由。我们创造Skywire的使命是塑造互联网的未来，让它变得更美好。
Skywire革命性的新网络协议在我们了解它的时候已经正在改变着互联网。该协议基于多协议标签交换（MPLS）。多协议标签交换的好处包括速度、服务质量、可靠性以及安全性。Skywire超越了这些标准，从而带来了一个更快更好的网络。它的设计初衷是为了实现高性能和最大程度的隐私，让用户可以绕开网络服务商，掌控自己的使用体验，本质上成为他们自己的网络服务商。
天空币(Skycoin)是Skywire的货币，它让天空币在数字货币之外有了实际的应用。当用户递送流量或者提供网络资源的时候，他或她将得到天空币作为报酬。同样地，当用户消费网络资源或者媒体时，他或她也将花费天空币。用户可以通过这两种方式将他们的天空币最大化：在高流量区域有高的带宽，或者有广受欢迎的网络资源内容。
Skywire的“矿机”的设计和配置都一丝不苟，它作为“节点”为新型互联网提供主干网。它定制化的硬件超越技术参数，实现最大功率和性能。Skywire作为天空币的矿机，它可以起到专业VPN的功能作用，矿机的硬件配置如下：
 8个CPU主板 每个主板上有2GB的RAM 每个主板上4个CPU核 每个主板上64GB的存储 64位的Linux（Alphine Linux） 千兆位以太网，8+1端口开关  每个主板的特点是独立拥有一个ARM处理器，2GB的RAM和32GB到256GB之间任意大小的闪存。硬件是按照这样的方式分割的：即便一个服务受到了削弱，在相同机器上的其它服务不会受到削弱。一个OpenWRT的路由器和严格的数据包发送规则和登录控制提高了安全性。设置可以进一步定制化含有4, 8, 16, or 32个主板。
目前用户可以手动部署节点，但是很快就可以自动部署节点了。 Sky-Messenger将会提供一个聊天机器人，允许用户通过公钥进行点对点集群。一旦打表计量和结算功能实施后，Skywire操作网络时将会产生代币。
第二代硬件的计划也已经出台，第二代硬件将包含一个OLED的屏幕，显示RAM/CPU/带宽以及每小时的天空币数量，一个OpenWRT的路由器，至少4个CPU主板上有SATA端口，以及32和64主板模式。网络运行在自己的内部互联网和专门的硬件上。在未来，上述的硬件配置将会延伸支持物理的无线蜂窝网格网络。
Skycoin发布内容的速度比其他的代替网络更快、更匿名。它是通过将两个有高能力的部分连接在一起实现的：Aether和Skynet。Aether是一个点对点的复制对象系统，它为匿名和不可修改的网络内容的发布提供动力。传统互联网上的应用程序，例如视频软件，即时通信以及其它服务都可以在Aether上运行。Skynet是第二部分，组成了分布式网络系统的主干网。它是建在一个独特的命名空间里和建在新的网络栈上的源路由的公共多协议标签交换(MPLS)。Skynet用户本质是成为自己的互联网服务商(ISPs)。
Aether和Skynet可以独立运行，但是Skywire将他们结合起来形成一个无法被破坏的网络。有了Skywire，一个本地的缓存能够保留资源而无需连接到外部互联网。文件下载是直接复制进本地的缓存。正在寻找这个文件的同行点（Peers）可以从你那获得，并沿着网络传输下去。通过创新性的独特方式充分利用点对点的技术，Skywire将提供一个可行的安全、快速、可持续的替代互联网。
互联网的未来是在那些大型互联网服务商（他们限制内容并且追求利润最大化）和尖端网络技术（它们能够将互联网用户带给你们）之间取得平衡。实际情况是我们不需要依赖互联网服务商来探索互联网。有了Skywire的网络协议，我们正在创造一个自由的、全球的、去中心化的网络体验，这些都不会受到当前市场的限制。我们对于Skywire的愿景不仅仅是作用巨大的变革。随着我们继续开发这一开拓性的技术，有一件事逐渐变得清晰：Skywire将不会改变互联网，它将重重塑互联网。
细节 我们想让Skywire矿机在未来六个月内推出。理想的情况是在三个月内推出。但是仅仅硬件功能测试就要花几个月。同时，我们还需要规划矿机组装和把矿机发往世界各地的物流情况。
6个月的目标仍然是一个不严格约束的日期。在硬件和软件没进入全面测试阶段以前，我们不想承诺任何日期。在我们还没对矿机交货周期充满信心之前我们将不会接受用户的矿机购买订单。
备注: 加入 Skycoin Telegram 讨论Skywire矿机和网络。
第一批矿机将会有300套供出售。当我们准备好接受矿机订单时，你可以登录Skycoin.net官网，填写预订表格来注册订购。
矿机得而价格将会是1个比特币/一套，购买者将会收到：
 Skywire矿机 根据购买时的市场价格，1个比特币减去硬件成本（大约600美元）后等值的天空币。  在Skywire网络上运行的节点将会接收到除流量转递支付之外的网络激励奖励来帮助搭建网络。对于Skywire的矿机来说，我们想提高网络激励的奖励。但是我们仍然研究一种机制，将Skywire的矿机跟其它在Skynet网络上运行的其他不同类型节点区分出来。
通用的网络激励奖励的价值和结构现在还有待细化出来。这方面的更多信息将会陆续发布告知大家。
 More pictures of the Skywire miner Skywire Github Sky-Messenger Github  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>