<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Meshnet on Skycoin Blog</title>
    <link>https://www.skycoin.net/fr/tags/meshnet/</link>
    <description>Recent content in Meshnet on Skycoin Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/fr/tags/meshnet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Question à propos de la Latence et la confidentialité du Meshnet </title>
      <link>https://www.skycoin.net/fr/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/fr/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</guid>
      <description>*Cette publication fait référence à Skywire à ses débuts, avant qu&amp;rsquo;il ne soit nommé Skywire.Elle est tirée d&amp;rsquo;une publication parue sur Bitcointalk le 19 Aout 2014.
Citation de : CraigM le 9 aout 2014, 7:20:24 AM
 Le Meshnet est prévu pour être un outil de confidentialité avec des avantages comparables à TOR, mais avec une latence plus faible. C&amp;rsquo;est correct?
Le Meshnet est prévu pour permettre le financement des nœuds à travers des micro-paiements en Skycoin afin de couvrir les couts de la bande passante, correct?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mineur Skywire: Matériel pour l&#39;internet de demain</title>
      <link>https://www.skycoin.net/fr/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/fr/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</guid>
      <description>Comment pouvons-nous réellement créer un internet libre et ouvert ? Pour répondre à cette question, nous avons développé Skywire, un nouvel internet alternatif. Skywire est une nouvelle technologie révolutionnaire qui reprend le contrôle aux grands fournisseurs d&amp;rsquo;accès Internet (FAIs) et le rend aux utilisateurs. Son modèle de fonctionnement en pair à pair promeut la neutralité du réseau et permet le partage du contenu sans blocage, ralentissement ou censure. L&amp;rsquo;accès ouvert au réseau de Skywire préserve la vie privée et encourage la liberté d&amp;rsquo;expression.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>