<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skycoin Mining on 天空币博客</title>
    <link>https://www.skycoin.net/zh/tags/skycoin-mining/</link>
    <description>Recent content in Skycoin Mining on 天空币博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Aug 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/zh/tags/skycoin-mining/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skywire矿机：下一代互联网的硬件</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</guid>
      <description> Sign up to our mailing list for Skywire Miner updates: http://eepurl.com/c4DyAv
我们如何才能创造一个真正自由和开放的互联网呢？为了回答这个问题，我们开发了Skywire，它是一个新型的替代互联网。Skywire是一项开创性的新技术，它将控制权从大型互联网服务提供商（ISPs）手里拿回来，交还给用户。它点对点的模式能够促进网络的中立，使得内容的分享没有阻碍、放缓、或审查。 Skywire的开放式网络保护隐私和鼓励言论自由。我们创造Skywire的使命是塑造互联网的未来，让它变得更美好。
Skywire革命性的新网络协议在我们了解它的时候已经正在改变着互联网。该协议基于多协议标签交换（MPLS）。多协议标签交换的好处包括速度、服务质量、可靠性以及安全性。Skywire超越了这些标准，从而带来了一个更快更好的网络。它的设计初衷是为了实现高性能和最大程度的隐私，让用户可以绕开网络服务商，掌控自己的使用体验，本质上成为他们自己的网络服务商。
天空币(Skycoin)是Skywire的货币，它让天空币在数字货币之外有了实际的应用。当用户递送流量或者提供网络资源的时候，他或她将得到天空币作为报酬。同样地，当用户消费网络资源或者媒体时，他或她也将花费天空币。用户可以通过这两种方式将他们的天空币最大化：在高流量区域有高的带宽，或者有广受欢迎的网络资源内容。
Skywire的“矿机”的设计和配置都一丝不苟，它作为“节点”为新型互联网提供主干网。它定制化的硬件超越技术参数，实现最大功率和性能。Skywire作为天空币的矿机，它可以起到专业VPN的功能作用，矿机的硬件配置如下：
 8个CPU主板 每个主板上有2GB的RAM 每个主板上4个CPU核 每个主板上64GB的存储 64位的Linux（Alphine Linux） 千兆位以太网，8+1端口开关  每个主板的特点是独立拥有一个ARM处理器，2GB的RAM和32GB到256GB之间任意大小的闪存。硬件是按照这样的方式分割的：即便一个服务受到了削弱，在相同机器上的其它服务不会受到削弱。一个OpenWRT的路由器和严格的数据包发送规则和登录控制提高了安全性。设置可以进一步定制化含有4, 8, 16, or 32个主板。
目前用户可以手动部署节点，但是很快就可以自动部署节点了。 Sky-Messenger将会提供一个聊天机器人，允许用户通过公钥进行点对点集群。一旦打表计量和结算功能实施后，Skywire操作网络时将会产生代币。
第二代硬件的计划也已经出台，第二代硬件将包含一个OLED的屏幕，显示RAM/CPU/带宽以及每小时的天空币数量，一个OpenWRT的路由器，至少4个CPU主板上有SATA端口，以及32和64主板模式。网络运行在自己的内部互联网和专门的硬件上。在未来，上述的硬件配置将会延伸支持物理的无线蜂窝网格网络。
Skycoin发布内容的速度比其他的代替网络更快、更匿名。它是通过将两个有高能力的部分连接在一起实现的：Aether和Skynet。Aether是一个点对点的复制对象系统，它为匿名和不可修改的网络内容的发布提供动力。传统互联网上的应用程序，例如视频软件，即时通信以及其它服务都可以在Aether上运行。Skynet是第二部分，组成了分布式网络系统的主干网。它是建在一个独特的命名空间里和建在新的网络栈上的源路由的公共多协议标签交换(MPLS)。Skynet用户本质是成为自己的互联网服务商(ISPs)。
Aether和Skynet可以独立运行，但是Skywire将他们结合起来形成一个无法被破坏的网络。有了Skywire，一个本地的缓存能够保留资源而无需连接到外部互联网。文件下载是直接复制进本地的缓存。正在寻找这个文件的同行点（Peers）可以从你那获得，并沿着网络传输下去。通过创新性的独特方式充分利用点对点的技术，Skywire将提供一个可行的安全、快速、可持续的替代互联网。
互联网的未来是在那些大型互联网服务商（他们限制内容并且追求利润最大化）和尖端网络技术（它们能够将互联网用户带给你们）之间取得平衡。实际情况是我们不需要依赖互联网服务商来探索互联网。有了Skywire的网络协议，我们正在创造一个自由的、全球的、去中心化的网络体验，这些都不会受到当前市场的限制。我们对于Skywire的愿景不仅仅是作用巨大的变革。随着我们继续开发这一开拓性的技术，有一件事逐渐变得清晰：Skywire将不会改变互联网，它将重重塑互联网。
细节 我们想让Skywire矿机在未来六个月内推出。理想的情况是在三个月内推出。但是仅仅硬件功能测试就要花几个月。同时，我们还需要规划矿机组装和把矿机发往世界各地的物流情况。
6个月的目标仍然是一个不严格约束的日期。在硬件和软件没进入全面测试阶段以前，我们不想承诺任何日期。在我们还没对矿机交货周期充满信心之前我们将不会接受用户的矿机购买订单。
备注: 加入 Skycoin Telegram 讨论Skywire矿机和网络。
第一批矿机将会有300套供出售。当我们准备好接受矿机订单时，你可以登录Skycoin.net官网，填写预订表格来注册订购。
矿机得而价格将会是1个比特币/一套，购买者将会收到：
 Skywire矿机 根据购买时的市场价格，1个比特币减去硬件成本（大约600美元）后等值的天空币。  在Skywire网络上运行的节点将会接收到除流量转递支付之外的网络激励奖励来帮助搭建网络。对于Skywire的矿机来说，我们想提高网络激励的奖励。但是我们仍然研究一种机制，将Skywire的矿机跟其它在Skynet网络上运行的其他不同类型节点区分出来。
通用的网络激励奖励的价值和结构现在还有待细化出来。这方面的更多信息将会陆续发布告知大家。
 More pictures of the Skywire miner Skywire Github Sky-Messenger Github  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire: 一个免费和开放的互联网</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</guid>
      <description>互联网给了我们一个幻觉，让我们认为自己可以控制一切。我们可以在网上通过Google、Facebook、Apple、和亚马逊等提供的服务进行社交、购物和做生意等，都是一瞬间的事。看起来方便吧？是的——直到你细想下，你在这么做的过程中，到底放弃了什么。
其实我们控制不了自己的网上生活。这听起来很讽刺, 可是大公司和互联网服务提供商（ISP）一直收集我们的数据、跟踪我们的动向、并塑造着我们的网上体验。 每当我们使用互联网时，我们都在给予这些公司凌驾于我们之上的巨大权力。 谁拥有我们的网络生活? 答案并非是我们自己，而是他们。
情况日趋严重。企业和政府不断威胁着互联网自由。就在今年春天，美国联邦通信委员会开始放弃网络中立守则。 一旦这一举措成功，那么原先提供平等内容访问权的网络中立保护将被摧毁。 互联网服务供应商将能够屏蔽内容并控制连接。他们会选择你能看到什么，以及你以怎样的方式看到这些内容。
从全球层面来看，针对互联网自由的威胁更为严重。一些政府主动审查网站，或阻止某些应用程序和服务，另一些国家则出于经济保护原因限制访问。 很大一部分发展中国家接触不到互联网，有的地方由于企业控制和剥削经验不足用户的第三方欺诈, 上网成本很高，可以访问的链接也很有限。
在每一个目光所及的地方，政府和企业都将弱势群体排除在外。 审查制度和利润激励措施使广大公众无法解锁或开发互联网的真正潜力。 美国人口中的10％——约3400万人——没有可靠的互联网连接，农村地区人数更多。这些人遭遇互联网瘫痪的概率不成比例地高。 他们缺乏社会地位、教育和财力的优势，而这些本可以由公平和平等的互联网来弥补。
是时候把控制权还给大众了。互联网应该是公共资源，而不是企业获利或政府监督的工具。 联同开发者和积极的行动者，Skywire正在领导这场斗争。
Skywire是一个点对点的新网络，目的是把网络供应商(ISP)过去获取的控制权交还给用户。 点对点技术并不要求你为了访问内容透露自己的身份和数据。 Skywire提供一个基于区块链的分散式网络，在那里你可以安全和私密地浏览网页。 通过Skywire，你拥有你自己的数据。你控制自己的网上体验。这是一个真正自由和开放的互联网。
除了用户体验，自由的互联网还有其他好处。它提供了一个创新平台。开发人员可以自由地创造而不受压于大公司。 当所有的网站都被平等对待，公众将会从高度透明和极为丰富的信息中受益，这些信息将囊括从政治到医疗的各个方面。 创造力可以蓬勃发展。艺术将被更多人所了解。多样的观点可以广为传播并被倾听。 言论自由可以茁壮成长。用户可以选择自己的体验并创建自己的内容——而非消费一套非常有限并且被操控的企业产品。
点对点技术也提供了安全方面的好处。它使得用户不再担心被监控。这是一个突破性的转变，将深刻地改善在线体验。 通过匿名和安全的私密浏览和交易，Skywire创造了一个公平的环境，将权力归于所有用户手上。
在目前的互联网环境下，公司和政府机构不断跟踪网上交易。他们收集个人资料并存储它们以用于市场营销，或者用于其他不那么温和的目的。 但数据收集也有更多负面的影响：它消除了在线人格，把用户变成了数字。 通过盲目地信任第三方，我们给了他们利用我们的数据牟利能力。 我们失去了对自己所创建内容以及所采取行动的所有权。一言蔽之，我们放弃了自己的隐私。
想想看。你不会把你所有的私人物品都交给一个不知名组织，并且给他们权利随意使用。 那为什么你在网上会做同样的事情？如果只是为了方便，那付出的代价太大了。 不幸的是，许多用户觉得他们没有别的选择。这是现代互联网的困境。
Skywire给了用户一个选择。更好的加密和在本地存储的数据能让你真正掌握自己的信息。 你的数据将不会受到数据泄露、黑客入侵或盗窃的影响。你的在线活动是私密的。 当你重新获得自己数据的所有权，你也重新获得了作为用户的权力。就是这么简单。 Skywire的点对点网络将会是这一切的开端。
互联网的未来比以往任何时候都更具危险，在中央监控、数据盗窃、用户身份暴露、以及网络服务提供商牟取暴利的威胁之下，互联网急需转型。 我们开发Skywire，是因为我们了解这种紧迫感。现在，是时候开放一个自由互联网的真正潜力了！
源代码: https://github.com/skycoin/skywire</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>