<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Statements on Skycoin Blog</title>
    <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/</link>
    <description>Recent content in Statements on Skycoin Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/ja/statement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>革新的なSkycoin Blockchainを採用した企業の一例　SolarBankers（太陽銀行）</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</guid>
      <description>より速いスピード、より良いセキュリティ、より良いプライバシー - Skycoinは、オープンソースプラットフォームを通じてこれらの利点をすべて提供します。 Skycoinを支える革新的な技術はすべての人に利用可能です。 今日、ますます多くの企業がSkycoinの利点に注目し、ビジネスを構築するために使用しています。
一例は、革新的な新エネルギー企業であるSolar Bankersです。 Solar Bankersはエネルギー事業を分散させるためにブロックチェーンの力を利用しています。 Solar Bankersを使用すると、ユーザーは特許取得済みのハイテクなソーラーデバイスを通じて家庭でソーラー発電を行うことができます。 一度エネルギーが収集されると、ユーザーはSunChainとその通貨であるSunCoinを使用して近隣のユーザーと直接取引できます。
SunCoinの価格は、市場の需給によって決まります。 分散型P2Pエネルギー取引では、電力会社に頼る必要はありません。 これは環境にやさしく、ユーザーに利益をもたらし、力を与える独自のビジネスモデルです。 ーそして、それはSkycoinプラットフォーム上に構築されています。
SkyCoinのように、Sunchainにはマイニングの必要性を排除する合意形成アルゴリズムがあります。 それはまた、Skycoinのもつスピードとプライバシー、CoinJoinプロトコルを使用した高速な追跡不可能なトランザクションも備えています。 Solar Bankersは、事業においてスカイコイン技術を利用して財務を分権化し、経済力を個人に還元し、企業の仲買人を排除する方法を示しています。
Solar Bankersなどの企業は、ある簡単な理由からSkycoinの上に独自通貨を構築することを選択しています。 それはSkycoinは他のオープンソースプラットフォームより優れた技術的機能を提供しているからです。最高クラスの暗号化、スピード、および信頼性を備えています。 さらに、絶対にプライベートです。
Skycoinを使用すると、共通のプラットフォームを使用してユーザーが独自の暗号通貨を作成できます。 この意味で、ERC20トークンと同様に機能します。 しかしEthereumとは異なり、Skycoinテクノロジーは事業において、他の通貨とは共有されないプライベートブロックチェーンを提供します。 Skycoinは、改善された暗号化と、51％アタックに対して改ざん不可能なトランザクションを検証する独自の方法を使用しています。 Skycoinでは、企業や個人は、他のコインと共有されるブロックチェーン上にデータを置く必要はありません。 Skycoinには、独自の合意形成アルゴリズム、ブロックチェーン、そして専任の開発者がいます。 事業でSkycoinを使用すれば、SkyCoinが提供する高速のトランザクションスピードとツールを楽しみながら、データのプライバシーとセキュリティを維持することができます。
これらの機能により、SkyCoinは暗号通貨の開発に最適です。 Skycoinのオープンソースプラットフォームの上に構築するビジネスが増えるにつれて、この技術は急速に普及しています。 Skycoinの技術は将来的に、他の多くの通貨に影響を与えることになるでしょう。 Skycoin技術の普及はユーザーにとっては良いニュースですが、重要なのはSkycoinベースの暗号通貨は、Skycoinプロジェクト本体からは独立していることを理解することです。 なぜなら、Skycoinはオープンソースであり誰でも使用できるからです。 多くの事業者は、各事業の用途のためにそれを採用し、改造します。 Skycoin自体はこれらの事業と提携していません。 代わりに、Skycoinはこれらの企業が選んだプラットフォームと言えます。
Skycoinを開発したとき、私たちはそのようなプラットフォームの中でも最高のプラットフォームとなることを目指しました。 スカイコイン技術の普及は、それを物語るでしょう。 ソーラーバンカーのような企業は始まりに過ぎません。 私たちは、Skycoinプラットフォームが革新と進化に必要なツールを各事業に提供し、ユーザーに権限を与え、分散型P2Pインターネット経済をサポートする新しい技術を生み出すことを望んでいます。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skyledger: ブロックチェーンの本当の未来</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/skyledger-blockchains-real-future/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/skyledger-blockchains-real-future/</guid>
      <description>Bitcoinは分散型ブロックチェーン技術を基盤に、新しい経済を構築すると考えられていましたが、そうではありませんでした。 また、それは不可能なことです。 Bitcoinには、本来の目標を達成することを妨げる大きな技術的欠陥があります。 欠陥のあるコンセプトに基づいて構築され、腐敗した統治によって動かされるこの暗号通貨には、ユーザーが望む新しい世界を創造する能力がありません。
Skycoinの開発者はBitcoinが失敗作であることに気づき、解決策を作り出しました。 その結果、スピード、セキュリティ、プライバシー、真の分散型ブロックチェーンネットワークを実現する第3世代ブロックチェーンプラットフォームSkyledgerを生み出しました。 Skyledgerのコンセンサスは、少数の個人ではなくコミュニティによって決定されます。 これはBitcoinの問題を修正し、ブロックチェーンのより良い未来への道を開く、技術的に優れたプラットフォームです。
Skyledgerは手数料、集権化、無駄を排除 Bitcoinの致命的な問題点は、そのマイニングシステムです。 マイナーは取引手数料のために、ネットワークをコントロールしようとします。 彼らは手数料を引き上げるため、不正なトランザクションによりネットワークを人質にします。 その間、マイナーはネットワーク全体をコントロールし集権化された少数のプールに統合します。 このように、Bitcoinはコミュニティ全体に対して敵対的である中央集中型のマイニング設定を奨励します。
私たちは、Skycoinではそれを取り除きたいと思っていました。 私たちはマイニングの報酬と取引手数料を廃止しました。 その代わり、Skyledgerのコンセンサスはネットワークの意志ー信用の輪（web of a trust)に基づいています。
Skyledgerの合意形成アルゴリズムはObelisk（オベリスク）と呼ばれています。 各ノードが公開鍵を持ち、各ノードが他のノードに署名することによって、信用の輪を構築します。 例えば、あなたが誰かを個人的に知っている場合には、あなたは彼らの公開鍵をあなたの信用リストに加えることが出来ます。 そして、あなたのノードはお互いに署名され、メッセージを公開できます。 このプロセスを通じて、ノードはグローバルなコンセンサスに達することができます。
Skyledgerの信用の輪の大きな利点の一つは、環境に優しいことです。 それは30ワットsの携帯電話プロセッサで運用できます。 この優位性は、Bitcoinのマイニングネットワーク機器による大規模なリソースの浪費（2017年時点で32テラワット時を超えています）を考えると明らかです。 それはセルビア全土と同じくらいです。 Digiconomist　によって報告されたように、Bitcoinは300万世帯の家庭に供給するのに十分なエネルギーを使います。 これを別の視点から見ると、クレジットカードの巨人であるVisaでさえ、使用エネルギーは5万世帯の家庭に供給するエネルギーと同じです。
Bitcoinのエネルギーの浪費の主な原因は、Proof-of-Workアルゴリズムです。 ブロックがブロックチェーンに追加されるたびに、PoWはブロックの有効性を保証するために、面倒で処理が重い一連の要件を通過します。 対照的に、ObeliskはPoWをより効率的で迅速な合意プロセスに置き換えます。
Skyledgerがオープンインターネットとイノベーションを強化 Skyledgerはリソースを保存するだけでなく、ユーザーに価値あるサービスを提供します。 この付加価値は、分散型ISPであるSkywireの形でもたらされます。 Skywireユーザーは、リソースを消費または転送するためにSkycoinを使用し、受信します。 それは企業向けISPの必要性を排除し、インターネット体験のコントロールをユーザーに任せた自立型のPeer-to-peerネットワークです。
Skyledgerを支える革新的な技術はオープンソースであるため、すべての人が利用できます。 真の分散型ブロックチェーンネットワークとして、Skyledgerには多数のアプリケーションがあります。 企業はすでにビジネスを構築するためにこれを使用しています。
1つの例は、エネルギー・プロバイダーであるSolar Bankersです。 Solar Bankersはエネルギー部門を非中央集権化するためのSkyledgerのブロックチェーンを使用しています。 Solar Bankersを使用すると、ユーザーは太陽光発電によって得られた電気を直接取引することができます。
Skyledgerや他の企業は、Skyledgerの技術の上で彼らの通貨を構築することを選択しています。 なぜならば、Skyledgerは最高の暗号化とスピード、信頼性があるからです。 加えて、これは絶対的にプライベートです。
Skyledgerを使用すると、共通プラットフォームを使用して独自の暗号化通貨を作成できます。 Ethereumとは違って、Skyledgerは他の通貨内で共有されないプライベートブロックチェーンを提供します。 それは改良された暗号化と、51%アタックから免れる恒久的なトランザクションを検証するための、独自の方法を使用します。
プライベートブロックチェーンの利点の1つは、トランザクション速度の向上です。 事業では、ネットワークが他の用途によって使われて速度が落ちることを防ぐため、専用のブロックチェーンが必要です。 Ethereumは最近、ネットワークの10%を占めるCryptoKittes（クリプトキティ）の熱狂的な流行による問題で苦しみました。 CryptoKittiesはETHの取引を劇的に減速させました。 Skyledgerの専用ブロックチェーンは、このような種類の問題の発生を防ぎます。
Skyledgerはブロックチェーンの本当の未来を表しています。 トランザクションが高速で安全な真の分散ネットワークです。 これはSkywireをサポートしています。 Skywireはユーザーがインターネットの使用をコントロールできる代替ISPです。 特筆すべきは、これはObeliskアルゴリズムを使ってコミュニティのコンセンサスを提供している点です。 Skyledgerは、真の分散型、Peer-to-peerインターネット経済といったBitcoinができなかったものを提供することで、ユーザーに力を与えます。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ネット中立性の後退とSkycoinが克服する方法</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/the-net-neutrality-rollback-and-how-skycoin-can-defeat-it/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/the-net-neutrality-rollback-and-how-skycoin-can-defeat-it/</guid>
      <description>2015年にFCCはインターネットを公益事業として分類するネット中立性ルールを制定しました。 これにより、インターネットサービスプロバイダ（ISP）が特定のWebサイトを他のサイトより優先させることを防ぎ、すべての企業や個人が繁栄できる自由でオープンなインターネットを奨励しました。
今、トランプに任命されたFCCのAjit Pai委員長のもとでは、ネットの中立性保護を廃止する投票が迫っています。Pai委員長は彼の議題に対する広範な抗議にもかかわらず、10月2日に2期目である5年間の任期を指名されました。この結果を防ぐための数万の署名を伴う請願は無力でした。 Pai委員長のネットの中立性を取り壊す作業は、時間の問題となりました。
中立性のないインターネットはどのようなものなのか？ 想像してみましょう：あなたはオンラインになっても、単一の企業ISPによってサポートされている事前承認された少数のWebサイトしか見ることができません。 あなたがムービーをストリーミングしたいと思っても、帯域幅がありません。 あなたは別のサービスで映画を探そうとしますが、あなたのISPがそれを禁止するため、合法的にアクセスすることは出来ません。 現在無料のサイトであっても、その時にはアクセス料金がかかります。 他のサイトはブロックされ、検索結果から消滅します。 あなたの友人のブログを見つけることや、通り沿いの小規模店舗に連絡することもできません。 あなたのISPはあなたのデータを収集し、あなたの行動をオンラインで監視し、あなたが何をどのように見ているのか、全てをコントロールします。 そして、あなたはそれについて何もすることはできません。
ネットの中立性がなければ、もはやインターネットはあなたのものではなく、彼らのものです。 これは私たちが見ようとしている世界です。 Pai委員長の下でFCCは、殆ど確実に、恐喝代金を払う事の出来ないwebサイトを抑圧するISPを許可するための規制緩和のコースを遂行するでしょう。 そこから、検閲とオンラインの双方向性、アートと革新の死は短期間でやってきます。
今夏のPai委員長に対する批判への無反応は、ネット中立性の後退を食い止めるために、従来の手法に頼れないことを示しています。 我々は別の解決策が必要です。 そこでSkycoinの登場です。
Skycoinの技術は、新しいインターネットを作り出します。 これは、ISPを回避して制御をユーザに戻すP2Pネットワークを提供します。 あなたは、抑圧、ブロッキング、または検閲されることなく自由にコンテンツを共有することができます。 それは高速で、プライベートで、暗号化されており、最大限に安全です。 加えて、Skycoinネットワークの決定は、利益を求める企業ではなくコミュニティの合意形成によって決まります。
P2P技術では、あなたの身元やコンテンツにアクセスするためのデータを要求しません。 Skycoinのネットワーク、すなわちSkywireは、安全かつ個人的に閲覧することができるブロックチェーンベースの分散型ネットワークを提供します。 Skywireを使用すると、あなたのデータは自分で管理でき、あなたの体験をコントロールできます。 Skywireの &amp;ldquo;マイナー&amp;rdquo;は、この新しいインターネットのバックボーンです。 マイナーはユーザーに、ネットワークノードの展開、ネットワークトラフィックの転送、またはリソースへの貢献によってSkycoinを獲得させます。 Skycoinシステムは、ユーザーがネットワークの成長と実行可能性に責任を負う、自由でコミュニティベースのモデルを奨励します。 搾取的な企業ISPのコントロールを諦める代わりに、ユーザーは自分の体験を生み出します。 Skywireは自立し、独立しています。
自由でオープンなインターネットの利点は明らかです。 平等なアクセスとネットの中立性は適切に機能することで、ユーザーはブロッキング、監視、法的脅威の恐れなしに、必要なコンテンツを見つけることができます。 小規模な企業は、困難に抑圧されることなく、革新していくことができます。 また、公共の利益として、健康から政策に至るまでのトピックの透明性を向上させることができます。 芸術はより広範な層にアクセス可能となり、多様な考え方を聞くことが出来ます。 ユーザーは、限られた数の企業製品を使用するよりも、独自のコンテンツを選択して作成することができます。
フリーでオープンなインターネットはこれまで以上に攻撃を受けています。 今年、FCCがネットの中立規制を支持しないのであれば、私たち次第で、コントロールを取り戻し、インターネットがすべての人に平等に利用できる公的資源であることを確認をすることができます。
Skywireネットワークは、インターネットを探検するためにISPに頼る必要がないことを証明しています。 Skywireのプロトコルとオーダーメードのハードウェアは、公平でユーザー中心のグローバルな分散型ネットワークを提供します。 このネットワークにより、SkywireコミュニティはFCCにより計画されたネット中立性の後退を打ち負かし、インターネットをあなたと他のユーザーに戻すことができます。 私たちはすべての人に自由でオープンなインターネットを作ることができます。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>私たちがスカイコインを作った理由</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/why-we-built-skycoin/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/why-we-built-skycoin/</guid>
      <description>ナカモトサトシはBitcoinを分散型のデジタル通貨として構想しました。ブロックチェーンネットワークは民主的な金融システムを作り、企業による支配を排除し、ユーザー間に権力を分散させるように意図されていました。
しかし、Bitcoinや関連する通貨はプルーフ・オブ・ワーク（PoW）やプルーフ・オブ・ステーク（PoS）アルゴリズムに依存するだけでなく、マイニングにより中央集権化されています。 この中央集権化はデジタル通貨本来の目的に反するものです。Skycoinはこれらの欠点を克服するために作られました。SkycoinはPoWとPoSを置き換えるための新しいコンセンサスアルゴリズムを採用しました。
また、他のブロックチェーンネットワークに関連するセキュリティ問題を修正し、マイニングを廃し、コインの生成をマイニングに依存しないものにしました。 その結果、ナカモトサトシのビジョンを実現する完全な仮想通貨を実現しました。
Skycoinのブロックチェーンはマイニングを使用しません。ですからBitcoinのように大規模なマイニングプールに権力を集中させることはできません。 また、コインの生成により特定のユーザーがネットワークを掌握することもできません。Skycoinの供給量は固定されているのです。Skycoinのトランザクションは数秒で完了し、より安全です。 Skycoinはネットワークを制御するための政治的ツールでなく、デジタル資産として機能する不変の通貨として作られています。
PoWに関する問題(Issues with Proof of Work) PoWアルゴリズムには致命的な欠陥があります。それは大きなハッシュパワーを持つ者にネットワークの制御を委ねてしまうことです。マイニングの独占はブロックチェーンネットワークにおいて大きな問題となっています。
当初、Bitcoinの開発者たちはマイニングシステムにより権力の分散が行われると考えていましたが、それは正反対でした。 合意形成はハッシュパワーに基づくため、大きなハッシュパワーを持つマイナーはネットワークを掌握できてしまうのです。
結果としてBitcoinは3つの主なマイニングプールに集権化されました。今日、これらのマイニングプールは彼ら同士の合意によりネットワークのハッシュパワーを集中させたり、分散させたりしています。 ここで重要なのが彼らが全ハッシュパワーの51％を握り多数派になった場合、トランザクションを元に戻したりブロックチェーンを改ざんすることができるということです。（51％攻撃） これはネットワークの安定性とセキュリティを脅かすだけでなく、&amp;rdquo;分散化した通貨を作る&amp;rdquo;という仮想通貨の目的を破壊するものです。
マイニングによる経済的および環境的コストは天文学的なものです。処理に必要な電力は数千万KWhにも及び、新規参入者の増加や資本家の参入ではこのコストを相殺することはできません。EthereumやBitcoinのような大規模なコインですら、急騰する取引手数料をユーザーに負担させています。 Bitcoinのユーザーは各トランザクションで50ドル以上の額を支払い、マイニングプールの運用の手助けをさせられているのです。 これは一般的な国際送金の手数料よりも高価です。 Bitcoinを使用することはマイニングプールを運用する僅かな人間にお金を投げ捨てていることになるのです。 より小規模なコインの場合、高いマイニングコストはコインの価値を下げ続けるものであり、最終的にコイン自体を消滅させてしまうことになります。
つまりPoWベースのコインは完璧な分散型システムを提供することができなかったのです。 マイニングプールは多くの利用者を&amp;rdquo;活用&amp;rdquo;しマイニングコストを負担させ、同時に膨大な処理能力をドブに投げ捨てています。 Skycoinではこの問題に正面から取り組み、代わりとなる合意形成アルゴリズムを開発しました。
PoSアルゴリズム独自の集権化の問題(Proof of Stake: More Centralization Problems) PoWアルゴリズムではハッシュパワーの51％を利用した&amp;rdquo;攻撃&amp;rdquo;が問題となりますが、Posアルゴリズムはそれを解決するため発明されました。 しかし、PoSには独自の集権化の問題があります。 coinfox.infoのJoseph Youngは「コインの大半を持つ所有者がネットワークの技術面と経済面の制御を行うシステムは大きな独占問題を引き起こす可能性がある」と述べています。 PoSアルゴリズムではユーザーは通貨の保有量に比例してネットワーク上での投票権を持ちます。つまり多くのコインを持つユーザーが技術的な変更を行う力を持つということです。 これは&amp;rdquo;51％の攻撃&amp;rdquo;を回避するための良い方法だと思われるかもしれません。それは、主要な利害関係者がそのような攻撃の中で最も失うものであり、従って自らそれを避けるように作用します。 しかし、PoSシステムは投票権を集中化してしまうため一部のユーザーが、他のユーザーや、コミュニティ自体の存続を考慮することなくネットワーク変更を行うことができてしまいます。 これは分散台帳システムの目的自体を破壊する権力の集中を作り出すことができるということです。 こういった意味ではPoSアルゴリズムはPoWアルゴリズムと性質の違った問題を抱えており、どちらも同じくらいに良いものではないのです。
Obelisk：権力分散の鍵(Obelisk: The Key to Decentralization) PoWアルゴリズムとPoSアルゴリズムは共に自己破壊的で、権力を集中化させブロックチェーンシステムの考え方を損なうものです。 権力を持った者はネットワークパワーを独占し、ユーザーが分散型ネットワークのメリットを享受できないようにします。 事実、PoWとPoSはもともと置き換えようとしていた伝統的な中央銀行システムよりも優れたシステムを作ることに失敗します。
Skycoinはユーザーが求めているもの、つまりは&amp;rdquo;中央集権的でない真の分散型ネットワーク&amp;rdquo;を提供したいと考えています。 これを達成するため、私たちはPoWともPoSとも根本から異なる全く新しい合意形成アルゴリズムを作成しました。 &amp;ldquo;Obelisk&amp;rdquo;です。 Obeliskは&amp;rdquo;真の分散型ネットワーク&amp;rdquo;を作るための鍵となるでしょう。
ObeliskがPoWやPoSと異なる点は、分散された影響力にもとづいて機能する点です。これは&amp;rdquo;信頼の輪&amp;rdquo;(web of trust)として知られています。 このシステムでは、各ノードが他のノードの持つリストに加入し、ノードネットワークの密度によりそのコミュニティの影響度を測定します。 ノードはパーソナルブロックチェーンという全てのアクションを公開し配信するチェーンを持ちます。 ノード間の通信は公開されており、コミュニティはノードが正常に動作していることを検証します。
もしノードが正常でない動作をした場合、そのアクションはパブリックチェーンに記録されます。ネットワークはそのノードとの接続を切断し、ネットワーク上での影響度を減らすことができます。 そしてコミュニティの集団意思により悪意あるノードを取り除き、各ノードの権限を調整していきます。その結果、&amp;rdquo;検証されたネットワーク&amp;rdquo;により構成されているより小さなコアがネットワーク決定を行うのです。
もしもノードがコミュニティの標準に準拠していない場合、その行動は公開記録に表示されます。 ネットワークは、そのノードとの接続を切断しネットワーク上の影響力を減らすことができます。 このようにして、信頼の輪は悪意のあるノードを取り除き、コミュニティの集団意志に応じて権限を再調整します。 結果として信頼関係の構築により、コミュニティの意思を決定する&amp;rdquo;信頼されたノード&amp;rdquo;のコアは小さくなるのです。
Obeliskの信頼の輪による合意形成アルゴリズムは権力の集中化を妨げます。また、Skycoinはマイニングを必要としないため&amp;rdquo;51％の攻撃&amp;rdquo;から免れる事ができます。 トランザクションは非常に高速で数秒で実行されます。合意形成は多量のコインを持つ者の希望でなく、コミュニティによる合意で行われます。 以上の機能から、Skycoinは現在利用可能なブロックチェーンの中で最も安全なものになります。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin BBS: あなたのためのソーシャルメディア</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/skycoinbbs/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/skycoinbbs/</guid>
      <description>要約: 企業のソーシャルメディアでは、あなたは製品です。 会社があなたのデータを管理します。 彼らはそれを広告業者に販売し、それをサーバーに保管します。 一度あなたが投稿をしたら、それは永遠に彼らのものです。 あなたはプライバシー、技術、または自分のアイデンティティさえ制御できません。 私たちはそこに留まるべき理由がありますか？
今こそソーシャルメディア革命の時です。 Skycoinはソーシャルメディアを、ユーザーであるあなたに戻します。 私たちは、Skycoinエコシステムの最初の分散型ソーシャルメディアプラットフォームである、Skycoin BBSのアルファ版公開を発表できることを大変嬉しく思っています。
Skycoin BBSは、Skycoinプラットフォーム上にある不変データ構造（CXO）上に構築され、P2P複製されたソーシャルメディアアプリケーションです。
 あなたのプライバシーと自由を保持する分散ネットワーク コンテンツの投稿、投票（賛成／反対）、およびコメントの機能 　ユーザープロフィール Coin HoursとSkycoinによるコンテンツへの投げ銭 ネットワーク障害に対する耐性 スパム発信者、bot、信頼できないユーザーをフィルタリングできる公開キーと信用リスト  参加する準備ができましたか？Skycoin BBSはここから始めましょう。: https://www.skycoin.net/downloads/.
Skycoin BBSの開発についてご覧ください。開発者とチャット: https://t.me/skycoinbbs.
開発状況をフォローする。: https://www.skycoin.net/blog/tags/bbs/.
Skycoin BBSの技術的な側面をチェックする。: https://www.skycoin.net/blog/bbs/bbs-development-update-1/.
Skycoin Githubリポジトリのコーディングのコミットを追跡する。: https://github.com/skycoin/bbs.
接続するノードと購読するボードのリストを取得する。: https://t.me/skycoinbbshosting.
開発ショーケースで実際のSkycoin BBSプラットフォームを見る。YouTubeのビデオ: https://www.youtube.com/watch?v=6ZqwgefYauU.
私たちのビジョン: Skycoin BBSは、Skycoinプラットフォーム上にある不変データ構造（CXO）上に構築され、P2P複製されたソーシャルメディアアプリケーションです。 これは、ユーザによる、ユーザのための通信プラットフォームです。 Skycoin BBSは、ソーシャルメディアの正しい形です。
この新しいWebアプリケーションは、Skycoinエコシステムを使用して最初に実装されたアプリケーションの1つです。 Skycoinはインターネットを分散化し、デフォルトでプロトコルを暗号化します。 Skycoinには中枢となるサーバがないため、あなたのデータは中央権力によって管理されません。 あなたは、あなた自身のプライバシーと自由を保持します。
BBSはBulletin Board Systemの略です。 もともとBBSは、ユーザーのやりとりと、コンテンツのシェアができるDIYサーバーでした。 現代のBBSは、企業ではなくユーザーが支配権を持っているという、インターネットに対する別の未来像を提示しています。 Skycoin BBSは、初期の掲示板システムからインスピレーションを得て、分散型のユーザー中心のソーシャルメディアプラットフォームを作成します。
Skycoinの分散型BBSアプリケーションのデータベースは、以前Aetherと呼ばれていたSkycoin CXOライブラリを使用してP2Pで複製されています。 ユーザーはSkyメッセンジャーのプロトタイプの投稿を送信します。 これは公開鍵間のマシンtoマシン通信のためのSkycoinのTOXのような規格です（github.com/skycoin/net）。
Skycoin BBSを使用すると、あなたのデータを管理されることなく、ソーシャルメディアプラットフォームのすべての利点を楽しむことができます。 予定している機能には、ユーザープロファイル、コンテンツの投稿、投票(賛成／反対）、およびコメントが含まれます。 Coin HoursとSkycoinを使用してコンテンツに対して投げ銭を払うこともできます。 Skycoin BBSはユーザーが所有しているため、リクエストにより多くの機能が追加されています。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segwit2xとBitcoinのコンセンサスの問題 - Skycoinが優れている理由</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/segwit2x/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/segwit2x/</guid>
      <description>2017年11月8日（水）、Bitcoinの開発者は議論の的であったSegwit2xへのアップデートを中止しました。Segwit2xへのアップデートでは、各ブロックのサイズを1MBから2MBに増やすことでトランザクション容量を倍増させる計画でした。 Segwit2xは数カ月に渡り計画されており、11月16日に行われる予定でした。
Bitcoinにスケーラビリティの問題があることは明らかであり、Segwit2xはブロックサイズを増やすことでそれを解決しようとしました。 ブロックサイズが大きければ取引は迅速になり、Bitcoinという通貨の継続的な成長を支えることができるはずです。
しかし、Segwit2xはあるリスクを孕んでいました。 Segwit2xへのアップデートが行われる際にSegwit2xを選ぶユーザーが多かった場合、ブロックチェーンはハードフォークし2つに分割されるのです。Bitcoinが互いに競合する2つの通貨となった場合、損失を招く可能性がありました。 そのため、Segwit2xの開発者はこのアップデートを中止する決定を下しました。
Segwit2xの中断はBitGoのCEOであるMike Belshe氏からのメールで発表されました。 共署名としてMike Belshe氏以外に、Wences Casares氏、Jihan Wu氏、Peter Smith氏、Erik Voorhees氏及びJeff Garzik氏が含まれていました。
メールではBelshe氏は以下のように述べています：
 &amp;ldquo;現在の路線を継続することでコミュニティーが分割され、ビットコインの成長が後退する可能性があります。 これは決してSegwit2xの目標ではありません。&amp;rdquo;
 フォークが中止された理由は明白です：論争はあまりにも多く、コンセンサス（合意）が足りていないのです（少なくとも、それはBitcoin開発者の主張なのです）。しかし、「このフォークはどのように中止に至ったのか」や「その決定のされ方はBitcoin全般に対してどういう意味を持っているのか」という質問をする人は誰も居ないようです。
Bitcoinは当初、ユーザーが第三者による干渉や集中制御からの操作なしで自由に取引できる分散型ネットワークとしての位置づけられていましたが、Segwit2xの中断はたった6人の開発者により決定されました。 ユーザーによる投票はありませんでした。 Bitcoinコミュニティはコンセンサスに達していないのにも関わらず、「segwit2xの中断」という決定が行われたのです。
Segwit2xを取り巻く優柔不断な決定は好機を生みだしました。 Segwit2xの中断が発表された後、Bitcoinの価格は急上昇し、史上最高を記録しました。 それはただの楽観的な相場感によるものかもしれませんが、相場操縦の疑いも浮上します。Bitcoinコミュニティ内の不和により最も利益を受けるのは誰でしょうか？それはユーザーでしょうか？それともネットワークを制御する小数の権力者でしょうか？
Bitcoinは自らの理念を叶えることができませんでした。理想的な分権化からはかけ離れ、コンセンサスを生み出すこともできません。Bitcoinの運命は少数の人々によって制御されています。 突然のSegwit2xの中断が良かったにせよ悪かったにせよ、それは普通のBitcoinユーザーが本当にわずかな影響力しか持っていないことを劇的に示しています。
Bitcoinの独占問題は、基本的な設計上の欠陥であるマイニングシステムに由来します。 採掘のせいでBitcoinは本来の目標を達成することが不可能です。 マイナーは取引処理と引き換えにブロック報酬を受け取るため、権力は大きな処理能力を持つ者に集中します。 その結果、ネットワークは、2〜3の大規模なマイニングプールに支配され、ネットワーク上での不均衡を生み出しています。 Skycoinは、これらの問題に対処できるように設計されています。 マイニング要件を取り除き、完全に分散化されたブロックチェーンを提供する次世代の暗号通貨です。 ネットワークの意思決定は、少数の権力のある人々によって行われるのではなく、コミュニティ全体によって行われます。ピア・ツー・ピア・コンセンサスで、Skycoinは現在のBitcoinにはびこる独占状態、相場操縦からユーザーを守ります。
Skycoinは、Obeliskという新しいアルゴリズムでコンセンサスを形成します。 このアルゴリズムは、”信頼の輪”(Web of trust)を通じてネットワーク全体に影響を与えます。信頼の輪は、ユーザーに透明性を提供することによりネットワークの整合性を保証します。
Skycoinネットワークでは各ノードが他のノードの持つリストに加入し、他のノードに向けて公開するパブリックチェーンを持ちます。公然と配信する個のブロックチェーンがノードに割り当てられます。コミュニティーはノードを見て、監査することができます。もし、あるノードが不審な、または悪意のある行動をする場合、そのノードの接続が切断され、影響力を弱めます。Obeliskは集団的意思決定を強化しており、「処理能力」ではなく「相互関係」に基づくネットワークを生み出します。
現状、Bitcoinは不安定さを示す一方で、Skycoinは世界に対して代替案を提案しています。分権化されたユーザー中心のピア・ツー・ピアネットワークをそなえています。 現在のBitcoinは少数の人々に制御されているかもしれませんが、Skycoinはコミュニティー全体のものです。 暗号通貨の進化における合理的な次の段階に位置するものなのです。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>プロジェクトフォーカスアップデート</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/project-focus-update/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/project-focus-update/</guid>
      <description>モバイルウォレット Skycoinモバイルウォレットが完成しました。
https://play.google.com/apps/testing/net.skycoin.mobile
ブランディング、デザイン Skycoinのウェブサイトのコンテンツページを改訂しています。
また、今、私たちは新しいロゴを用意しています。
報奨金プログラムは始まって1カ月間経ちます。 もしあなたがSkycoinのビデオを作りたいと考えているならば、Telegramで報奨金プログラムをチェックしてください。
Skycoin Branding Kit
Skywire Skywireは動作していますが、skycoin/netネットワーキングライブラリを使用するために書き直しています。
クラスタ管理（ノードマネージャ）とグローバルネットワークダッシュボードのダッシュボードは現在開発中です。
そして、ネットワークは、VPN・Socks5プロキシのためのフル機能が一般利用可能になる予定です。 我々は新しいネームスペースにアプリケーションを移動し始めるでしょう。
新しいウォレット ウォレットのバージョン20がリリースされています。 これはゼロから作り上げた新しいウォレットで、１カ月間前からSkycoinのgithub開発ブランチに置いてあります。
バージョン20は、古いウォレットより数十倍高速です。
プロジェクトの焦点  引用: LiskEnterprise on 2017年9月14日, 11:03:15 PM
このフォーラムは死んでおり、価格は死んでいます&amp;hellip; 何らかの相関関係があるのかも知れません。 なぜなら皆Telegramに移動したので、ここには生産的な会話はありません。 BTCの話は、暗号通貨に携わる人が最初に学ぶことです。 彼らがここで見るべきものは何もありません。
 価格は死んでいません。
私たちが市場にコインを売ると、価格が上がります。
人々が望む価格で購入することは不可能であり、誰もそのコインを売りたくありません。 Byteballsや他のコインのように、3ヶ月で0.05ドルから600ドルになることができれば、コインを売る理由はありません。 これは、コイン市場がどのように動いているかを過去8年間見てきた人々にとっては、よく理解されている動きです。 特に、金融資産やバブルの心理学において明らかです。
IOTA、Litecoin、Byteballs、Bitcoinのようなコインはすべて非常に長い潜伏期間を持っていました。
これは小さなユーザーコミュニティからの急激な成長、１日あたり１％の成長であっても、それが世間一般に認められるまで数年かかります。 ユーザーコミュニティーとテクノロジーは継続的かつ一定の速度で成長するが、資産評価は突然かつ猛烈に行われます（それはコイン、資産、マーケットの認知度があるレベルを突破した途端に行われます）。 それから、数ヶ月以上前に2,3回聞いたことが突然あらゆる場面で現れます。 ユーザーの成長は一定で線形ですが、一般的な認識や注意は閾値のような性格を持っています。 ユーザーコミュニティが100人で、成長率が1％/日であれば、1日に1人の新規ユーザーになります。 私たちのTelegramは過去２カ月間で８倍に増えました。直近の２カ月間はまだ広告やマーケティング活動さえ行っていません。 また、動画も殆どなく、公開されたマーケティングも無く、大きな取引所にはまだ公開されていません。
価格も問題にはなりません。 ほとんどまともな働きをせず、価値がなく、大規模な運営コスト（負のキャッシュフロー、損失）を抱え、Skycoinの時価総額の120倍で取引しているプロジェクトがそこらじゅうにあります。 実際に開発者がユーザーコミュニティを持ち、実際のテクノロジーやユーザー基盤を保つブロックチェーンプロジェクトはごくわずかです。
Skycoinのアクティブなユーザ基盤指標は8倍に増加しましたが、価格は安定しています。 価格は最適な指標ではありません。 それは技術、開発、マーケティング、ユーザーコミュニティーに数ヵ月あるいは数年遅れているからです。
内部的には、価格を指標として使用するのではなく、以下のような要素を見ていきます。
 技術開発と準備状況 ユーザーコミュニティの成長 活動とアプリケーションの適応状況 ユーザビリティの向上 マーケティング努力とSkycoinの構造/組織の改善（報奨金プログラムでは何人の人が活躍しているか）  我々がコインとマーケティングを改善するにつれて、人々は売ろうと思わなくなり、Skycoinの取引量は減少しました。 主要なニュースをリリースしても、Skycoinの価格は上昇せず、むしろ市場価格で売却する人が少なくなるため取引量は減少します。 私たちがテスト用にコインを配布したとき、Skycoinの価格は市場に売り出すのと同じ程度に上昇しました。
通常、係数は負です。 コインをＸだけ市場に売ると、市場価格はYだけ下がるはずです。 しかし、市場価格は上昇します。 マーケット応答関数の係数は、間違った符号を持っています。 「より多くのコインが売れば増えるほど、Skycoinの価格は上がる」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bitcoinの構想を実現する</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/getting-to-where-we-think-bitcoin-should-be/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/getting-to-where-we-think-bitcoin-should-be/</guid>
      <description>*本記事は「the bitcointalks」の投稿（２０１４年４月２３日）をアーカイブしたものです。
 引用: JFK01 2014年4月23日 01:54:50 PM
Skycoinは検証に検証を重ね、とても慎重にプロジェクトを進めているように私には映ります。 それ自体は悪いことではありません。Skycoinのチームはエンジニアであり、実践より検証を優先したいのでしょう。 とても注意深く開発も進められてきたようです。エンジニアは注意深く、慎重であるのが常ですね。 そのようにすればよいと思います。Skycoinは野心的なプロジェクトで、実現もまだまだ先の話でしょうから。
 Peer Coin、Ripple、Bitcoin、Nxt、Litecoin、現在（２０１４年当時）普及している仮想通貨を見てみると、 どのコインもBitcoinのセキュリティモデルを根本的に改善することに成功しています。
 Bitcoinは仮想通貨の起源であり、Proof of Workの仕組みを導入しました。 LitecoinはScryptという新たなハッシング機能を開発しました。 Peer CoinはProof of Stakeを導入した最初の仮想通貨です。 Rippleは関係同意形成モデルを開発しました。欠陥はありますが、独自のコードベースを基にしています。 NxtはProof of Stakeのみで設計された最初の仮想通貨です。独自のコードベースを持っています。 Namecoinはブロックチェーン上にキーバリューストア形式でデータを保存できるようにしました。  市場規模（2014年当時）:
 Bitcoin: 60億ドル Litecoin: 3億ドル Peercoin : 5000万ドル Ripple: 10億ドル (一般ユーザーの保有量は全体の1%以下のため流通量は5000万ドル) Nxt: 25万ドル Namecoin: 2000万ドル  私たちSkycoinは、根本的に新しい合意形成モデルを開発しました。
 トランザクション処理にかかる時間は数秒です。 高いハッシングパワーによるトランザクション処理のコントロールに耐性があります。 ネットワーク維持にかかるコストが低くなっています。  Skycoinの合意形成モデルだけを見ても、他の仮想通貨より遥かに優れています。 現在問題となっている取引所のハッキングやマイナーによるハッシングパワーの濫用は、 PoW（Proof of Work）よりも優れたSkycoinの合意形成モデルの価値を明らかにしています。 私たちはトランザクション処理を恣意的に操作するのを防ぐメカニズムを開発しました。
Bitcoinの抱える脆弱性の修正は先延ばしにされ、悪意のある人びとがハッキングをはじめました。 この問題は３年前に既に知られていました。しかし、当時から理論的に可能だとされていたハッキングは、 Bitcoinの急激な価格上昇と合わせて、ハッカーにとって現実的で利益の出る選択肢となってきました。 Bitcoinのノードが繋がっているインターネットルーターをハックすれば、ネットワークをフォークして、 取引所、銀行、ギャンブルサイトなどからBitcoinを盗むことができてしまいます。
SkycoinはBitcoinの抱える全ての脆弱性に耐性が備わっています。 Bitcoinへのハッキングが大きな問題となる以前に、Skycoinは既に耐性を整えていました。 Skycoinはハッシュ値の衝突をはじめから防いでおり、衝突の起こるたびに修正をする必要がありません。 SHA256を復号化する大規模な攻撃をした場合、Bitcoinは破綻しますが、Skycoinは変わらずに動作し続けるでしょう。
銀行や企業は上記の「トランザクション展性」について学ぼうとしません。Bitcoinの仕組みがわかっていないのです。 コインが盗まれる前に、デベロッパーが既知の脆弱性を修正してくれるだろうと盲目的に信じたいのです。 Bitcoinは完成したプロジェクトではありません。コードにはバグもあり、必ずしも綺麗なものではありません。 Bitcoinの抱える数多の小さな問題を解決するのでさえ、ブロックチェーンのリセットが必要になります。 この選択肢はデベロッパーにとって現実的な話ではありません。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoinチーム</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/skycoin-team/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/skycoin-team/</guid>
      <description>現在のSkycoinチームです。
マーケティング Michael Terpin (Coinovate, CoinAgenda, BitAngels) と Richard Kastelein (Blockchain News, CryptoAssets Design Group) は、このプロジェクトのアドバイザーであり、マーケティングを支援しています。
ほかにも何人かがコミュニケーション、マーケティング、コンテンツ制作のさまざまな側面に焦点を当てています。
開発/リサーチ/マネジメント Synthは設計者であり、プロジェクトリーダーです。彼は数学と暗号を学んできた経歴があります。
 Telegram: @haltingstate  Steveは開発者であり、現在はプロジェクトマネージャーです。彼は2013年から2014年に初期のSkycoinソフトウェアのほとんどを書きました。
 github: https://github.com/gz-c Telegram: @tokenc Slack: @gzc-skycoin Discord: @tokenc#0716  iketheadoreは、Skycoinコアで数年前から働いている開発者です。
 Github: https://github.com/iketheadore  Monty Crypto（Xa No）は、Skycoinウォレット（デスクトップ、モバイル、ウェブ）を開発している開発者です。
 Github: https://github.com/montycrypto Telegram: @xano137  Erich Quistは新しいSkycoinウォレットとウェブサイトをデザインしています。
 Telegram: @erichquist  meam364はウェブサイトの開発者です。
 Github: https://github.com/meam364  Evanは、BBSアプリケーションを開発している開発者です。
 Github: https://github.com/evanlinjin Telegram: @shinogo  johnstuartmillは最新のObelisk合意形成アルゴリズムホワイトペーパーを作成し、実装を進めています。彼は数学を学んできた経歴があります。
nyfはbbsとsky-messengerのユーザーインターフェース部分を開発する開発者です。
 Github: https://github.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoinの５本の柱</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/five-pillars-of-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/five-pillars-of-skycoin/</guid>
      <description>Skycoinプロジェクトは、既存のインターネットと並行して、既存のインターネットの上でも独立して動作する自己充足的なソフトウェア/アプリケーションプラットフォームです。
Skycoinプロジェクトの５本の柱は次の通りです：
(1) Bitcoinより技術的にあらゆる点で優れたSkycoinというコイン：
 一時間がかかることではなく、クレジットカードよりも高速なトランザクション。 無制限のトランザクションレート。 マイナーやブロック報酬を必要としません。 低消費電力。 暗号に関するすべての問題は改善されました（例えば、トランザクション展性）。 既存のもの全部よりも優れた合意形成アルゴリズム（Obelisk）。  (2) Skywireは、メッシュネットワークで、通信量/帯域幅を転送することでコインを取得できます。 これはTorまたはBitTorrentと似ていますが、ノードを運用するのと引き換えに支払われるという点が異なります。
(3) Skyledgerは、EthereumのERC20に倣って開発しましたが、それより優れたプラットフォームです：
 私たちはすべてのコインに独自のブロックチェーンを与え、プラットフォームはSkywire下部構造の上で動作し、それから手数料を得ます。 プログラミング言語(CX)を備えていますが、 &amp;ldquo;スマートコントラクト&amp;rdquo; はありません。 （私達の意見では、その&amp;rdquo;スマートコントラクト&amp;rdquo; は出鱈目だと思うのです） それぞれのチェーンの開発者は、思う存分なんでもハードコードすることができます。  （4）上記の3つのものの上に構築されているアプリのエコシステム。
 Sky-messenger Distributed social media (BBS)（分散型ソーシャルメディア）は、Steemitのようなものですが、私たちの下部構造とプラットフォームの上で実行されます。 ファイル共有/ドロップボックス型の機能。  (5) 私達の独自のハードウェアプラットフォーム。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aetherの意味</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/the-meaning-of-aether/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/the-meaning-of-aether/</guid>
      <description>2014年5月5日のbitcointalksスレッドのアーカイブ済みの投稿です。
Aetherのオリジナルデザインは、現在CXOと呼ばれるものに発展しました。
*引用: Tobo on May 04, 2014, 02:11:12 PM*&amp;gt; Ethereumがかつて使用していたetherという名前を、あなたが以前使用していたことに私は気付きました。 今回、このフォーラムで他の人たちが使っていたaetherに、あなたは変更しました。 なぜ、これら2つの名前がそんなに好きだったのですか？
Ether（エーテル）は空間に浸透します。 そして私たちは、etherは人々が嗅ぐとハイになるアルコールであり、aetherは空間に浸透する神秘的な物質であることを発見しました。
データがサーバー上に存在しないため、それはAetherと呼ばれます。 これはインターネット全体（または少なくとも加入者）に連帯的に存在します。 一度公開されたら、それは破壊することはできません。 中枢となるサーバーはなく、押収は不可能です。 一度データが公開されると、それは単なるピアに過ぎないため、公開者を見つけたり追跡したりすることができません。
それは完璧なシステムです。 ある1つのタイプのSkycoinアドレスは、データストアまたはpub/subシステムのためのエンドポイントです。 別のタイプのSkycoinアドレスは、コインを保持します。 また別のタイプのSkycoinアドレスは、あなたが通信してメッセージを送る事ができるノードです。
あなたがpubkeyを生成すると、そのpubkeyはアドレスにハッシュされます。 それがIDです。 デバイスまたはコンピューターが通信に使用されている場合、それらを識別するために、アドレスがIPアドレスに取って代わって使われます。 データストアに使用されている場合は、データストアに名前を付けます（ちょうどマグネットリンクがトレントファイルのハッシュであり、またトレントの名前であるように）。 データストアにファイルリストとファイル内のチャンク形式のハッシュリストが含まれていれば、それは更新可能なトレントです。 コンピューターにつけられるIPアドレスのように、通信に使用されている場合は、Skywireノードの名前を付けます。
この事から、もしあなたがAetherで分散型のツイッターを作成したい場合は、pubkeyを作成します。 そして、あなたのKey-Value storeの更新を公開し、秘密キーで署名します。 Key-Value storeの各キーは各ツイートの増加数で、ツイートの本体はjsonです。
あなたは誰かにあなたのpubkeyハッシュ（アドレス）を与えて、あなたのフィードをダウンロードして複製できるようになりました。 彼らは、彼らがフォローしているすべての人のフィードを引き出すことができます。 彼らは購読しているフィード内のランキングと、自分のGUIを選択するために、彼ら自身のフィルタリングアルゴリズムをローカルで実行できます。 それはウェブサイトですが、あなたのコンピュータ上で実行されているウェブサイトであり、それはあなたが持っているコピーのデータから実行されています。
あなたは購読したフィードをサーバーからダウンロードするのではなく、購読している他のユーザーからダウンロードしています。 それは完全に分散化されています。 それはpub/subであり、また通信チャネル、Key-value store、RSSフィード、ドキュメント指向のデータベース（JSONを保存している場合）であり、ファイルリストとチャンク形式のリストを保存している場合は、それは更新可能なトレントです。
この革新、つまりこのデータ構造はブロックチェーンと同じように強力です。また、DHTと同じように強力です。 これは次世代の分散システムの核となるコンポーネントです。
Aetherはすべての空間に浸透する神秘的な要素であり、私はその名前は適切だと思います。
Torでは、トラフィックの待ち時間の変化を調べ、それらがノードを通過する他のトラフィックの待ち時間と関連付ける事により、トラフィック分析を通じてサービスへのパスを特定できます。 複数のホップを通過する必要があるため、ページのリクエストが遅くなります。 ここでは、その複製はP2Pです。 「センター」はなく、「サーバー」もありません。 あなたはデータを要求しなくとも、データの完全なコピーをローカルに持っているので、Webページは瞬時に表示されます。 あなたはデータベースからWebページを生成しています。
IoTの例として、あなたがLED電球を持っていると仮定します。 電球を赤色にしたい。 電球にはIPアドレスがあり、あなたの家にワイヤレスで接続されています。 あなたが電球を移動すると、それは新しいIPアドレスを持つので、それを見つけたり、メッセージを送信したりすることはできません。 IPアドレスはデバイスの「ids」ではなく、オブジェクトが移動して、異なるエンドポイントでネットワークにアクセスすると変化します。 Skycoinは、ネットワークに依存しないデバイスやアプリケーションに「名前」を与えます。 これはDNSの機能で、名前を取得してサーバーまたはIPを解決します。
電球にはSkycoinアドレスがあり、そのアドレスにメッセージを送信することができます。 あなたは &amp;ldquo;赤くなれ&amp;rdquo;と指示することができ、プログラム可能なLED電球に新しいプログラムをアップロードすることができます。 Skywireは自動的にデバイスへのルートを見つけ出します。
さらに、Skywire Meshノードを実行している時には、ノードは4つのワイヤレスネットワークとルータに接続されている可能性があります。 wifiノードには5つの異なるIPアドレスがあります。 IPアドレスはもはやノードを一意に識別しません。 IPアドレスは単にノードへのパスです。 ルータ上のIPアドレスは、NATの仕組みがあるため、しばしばパブリックアドレスでさえありません。
あなたがコントロールするコンピュータ一式、デスクトップ、タブレット、2台のラップトップ。 それらは個人的なクラウドを作ります。 各デバイスにはSkywireデーモンと、通信を受けることができるノードアドレスがあります。 あなたは、クラウド上でアプリケーションサーバーを実行しています。 たとえば、いくつかのストレージアプリケーションサーバー（Dropboxのようにネットワークファイルシステムとしてドライブのボリュームを公開する）を持っているかも知れません。 あなたは、 Webサーバーや電子メールサーバーなどのアプリケーションサーバーを使用している可能性があります。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>現在、コインの発行イベント(ICO)はありません</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/no-coin-distribution-event-at-this-time/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/no-coin-distribution-event-at-this-time/</guid>
      <description>私たちは現在、ICOを行っていません。 以前の発行イベントは2017年8月31日に終了しました。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SkycoinはSkynetと名の付くプロジェクトとは関係がありません</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/skycoin-has-nothing-to-do-with-skynet/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/skycoin-has-nothing-to-do-with-skynet/</guid>
      <description>「Skycoin」は「Skynet」又は「Superskynet」というプロジェクトを立ち上げているのか？という質問がありました。
まず、Skycoinが「Skynet」という名前を使うことはありません。それは使い古された、独自性のない名称です。
また、「Skynet」という名前が関係付けられる、映画「ターミネーター」の描く世界に私たちは反対しています。 映画「ターミネーター」の「Skynet」は、限られたグループが、機械を使って大多数の人間を支配するような場所です。
結論として、Skycoinプロジェクトは「Skynet」と名の付くプロジェクトとは何の関わりもありません。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire: A Free and Open Internet</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</guid>
      <description>インターネットを使っていると、時に「インターネットは私たちがコントロールしている」という錯覚に陥ることがあります。 私たちはGoogleの提供するサービスを通して簡単に人と繋がり、消費し、ビジネスを行うことができます。 FacebookやAppleやAmazon、便利ですよね。 でもそれは、あなたが「自分が何を放棄しているのか」について考えだすまでの話です。
私たちはネット上での生活をコントロールしてはいません。 大企業やインターネットサービスプロバイダ（ISP）は私たちのデータを集め、行動を追跡し、ユーザーエクスペリエンスを形作ります。 インターネットを使う度に、これらの会社に私たちを上回る力を与えています。 私たちは、私たち自身のネット生活を所有しているわけではありません。 それは“彼ら”が所有しているのです。
状況は次第に悪くなりつつあります。 企業や政府はインターネットの自由を脅かし続けています。 今年の春、FCC（米連邦通信委員会）はインターネット中立性保護規制の撤廃に向けて動き出しました。 この動きが成功したなら、ISPに対して全てのコンテンツに対して平等なアクセスを提供させることを義務付けた、ネットワーク中立性保護規制が撤廃されることになります。 ISPはコンテンツをブロックしたり、接続を制限したりすることができます。 彼らは「あなたがどのコンテンツを見るか」また、「どのように見るか」を選ぶようになるでしょう。
世界的に見ると、インターネットの自由に対する脅威は更に深刻です。 いくつかの政府はサイトを検閲したり、特定のアプリやサービスをブロックしたりしています。 また、インターネットアクセスについて、経済に起因する問題を抱えている国もあります。 開発途上国の多くではインターネットに全くアクセスできないか、制限されています。これは企業による管理や、経験の浅いユーザーを狙った第三者による詐欺により、アクセスに高いコストを要求されるからです。
どこを見回しても政府や企業は、恵まれない人々を排除しています。 検閲と利益の追求は、一般の人々がウェブの潜在能力を最大限に引き出すことを妨げています。 米国人口の10％（約3400万人）は信頼できるインターネットアクセスを持っていません。 その割合は農村部において高くなります。 彼らのインターネットアクセスは不釣り合いに脆弱です。 公正で平等なインターネットアクセスがもたらすであろう、社会的、教育的、経済的利益が彼らには欠けているのです。
今が私たちの手にコントロールを取り戻すときです。 インターネットは企業の利益や政府の監視のためのツールではなく、公共の資産でなくてはなりません。 開発者や活動家と共に、Skywireはこの戦いをリードしています。
SkywireはISPからコントロールを奪う、P2Pのインターネット代替ネットワークです。 P2P技術ではコンテンツにアクセスするために、あなたの身元や個人情報を放棄する必要はありません。 Skywireはブロックチェーンベースの分散型ネットワークを提供し、安全かつ非公開にブラウズできます。 Skywireでは、あなたは自分自身のデータを所有しており、自分のエクスペリエンスをコントロールすることができます。 それは本当の意味で自由でオープンなインターネットです。
自由なインターネットには、ユーザーエクスペリエンスを超える利点があります。 それは、イノベーションのためのプラットフォームを提供することです。 開発者は、強力な企業に振り回されることなく、自由に創造することができます。 全てのサイトが平等に扱われると、透明性が増すことや、政治から健康至るまであらゆるトピックに関する情報の恩恵を受けることができ、公共の利益となります。 創造性は開花するでしょう。 アートはより広い大衆によりアクセスできるようになります。 さまざまな考え方が広がっていきます。 表現の自由も成長するでしょう。 ユーザーは、限られた数の企業製品を消費するのではなく、自分のエクスペリエンスを選択し、独自のコンテンツを作成することができます。
P2P技術はセキュリティ上の利点も与えます。 監視の恐れなしにユーザーが自由に行動することを可能にします。 これは、オンライン体験を大きく進歩させる画期的な変化です。 Skywireは匿名で安全なプライベートブラウジングと取引により、すべてのユーザーに権限を与えるために、プレイングフィールドを平準化します。
現在のインターネット環境では企業や政府は常にオンライン取引を追跡しています。 彼らは個人情報を収集し、マーケティングのようなあまり良くない目的のために蓄えます。 しかも、データ収集には更に狡猾な面があります。 オンラインでの人格を取り除き、ユーザーを単なる数値に変換してしまうのです。 第三者に盲目的に信頼を置くことで、私たちは彼らに、利益のためにデータを悪用する能力を与えます。 私たちは作成したコンテンツの所有権や利用権を失います。 つまりは、私たちはプライバシーを放棄するということです。
それについて考えましょう。 あなたは自分の所有物を、たとえ無名の組織がそれを気に入ったからといって全て譲渡することはないでしょう。 では、なぜあなたは同じことをオンラインでするのでしょうか？ 利便性の対価としてはあまりに大きすぎます。 しかし残念なことに、多くのユーザーはそれ以外の選択肢が無いと感じています。 それが現代のインターネットのジレンマなのです。
Skywireはユーザーに選択肢を与えます。 より良い暗号化とローカルに保存されたデータを利用して自分の情報を自分で管理することができます。 データの破損、ハッキング、盗難に対する脆弱性はありません。 あなたのオンラインでのプライベートは保たれます。 データの所有権を取り戻せば、ユーザーとしてのパワーを取り戻すことができます。 それは単純なことです。 そしてそれはSkywireのP2Pネットワーキングから全てが始まります。
インターネットの未来にはこれまで以上のリスクが潜んでいます。 検閲、データの盗難、ユーザー搾取、そしてISPの利益追求などにより、変革は急がれています。 私たちはその緊急性を理解しているからこそ、Skywireを開発しています。 今こそ、自由なインターネットの可能性を最大限に解き放つ時です。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoinは新しいインターネットのビジョンを発表します</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/skycoin-launches-a-vision-for-the-new-internet/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/skycoin-launches-a-vision-for-the-new-internet/</guid>
      <description>Skycoinは、4年間の開発歴を持つ次世代の暗号通貨であり、7月から一般に公開しています。 Skycoinプロジェクトは、Bitcoinの問題を修正することによって、分散型ネットワークを普及させようとしています。 Githubやその他の場所にいる80人以上の開発者は、2012年以降このプロジェクトに貢献しています。
Skycoinは、オンライン取引のための迅速かつ安全で信頼性の高い通貨です。 Bitcoinを改良する、再設計された合意形成アルゴリズムを使用しており、またこれはその型のアルゴリズムとしてはPeerCoin以来最初のものです。
Skycoinの主な機能は、スピード、プライバシー、セキュリティ、エコシステムです。 スピードの面では、SkycoinはクレジットカードやApple Payに匹敵します。 トランザクションは数秒で発生します。 これにより、POS（Point of Sale）およびIOTトランザクションに適したコインになります。
Skycoinは、複数のウォレットのトランザクションを混在させるためにCoinJoinプロトコルを使用するおかげで、100％プライベートで匿名なトランザクションを要求することができます。 また、暗号化を使用して51％アタックやその他の脅威から保護する安全なトランザクション設定も提供します。
Skycoinを取り巻くエコシステムは拡大しています。 開発者は、ソーシャルネットワーク、VPN、メッセージングなどの計画中のオプションを含むSkycoinのアプリとツールを構築しています。
Skycoinは世界を平等にするために用意され、P2Pコミュニティをまたいで価値を分配することによって分散型インターネットを作ります。 それは、他の暗号通貨を苦しめるインフレやマイニングを排除する、公開されたリソースを提供します。
しかし開発者は、Skycoinプロジェクトは単に暗号通貨だけの話ではないと言います。 それはまた、現在のインターネット環境をより良いものに置き換えることを模索する&amp;rdquo;Skywire&amp;rdquo;において&amp;rdquo;燃料&amp;rdquo;となります。
「github.com/skycoin　にはメッシュネットワーキングと分散型VPNプロトタイプのための他のリポジトリがあり、そこでトラフィックを転送するためのトークンが支払われます。」 Skycoinプロジェクトの創設者であるSynth氏はこのように言っています。また、 「そこにはP2Pのデータ複製や、他の実験的プロジェクト、ならびに次世代インターネットの恒久的なデータ構造の研究を含んだ分散型ソーシャルメディアサービスもあります。それらのうちのいくつかは非常に先鋭的です。」 と言っています。
Skywireユーザーは、コンテンツとサービスを共有することでコインを受け取ります。 Skycoinは、ユーザーをより大きなミッションへの参加を誘っています。 それは企業のインターネットサービスプロバイダからのコントロールを取り上げ、それをコミュニティに戻すというミッションです。 これは、Skycoinプロジェクトをユニークなものにする共有された社会的な目的です。
Skycoinの新発表と進行中の開発は、skycoin.netにてオンラインで追うことができます。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/digital-gold/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/digital-gold/</guid>
      <description>+++title = &amp;ldquo;Digital Gold&amp;rdquo;tags = [ &amp;ldquo;Statement&amp;rdquo;,]bounty = 5date = &amp;ldquo;2017-08-14&amp;rdquo;categories = [ &amp;ldquo;Statement&amp;rdquo;,]+++ Bitcoinに対するSatoshiの独自のビジョンは画期的でした。 国家を超えて存在し、信託とインフレの範疇にないグローバル通貨であるBitcoinは、金融界をその中心に揺さぶったはずです。 しかし、そのビジョンは失敗しました。非中央集権の新しい時代を迎える代わりに、Bitcoinそれ自体が中央集権化しました。 電力は3つの主要なマイニングプールに集中しています。 トランザクション速度は数時間遅れるようになりました。 料金は$40水準まで急騰しました。 今日、Bitcoinは分散型のP2Pデジタル通貨という約束を果たしていないことは明らかです。
Skycoinはこれを修正するためにできました。 過去5年間で、Skycoinプロジェクトの研究開発チームは、従来のPoW/PoSアルゴリズムを改善する革新的な方法を見つけようと取り組んできました。 Skycoinの新しい合意形成アルゴリズムは、ネットワークの制御をユーザーに戻します。 それは、従来の銀行システムを置き換える暗号通貨の普及への道を開く、Satoshiの本来のビジョンに戻ります。
Skycoinの独自の機能は、Skycoinを他の暗号通貨と差別化します。 最近の多くのコインとは異なり、Skycoinは独自のブロックチェーン、合意形成アルゴリズム、および開発者を有しています。 SkycoinはEthereum ERC20トークンではありません。 これは、新しい合意形成フレームワークのObeliskに基づく、第三世代の暗号通貨です。 SkycoinはObeliskを使用して、トランザクションの処理と承認を分散させます。
Skycoinの革新的なコンセンサスアルゴリズムにより、数時間ではなく数秒でトランザクションを実行できます。 これにより、ブロックチェーンベースの支払いと集中化されたクレジットカードのネットワークとの間でのパフォーマンスのギャップが解消されます。 トランザクション料金が0で、驚異的なスピードであるSkycoinは、集中型バンキングの最初の実行可能な代替手段です。 Bitcoinができなかったこと、すなわち世界中のみんなのための金融界の変革、を実現しようとしています。 Digital Gold: インフレはありません Satoshiは、財産をインフレから守るためにBitcoinを設計しました。 Bitcoinは不変の通貨であり、供給量は2100万枚に制限されています。 存在するBitcoinの上限数を設定することで、Satoshiは&amp;rsquo;Digital Gold&amp;rsquo;を創造することを望んでいました。 彼は長年にわたって価値を返すことができるプレミアム投資を提供したかったのです。
残念ながら、Bitcoinには欠陥がありました。 マイナーはブロック報酬の仕組みを通じて新しいコインを受け取ることができました。 新しく作られたコインはインフレを起こし、マイニングのコントロールは一つあるいは二つの大きなマイニングプールに集中しました。 その効果はBitcoinの平等化の可能性を破壊し、独占へとつながりました。
Skycoinはこの欠陥を解消します。 Bitcoinのように、Skycoinは不変の通貨で、発行枚数は1億枚に制限されています。 しかし、Bitcoinとは異なり、Skycoinはブロック報酬を取り除く、再設計された合意形成メカニズムを特徴としています。 この変化は、ユーザーに大きな影響を与えます。
ブロック報酬がなければ、マイナーは個人的利益のためにSkycoinネットワークを独占し、コントロールする動機を持ちません。 Skycoinの設計は、BitcoinとEthereumでいまだに続く独占を防ぎます。 ブロック報酬を排除することにより、Skycoinはインフレを防ぎ、より完璧な&amp;rsquo;Digital Gold&amp;rsquo;を提供します。
Skycoinはまた、取引手数料を排除します。 ブロック報酬と同様に、取引手数料は金銭的インセンティブを生み出すため、他の暗号通貨にとってもやっかいです。 マイナーは、ネットワークを犠牲にして料金を押し上げようとします。 Skycoinは、料金やブロック報酬がなくても、すべてのユーザーに公平に利益をもたらす投資を提供します。
Skycoinユーザーが取引をするとき、彼らはSkycoinではなくCoin Hourを支払います。 Coin Hourは、配当のように機能するネットワーク・リソースのシェアです。 ユーザーはSkycoinを保持している1時間ごとに1 Coin Hourを受け取ります。 Coin Hourが為替レートで取引される場合、配当は支払われます。 1時間に1億の新しいCoin Hourが作成され、各トランザクションはCoin Hour入力の50%以上を燃焼させなければなりません。 これは希少性を生み出し、流通しているCoin Hourの数を一定の値に制限します。 Coin Hourシステムを通じて、Skycoinはインフレを防止し、公正な利用をサポートするネットワーク取引を提供します。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/obelisk-the-skycoin-consensus-algorithm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/obelisk-the-skycoin-consensus-algorithm/</guid>
      <description>++ title = &amp;ldquo;Obelisk: Skycoin 合意形成アルゴリズム&amp;rdquo; tags = [ &amp;ldquo;Statement&amp;rdquo;, ] bounty = 8 date = &amp;ldquo;2017-09-08&amp;rdquo; categories = [ &amp;ldquo;Statement&amp;rdquo;, ] +++
Skycoinブロックチェーンは、Proof of Work（PoW）とProof of Stake（PoS）の両方を置き換える、新しいタイプの合意形成アルゴリズム「Obelisk」を利用しています。
Skycoinの開発者の目的は、合意形成がPoWまたはPoSアルゴリズムに基づいており、コインの作成がマイニングプロセスにリンクされているブロックチェーンネットワークに関連する、主要なセキュリティ上の欠陥と「集権化傾向」を修正することでした。 したがって、Skycoinは、完全に分散されたデジタル通貨システムのSatoshiの本来のビジョンをよりよく満たす暗号通貨を作成しようとしています。
そうすることで、Skycoinテクノロジーは、マイニングの必要がなく、暗号トークンの固定供給、10秒のトランザクション時間、およびより強固なセキュリティを備えたブロックチェーンネットワークを構築します。 コインの作成とネットワークの制御との接続が分けられたシステムでは、暗号トークンは政治的機能を失い、直接的な意味でのデジタル資産のような動作を開始します。
Proof of WorkとBitcoinシステム Bitcoinの初期プログラミングでは、マイニングプロセスが非中央集権化を促進する経済的な誘因構造を生み出すという点が基本的な誤算でした。 事実、合意形成とハッシュパワーとの間のリンクは、合意形成ネットワークを制御するために、さらに処理能力の高い機材の購入を誘発します。
たとえば、Bitcoinネットワークは、実際には3つの営利目的のマイニングプールによって操作されており、ネットワークのハッシュパワーの大部分をそのサーバーに集中させることができました。 これらのプールはカルテルとして行動し始め、合意により互いに採掘作業量を分割しています。 マイニングとネットワークの操作の関連性は、ネットワークの安定性に対する主要な非暗号技術的脅威として、Satoshiによってすでに確認されていました。 これは、十分な処理能力を蓄積し、大部分のハッシュレートを達成する採掘者に、51％攻撃でネットワーク上のトランザクションを改ざんまたは元に戻すことを可能にします。 一部の人は、Bitcoinネットワークに大きな金額を投資し、コインの価値が高いことによって生き延びられる採掘者にハッシュパワーが極度に集中している環境では、この脆弱性はあまり重要でないと主張しています。 しかし、ネットワークに影響を及ぼす力は依然として非常に集中しており、分散型台帳ベースの暗号通貨の目的に合いません。
したがって、BitcoinネットワークのPoWアルゴリズムは、マイニングプロセスを制御するのに十分な経済的資源を動員することができる採掘者が、ネットワーク上で力を持つことで、セキュリティおよび独占問題を引き起こします。
これはまた、ネットワークの動作が経済的かつ環境的に非効率的であることを意味します。 マイニングプロセスで必要とされる処理能力の継続的な投入は、大量の電力を消費し、数千万の月間コストを発生させます。 これらのコストは、新しいユーザーと一緒に指数関数的に増加する新規資本の流入によってのみ相殺することができます。 BitcoinやEthereumのような確立されたコインのごく少数だけが、このような継続的な流れを達成するのに十分なユーザーを引き付けることができます。 他のほとんどのPoW/PoSベースのコインの場合、コインが放棄されるまでマイニングでお金がかかるため、PoW/PoSマイニングは市場評価より高くつきます。
 今Bitcoin経済は、新しいユーザーのお金が投入されると、まるで生贄のようにマイニングの電気代となります。 平均的なユーザーがマイニングの電気代を直接取引費用として支払う必要がある場合、新しいコインの作成によるインフレを通じて奪われる取引手数料の代わりに、各Bitcoin取引に50ドル以上の費用がかかります。 それは国際的な銀行振込よりも高価になるでしょう。
 Proof of Stakeの集権化傾向 Proof of Stakeアルゴリズムは51％攻撃のセキュリティ問題に取り組んでいますが、おそらくPoWネットワークよりも集権化に対して脆弱です。 PoSでは、ネットワーク参加者のネットワーク内での暗号通貨の規模が、そのネットワークにおける技術的変更を実施する権限と投票権を決定します。 参加者は、処理能力に関係なく、そのステークに相当する部分を採掘することができます。
この原理は、公開市場におけるネットワーク上の大部分のトークンを取得するための財務コストが、潜在的な利益を超過する可能性が非常に高いため、51％の攻撃を開始する経済的障壁を大幅に増加させます。 攻撃者がネットワークの過半数の利害関係者になった場合、ネットワークの安定性への攻撃の影響や、暗号通貨の外部的価値により自身が最も被害を受けます。
しかし、PoSは、人によるネットワーク攻撃の障壁を高めますが、PoWの場合と同じか、もしかするとそれ以上の強い集権的な推進力を作り出します。 ジョセフ・ヤングがcoinfox.infoの2つのシステムの比較で要約していることには、 「多数の利害関係者がネットワークの技術的側面と経済的側面の両方に対して幅広い操作と権限を享受するシステムは、大きな独占問題を引き起こします。」 PoWシステムでは、ネットワークへの技術的変更の実施を投票する際に、「マイナー、開発者、コミュニティの重要なメンバーに分かれています、」 PoSシステムでは、「主要な利害関係者は、コミュニティ、企業、マイナー、開発者の意思を考慮せずに、好きなように変更する技術的能力を持っています。この投票権の集中化、本質的にネットワークの制御は、中央権威の存在を避けるために、ネットワーク内のすべての要素を分散させるという原則と矛盾するため、分散型台帳ベースの暗号通貨の目的に合いません。」</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>