<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skycoin Blog</title>
    <link>https://www.skycoin.net/es/</link>
    <description>Recent content on Skycoin Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Solar Bankers es un ejemplo de una compañía que adopta la revolucionaria cadena de bloques de Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</guid>
      <description>Mejor velocidad, mejor seguridad, mejor privacidad —Skycoin ofrece todas estas ventajas a través de su plataforma de código abierto. La innovadora tecnología que impulsa a Skycoin está disponible para todos. En la actualidad, cada vez más empresas se dan cuenta de los beneficios de Skycoin y lo utilizan para construir sus negocios.
Un ejemplo es Solar Bankers, una nueva y revolucionaria compañía de energía. Solar Bankers está utilizando el poder de la cadena de bloques para descentralizar el sector energético.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skyledger: El verdadero futuro de la cadena de bloques</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skyledger-blockchains-real-future/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skyledger-blockchains-real-future/</guid>
      <description>Se suponía que Bitcoin marcaria el comienzo de una nueva economía basada en la tecnología de la cadena de bloques descentralizada —pero no fue así. Y no puede. Bitcoin tiene fallas técnicas importantes que le impiden alcanzar sus objetivos originales. Construida sobre conceptos defectuosos y manipulada hasta el punto de corrupción, esta criptomoneda es incapaz de crear el nuevo mundo que sus usuarios esperaban.
Los desarrolladores de Skycoin se dieron cuenta que Bitcoin estaba destinado a fallar y se propusieron crear una solución.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El desmantelamiento de la neutralidad de la red y cómo Skycoin puede derrotarlo</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/the-net-neutrality-rollback-and-how-skycoin-can-defeat-it/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/the-net-neutrality-rollback-and-how-skycoin-can-defeat-it/</guid>
      <description>En el 2015, la FCC instituyó reglas de neutralidad de red clasificando a la Internet como una utilidad pública. Esto impidió que los proveedores de servicios de Internet (ISP) priorizaran ciertos sitios web sobre otros y fomentó una internet libre y abierta donde todas las empresas y personas pudieran prosperar.
Ahora, bajo el mandato del presidente de la FCC designado por Trump, Ajit Pai, se avecina una votación para recortar las protecciones de la neutralidad de la red.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por qué construimos Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/why-we-built-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/why-we-built-skycoin/</guid>
      <description>Satoshi imaginó a Bitcoin como una moneda digital descentralizada. Las redes de cadena de bloques estaban destinadas a democratizar las finanzas, eliminando el control corporativo y extendiendo el poder entre los usuarios. Sin embargo, Bitcoin y las monedas relacionadas se han centralizado debido a su dependencia en los algoritmos de Prueba de Trabajo (PoW) y Prueba de Participación (PoS), así como en el uso de la minería para crear monedas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin BBS: Una Red Social para Ti</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoinbbs/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoinbbs/</guid>
      <description>Resumen: En las redes sociales corporativas, tú eres el producto. Una compañía controla tus datos. Los venden a anunciantes y los almacenan en sus servidores. Una vez que haces una publicación, es de ellos, para siempre. No tienes control sobre la privacidad, la tecnología o incluso tu propia identidad. ¿Por qué deberíamos conformarnos con eso?
Es hora de una revolución en las redes sociales. Skycoin te devuelve las redes sociales a ti, el usuario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Problema de Consenso de Segwit2x y Bitcoin – Por qué Skycoin es Superior</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/segwit2x/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/segwit2x/</guid>
      <description>El miércoles, los desarrolladores de Bitcoin suspendieron los planes de introducir la controversial actualización de software Segwit2x. La actualización 2x habría incrementado el tamaño de cada bloque, de 1MB a 2MB, duplicando la capacidad de Bitcoin para realizar transacciones. Segwit2x ha sido planeada durante varios meses y debía entrar en vigencia alrededor del 16 de noviembre.
Es evidente que Bitcoin tiene un problema de escalabilidad. Segwit2x estaba destinada a resolver ese problema mediante un incremento del tamaño de los bloques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire: El próximo Internet</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/the-next-internet/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/the-next-internet/</guid>
      <description>En la primavera de 2017, la FCC hizo una propuesta en la que los proveedores de servicio de Internet pueden recopilar, usar, y vender información sobre los hábitos de navegación del cliente. Los ISPs (proveedores de servicio de Internet) pueden hacer esto sin permiso. Los clientes no pueden optar por no participar. Ser cliente de una de estas corporaciones significa que se estará pagando por ser rastreado, simple y llanamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Motivaciones del diseño del algoritmo de consenso Obelisk</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/obelisk-consensus-algorithm-design-motivations/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/obelisk-consensus-algorithm-design-motivations/</guid>
      <description>Esta es una publicación archivada del foro BitcoinTalks el 19 de Junio del 2014
 Cita de: yxxyun en Junio 19, 2014, 02:52:38 AM
 Cita de: skycoin en Junio 19, 2014, 02:31:59 AM
 Cita de: FrictionlessCoin en Junio 18, 2014, 09:15:07 PM
 Cita de: skycoin en Junio 18, 2014, 09:08:56 PM
Actualización del desarrollo:
Hemos descubierto una forma de prevenir un ataque Sybil usando un sistema Proof of Stake híbrido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ha sido lanzada la v0.20.2 de la Cartera Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-wallet-v0.20.2-released/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-wallet-v0.20.2-released/</guid>
      <description>Descarga la cartera Skycoin v0.20.2
Esta versión solventa muchos de los problemas de la cartera anterior y tiene una nueva interfaz. Esta interfaz es una mejora de la versión 0.19, sin embargo solo será provisional hasta la v0.21 o v0.22.
Cambios importantes:
 Siempre muestra el balance correcto de la cartera. Corrige el archivo de cache corrupto de la base de datos de la cadena de bloques. No tiene problemas de rendimiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plan de Distribución de Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-distribution-plan/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-distribution-plan/</guid>
      <description>Este es un anuncio oficial con respecto a cómo se manejará la distribución de SKY de ahora en adelante.
La distribución de Skycoin ha sido poco clara y manejada de diferentes formas durante su trayectoria.
En el presente, no hay ICO. En un futuro cercano, estará en marcha una venta directa limitada, manejada por software.
La venta directa será accesible desde la cartera y desde el sitio web.
Tendrá un límite total, un límite diario, y un precio sujeto a cambios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Puede Skycoin ser atacado al 51%?</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</guid>
      <description>Esta es una publicación archivada del hilo de bitcointalks el 16 de Febrero del 2015
 Cita de: iamback Febrero 16, 2015, 09:28:38 AM
Un consenso sin PoW no tendrá vida. Ya que no hay suficiente tiempo para identificar sus problemas y confiar en él antes de que la economía global comience a colapsar en 2016. Por ejemplo, el ataque de minado no había sido descubierto (o digamos ampliamente probado y reconocido) hasta años después de que Satoshi publicara el PoW.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Llegando a Donde Creemos que Bitcoin Debería Estar</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/getting-to-where-we-think-bitcoin-should-be/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/getting-to-where-we-think-bitcoin-should-be/</guid>
      <description>Esta es una publicación archivada del hilo bitcointalks del 23 de abril de 2014
 Cita de: ** JFK01 ** el 23 de abril de 2014, 01:54:50 PM
Supongo que Skycoin solo quiere probar las aguas primero. No hay nada malo con eso. Son ingenieros y quieren hacer pruebas para todo. Ellos también han sido muy cautelosos con el desarrollo. Esto es algo en lo que ellos son buenos. Solo haz las cosas para las que eres bueno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipo de Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-team/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-team/</guid>
      <description>Este es el equipo actual de Skycoin.
Mercadotecnia Michael Terpin (Coinovate, CoinAgenda, BitAngels) y Richard Kastelein (Blockchain News, CryptoAssets Design Group) son asesores del proyecto y apoyan con el marketing.
Otro conjunto de personas están enfocadas en varios aspectos de comunicación, marketing y producción de contenido.
Desarrollo/Investigación/Administración Synth, el arquitecto y cabeza del proyecto. Tiene una formación en matemáticas y criptografía.
 Telegram: @haltingstate  Steve, desarrollador y director del proyecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cinco Pilares de Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/five-pillars-of-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/five-pillars-of-skycoin/</guid>
      <description>El proyecto Skycoin es una plataforma de software/aplicación herméticamente contenida, que opera por encima y paralelamente con la internet actual pero independientemente de ella.
Los cinco pilares del proyecto Skycoin son:
(1) Skycoin, una moneda mejor que Bitcoin en todos los sentidos técnicamente:
 Transacciones más rápidas que las de tarjetas de crédito. Tasa de transacción ilimitada. No necesita mineros ni recompensas por bloque. Bajo consumo de energía. Todos los problemas de criptografía están arreglados (La maleabilidad de firmas por ejemplo).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anuncio de Lanzamiento de Skycoin BBS v4.1</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/bbs/bbs-release-v4.1/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/bbs/bbs-release-v4.1/</guid>
      <description>¡Skycoin BBS v4.1 ha sido lanzado!

Registro de cambios  Mejoras en la interfaz de usuario. Se implementó el descubrimiento de servicios (las conexiones a otros nodos ahora se administran automáticamente). Se mejoró el envío remoto de contenido del tablón (implementado a través del descubrimiento de servicios). Proceso simplificado de creación y alojamiento de tablones (boards). Mejoras a la estructura de datos CXO.  ¡El próximo lanzamiento traerá aún más características interesantes!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Significado de Aether</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/the-meaning-of-aether/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/the-meaning-of-aether/</guid>
      <description>Esta es una publicación archivada del hilo bitcointalks del 05 de mayo de 2014
El diseño original de Aether se ha convertido en lo que ahora se llama CXO
*Cita de: ** Tobo ** el 4 de mayo de 2014, 02:11:12 PM* &amp;gt;Noté que anteriormente usaron el nombre ether (éter, en español), el cual fue usado por Ethereum. Ahora lo cambiaron por aether (en español conocido también como éter), el cual ha sido utilizado por algunas otras personas en este foro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin es una criptomoneda de ultima generación</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-next-generation/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-next-generation/</guid>
      <description>Esta es una publicación archivada del hilo bitcointalks del 06 de mayo de 2014.
Cita de: -Greed- el 5 de mayo de 2014, 04:25:46 p.m.+1 para que Skycoin sea verdaderamente una moneda de segunda generación. En mi opinión, Bitcoin y todos sus forks son de primera generación. Algunas de las cosas sobre las que estamos sentando las bases son de tercera generación. Una moneda utilizable, trabajable, con una base de código limpia y una buena seguridad, sin minería, sin el ataque de 51% y una razón para usar una moneda que es de segunda generación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>No Hay un Evento de Distribución de Monedas (ICO) en este momento</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/no-coin-distribution-event-at-this-time/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/no-coin-distribution-event-at-this-time/</guid>
      <description>No estamos haciendo una ICO actualmente. El evento de distribución anterior finalizó el 31 de agosto de 2017.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutorial de CX: Uso de Affordances para construir una pequeña aventura basada en texto</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/cx/cx-tutorial-using-affordances-to-build-an-evolutionary-algorithm/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/cx/cx-tutorial-using-affordances-to-build-an-evolutionary-algorithm/</guid>
      <description>Introducción Arquitectura desafio-respuesta Sistema de Affordance Objetos Conclusión  Introducción Este tutorial presenta un &amp;ldquo;juego&amp;rdquo; basado en texto (el usuario no interactúa con el programa y no puede influir en las decisiones del personaje) que usa una Arquitectura desafio-respuesta para determinar cuáles son las posibles acciones que puede hacer el personaje del juego. El código fuente completo se puede encontrar en el repositorio de CX, en el archivo examples/text-based-adventure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Registro de Telegram - Documentos Técnicos, Esclavitud y Anarquía</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/ask-the-developers/telegram-log---whitepapers-slavery-anarchy/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/ask-the-developers/telegram-log---whitepapers-slavery-anarchy/</guid>
      <description>Artem Kotelskiy
Hey
Descubrí que ambos documentos técnicos sobre el algoritmo de consenso obelisk fueron retirados de arxiv debido a errores. ¿Es esto cierto?
¿Alguien del equipo puede abordar este problema, por favor?
Monty Crypto (Xa no)
Mmm, ¿acerca de Obelisk? Tenemos al menos 5 documentos acerca de la lógica subyacente, pero no sabía que ya se hubiese publicado algo específicamente sobre Obelisk.
¿Qué documentos faltan?
Synth [En respuesta a Artem Kotelskiy]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obelisk: El Algoritmo de Consenso de Skycoin | Páginas de Información</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/overview/obelisk-skycoin-consensus-algorithm-information-pages/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/overview/obelisk-skycoin-consensus-algorithm-information-pages/</guid>
      <description>Puntos destacados acerca del consenso  Por qué el consenso Alta escalabilidad y bajo consumo de energía Robusto ante ataques coordinados El ataque del 51 por ciento Direcciones IP ocultas Independencia de la sincronización de reloj Dos tipos de nodos: de Consenso y de Creación de Bloques  Cómo funciona el Algoritmo de Consenso de Skycoin Referencias  Puntos destacados acerca del consenso Por qué el consenso El Algoritmo de Consenso de Skycoin (&amp;ldquo;Obelisk&amp;rdquo;) sincroniza el estado de la &amp;lsquo;blockchain&amp;rsquo; (cadena de bloques) de Skycoin en todos los nodos de la red.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obelisk: El Algoritmo de Consenso de Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/obelisk-the-skycoin-consensus-algorithm/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/obelisk-the-skycoin-consensus-algorithm/</guid>
      <description>La cadena de bloques (blockchain) de Skycoin hace uso de un nuevo tipo de algoritmo de consenso llamado &amp;ldquo;Obelisk&amp;rdquo; que reemplaza tanto a la prueba de trabajo (&amp;ldquo;PoW&amp;rdquo;) como la prueba de participación (&amp;ldquo;PoS&amp;rdquo;).
El objetivo de los desarrolladores de Skycoin era corregir los principales fallos de seguridad y las &amp;ldquo;tendencias centralizadoras&amp;rdquo; asociadas con las redes de cadenas de bloques en las que el consenso se basa en algoritmos PoW o PoS y la creación de monedas está ligada a un proceso de minería.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anuncio de Lanzamiento de Skycoin BBS v3.1</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/bbs/bbs-release-v3.1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/bbs/bbs-release-v3.1/</guid>
      <description>¡Skycoin BBS v3.1 finalmente ha sido lanzado!
Registro de cambios  Actualizado para usar el último CXO. Se reimplementó la estructura de datos CXO, para facilitar la gestión del diff. Introducción de un módulo views para facilitar la implementación de diferentes formas de visualizar datos. Se implementó la posibilidad de exportar e importar tableros a y desde archivos. Implementación inicial de la funcionalidad de seguir y evitar usuarios. Interfaz de usuario mejorada (trabajo en progreso).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visión general de CX</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/overview/cx-overview/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/overview/cx-overview/</guid>
      <description>Introducción a CX Repositorio del Proyecto Sintaxis &amp;lsquo;Affordances&amp;rsquo;  Restricciones de Aridad Restricciones de Tipo Restricciones Existenciales Restricciones de Identificador Restricciones de Límites Restricciones Definidas por el Usuario  Sistema de Tipado Estricto Compilado e Interpretado  &amp;lsquo;Loop&amp;rsquo; de Read-Eval-Print Comandos de Meta-Programación &amp;lsquo;Stepping&amp;rsquo; &amp;lsquo;Debugging&amp;rsquo; Interactivo  Algoritmo Evolutivo Integrado Serialización  Introducción a CX CX es tanto una especificación como un lenguaje de programación diseñado para adoptar un nuevo paradigma de programación basado en el concepto de &amp;lsquo;affordances&amp;rsquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Gente Quiere Shitcoins (Monedas Basura)</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/ask-the-developers/people-want-shitcoins/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/ask-the-developers/people-want-shitcoins/</guid>
      <description>Extracto del canal de Telegram
 Pregunta： Quiero decir, si Skycoin es tan bueno, definitivamente lo usaría para mi negocio en lugar del resto, pero ¿dónde podemos ver las evidencias? ¿Los experimentos y todo? ¿Hay algún sitio web con más información y datos? ¿La red ya es fuerte con muchos nodos?
 La gente quiere shitcoins.
Bitcoin (al menos al principio) y Skycoin (en este momento) tienen que enfrentar enormes barreras educativas y técnicas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Actualización de Desarrollo de Skycoin BBS #2</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/bbs/bbs-development-update-2/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/bbs/bbs-development-update-2/</guid>
      <description>¡Ha pasado poco más de un mes desde el lanzamiento de la versión 0.1, y la 0.2 pronto estará lista!
Los cambios son los siguientes:
 Utiliza la última versión de CXO (base de datos auto replicante de igual a igual). Reimplementación de los objetos y árbol de CXO (en preparación para nuevas funciones). Introducción a un módulo de views para una fácil implementación de diferentes formas de &amp;ldquo;ver&amp;rdquo; contenido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin vs Skywire</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-vs-skywire/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-vs-skywire/</guid>
      <description>Skycoin y Skywire son dos componentes separados del Proyecto Skycoin. Skycoin es la cadena de bloques. Skywire es la red en malla.
Skycoin fue construido primero. Puede mantenerse por sí mismo. Fue creado para resolver los problemas que tiene Bitcoin. El mayor problema que tiene Bitcoin es la minería, lo que lleva a la centralización de Bitcoin. Los otros problemas que ha tenido Bitcoin se relacionaban principalmente con criptografía o errores de software, lo que generó defectos como la maleabilidad de transacciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin no tiene nada que ver con Skynet</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-has-nothing-to-do-with-skynet/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-has-nothing-to-do-with-skynet/</guid>
      <description>Recientemente nos han preguntado sobre otros proyectos llamados &amp;ldquo;Skynet&amp;rdquo; o &amp;ldquo;Superskynet&amp;rdquo;.
Skycoin nunca ha utilizado el nombre &amp;ldquo;Skynet&amp;rdquo; porque es cliché y poco original.
Además, nos oponemos a lo que representa &amp;ldquo;Skynet&amp;rdquo; de la película Terminator: el sometimiento de la humanidad ante las máquinas controladas por unos pocos.
El Proyecto Skycoin no tiene ninguna relación con proyectos llamados &amp;ldquo;Skynet&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programa de Recompensas de Skycoin 1</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-bounty-program-1/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-bounty-program-1/</guid>
      <description>Actualizado el 29 de Agosto, 2017. Se ha añadido la bonificación por actividad en Reddit. Se ha incrementado la recompensa por GIFs a 20 SKY.
Actualizado de nuevo el 29 de Agosto, 2017. Añadidas recompensas por traducciones.
Actualizado el 30 de Agosto, 2017. Se han removido las recompensas por GIFs.
Actualizado el 3 de Septiembre, 2017. Se ha añadido el francés a las recompensas por traducciones.
Actualizado el 12 de Septiembre, 2017.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visión general de Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/overview/skycoin-overview/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/overview/skycoin-overview/</guid>
      <description>Introducción a Skycoin Innovaciones e imperfecciones de Bitcoin y los protocolos actuales de cadena de bloques Innovaciones producidas por Bitcoin Defectos importantes de Bitcoin Cualidades convenientes para los sistemas de consenso distribuido para los registros financieros Filosofía de seguridad de Skycoin Seguridad y transparencia: Obelisk y canales de transmisión pública Obelisk Algoritmo de consenso binario simple: Elección entre dos bloques Consenso sobre múltiples opciones de ramas concurrentes  Introducción a Skycoin Skycoin se basa en una tecnología que presenta un nuevo fundamento criptográfico conocido como canal de transmisión pública.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Enlaces de la Comunidad de Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-community-links/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-community-links/</guid>
      <description>Conversa con el Equipo de Skycoin El equipo de Skycoin es más activo en Telegram.
 Canal de Telegram de Skycoin Canal BBS de Skycoin Canal de Noticias de Skycoin Canal del Programa de Recompensas
 Slack de Skycoin
 Discord de Skycoin
  Lista de Correo  Lista de Correo de Skycoin  Nuevas Actualizaciones  Blog de Skycoin Twitter de Skycoin Reddit de Skycoin Facebook de Skycoin  Media  Youtube de Skycoin Instagram de Skycoin  Software Todo el código es publicado en github.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire y Viscript</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/skywire/skywire-and-viscript/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/skywire/skywire-and-viscript/</guid>
      <description>Introducción Viscript Viscript es una interfaz de línea de comandos multiplataforma, y un iniciador de aplicaciones y eventualmente será un administrador de clúster. Está basado en la biblioteca &amp;ldquo;signal&amp;rdquo; como un servidor &amp;ldquo;signal&amp;rdquo;, por lo que puede gestionar los clientes de &amp;ldquo;signal&amp;rdquo;, como el nodo y los componentes en Skywire. Se puede ejecutar con interfaz grafica o sin ella.
Captura de pantalla de la interfaz gráfica de Viscript: Podemos agregar configuraciones de aplicaciones en el archivo config.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oro Digital</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/digital-gold/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/digital-gold/</guid>
      <description>La visión original de Satoshi para Bitcoin fue revolucionaria. Una moneda global que exististiese por encima de las naciones y fuera del alcance de la duda y la inflación. Bitcoin debió haber sacudido el núcleo del mundo financiero. Pero su visión fue un fracaso. En lugar de marcar el comienzo de una nueva era de descentralización, Bitcoin fue centralizada. El poder fue concentrado en tres pools de minería. La velocidad de transacción fue ralentizada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Actualización de desarrollo de Skycoin BBS #1</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/bbs/bbs-development-update-1/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/bbs/bbs-development-update-1/</guid>
      <description>Introducción BBS significa Bulletin Board System (Sistema de Tablón de Anuncios). Aunque los sistemas BBS tradicionales ya no se utilizan ampliamente, BBS en la era moderna es un icono para los servicios sociales.
Skycoin BBS es una de las primeras aplicaciones web que se implantará utilizando el ecosistema de Skycoin. Skycoin intenta revolucionar la Internet; descentralizarla y encriptar protocolos por defecto.
Subyacente a Skycoin BBS se encuentra una base de datos autorreplicante de igual a igual llamada CXO (parte del ecosistema Skycoin).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire: Una Internet Libre y Transparente</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</guid>
      <description>La internet nos da una ilusión de control. Podemos socializar, consumir, y hacer negocios instantáneamente a través de servicios proporcionados por Google, Facebook, Apple, y Amazon. ¿Se ve muy útil, no? Lo es —Hasta que consideras lo que das a cambio.
No controlamos nuestras vidas en línea. Las grandes compañías y los proveedores de internet (ISPs) almacenan nuestra información, monitorean nuestros movimientos, y moldean nuestras experiencias. Cada vez que usamos la internet, le damos a esas compañías el control total sobre nosotros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin Lanza Una Visión Para La Nueva Internet</title>
      <link>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-launches-a-vision-for-the-new-internet/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/es/statement/skycoin-launches-a-vision-for-the-new-internet/</guid>
      <description>Skycoin, una criptomoneda de próxima generación con 4 años de desarrollo histórico, lanzada al público en Julio. El proyecto Skycoin busca popularizar la red descentralizada arreglando los problemas de Bitcoin. Más de 80 desarrolladores de Github y otras partes han contribuido al proyecto desde 2012.
Skycoin es una divisa rápida, segura y confiable para transacciones online. Usa un algoritmo de consenso rediseñado que mejora el de Bitcoin, y es el primer algoritmo de su tipo desde PeerCoin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>