<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skywire on Skycoin Blog</title>
    <link>https://www.skycoin.net/fr/categories/skywire/</link>
    <description>Recent content in Skywire on Skycoin Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/fr/categories/skywire/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Question à propos de la Latence et la confidentialité du Meshnet </title>
      <link>https://www.skycoin.net/fr/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/fr/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</guid>
      <description>*Cette publication fait référence à Skywire à ses débuts, avant qu&amp;rsquo;il ne soit nommé Skywire.Elle est tirée d&amp;rsquo;une publication parue sur Bitcointalk le 19 Aout 2014.
Citation de : CraigM le 9 aout 2014, 7:20:24 AM
 Le Meshnet est prévu pour être un outil de confidentialité avec des avantages comparables à TOR, mais avec une latence plus faible. C&amp;rsquo;est correct?
Le Meshnet est prévu pour permettre le financement des nœuds à travers des micro-paiements en Skycoin afin de couvrir les couts de la bande passante, correct?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin vs Skywire</title>
      <link>https://www.skycoin.net/fr/statement/skycoin-vs-skywire/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/fr/statement/skycoin-vs-skywire/</guid>
      <description>Skycoin et Skywire sont 2 composants distincts du projet Skycoin. Skycoin est la blockchain tandis que Skywire est le réseau maillé
Skycoin a été conçu en premier et peut fonctionner par lui même. Il a été créé pour résoudre les problèmes de centralisation que rencontre le Bitcoin avec le minage ainsi que les autres problèmes pour la plupart liés à la cryptographie ou aux bugs logiciels, comme par exemple la malléabilité des transactions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mineur Skywire: Matériel pour l&#39;internet de demain</title>
      <link>https://www.skycoin.net/fr/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/fr/statement/skywire-miner-hardware-for-the-next-internet/</guid>
      <description>Comment pouvons-nous réellement créer un internet libre et ouvert ? Pour répondre à cette question, nous avons développé Skywire, un nouvel internet alternatif. Skywire est une nouvelle technologie révolutionnaire qui reprend le contrôle aux grands fournisseurs d&amp;rsquo;accès Internet (FAIs) et le rend aux utilisateurs. Son modèle de fonctionnement en pair à pair promeut la neutralité du réseau et permet le partage du contenu sans blocage, ralentissement ou censure. L&amp;rsquo;accès ouvert au réseau de Skywire préserve la vie privée et encourage la liberté d&amp;rsquo;expression.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire: Un internet libre et ouvert</title>
      <link>https://www.skycoin.net/fr/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/fr/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</guid>
      <description>Internet nous donne l&amp;rsquo;illusion de contrôle. Nous pouvons socialiser, consommer et faire des affaires instantanément grâce aux services fournis par Google, Facebook, Apple et Amazon. Cela semble pratique, n&amp;rsquo;est-ce pas ? Ca l&amp;rsquo;est - jusqu&amp;rsquo;à ce que vous considériez ce que à quoi vous renoncez.
Nous ne contrôlons pas nos vies en ligne. Les grandes entreprises et les fournisseurs de services Internet (ISP) collectent nos données, suivent nos mouvements et façonnent nos expériences.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>