<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Statement on Skycoin 블로그</title>
    <link>https://www.skycoin.net/ko/tags/statement/</link>
    <description>Recent content in Statement on Skycoin 블로그</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/ko/tags/statement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>스카이코인이 COIN918에 상장되었습니다.</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-launches-trading-on-coin918/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-launches-trading-on-coin918/</guid>
      <description>스카이코인은 최근 글로벌 디지털 거래 플랫폼인 COIN918에 상장할 것이라고 발표했습니다. 이 새로운 거래소와 함께, 스카이코인은 전 세계의 더 많은 사용자에게 더 나은 암호화폐에 대한비전을 제시할 것입니다. 이것은 자유롭고 열린 네트워크를 위한 한 단계입니다.
COIN918 소개 COIN918은 호주 시드니에 있는 COIN918 Fintech Group Pty. Ltd. 소유 자회사입니다. 2016년 베타 버전으로 출시되었으며 현재 버전 5.0 입니다. 개발 시간이 단축되었습니다. : 오늘날 COIN918은 사용자에게 은행-수준의 사용자 데이터 암호화, 동적 인증 및 다중-레벨 위험 식별 제어를 통해 높은 수준의 시스템 신뢰성을 제공합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>솔라 뱅커스는 스카이코인 블록체인의 혁신적인 기술을 채택한 회사의 한 예입니다.</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/solar-bankers-is-one-example-of-a-company-adopting-the-revolutionary-skycoin-blockchain/</guid>
      <description>더 나은 속도, 향상된 보안, 향상된 개인정보보호 - 스카이코인은 오픈소스 플랫폼을 통해 이러한 모든 이점을 제공합니다. 스카이코인을 지원하는 혁신적인 기술은 모든 사람들이 이용할 수 있습니다. 오늘날, 점점 더 많은 회사들이 스카이코인의 혜택에 주목하고 있으며, 사업을 구축하기 위해 그것을 사용하고 있습니다.
한 가지 예로 솔라 뱅커스가 있는데, 혁신적인 새로운 에너지 회사입니다.
솔라 뱅커스는 에너지 부문을 분산화하기 위해 블록체인의 파워를 사용하고 있습니다. 솔라 뱅커스를 통해 사용자는 특허받은 첨단 기술을 이용하여 태양광 장치를 통해 집에서 태양 전기를 생산할 수 있습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이레저 : 블록체인의 진정한 미래</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skyledger-blockchains-real-future/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skyledger-blockchains-real-future/</guid>
      <description>비트코인은 분산화된 블록체인 기술을 기반으로 새로운 경제를 구축하려고 했습니다. - 그러나 그럴 수 없었고, 그것은 불가능했습니다. 비트코인이 원래의 목표를 달성하지 못하게 하는 큰 기술적 결함이 있습니다. 결함이 있는 개념을 기반으로 구축되어 부정부패로 조작된 이 암호화폐는 사용자가 원하는 새로운 세계를 창조할 수 없습니다.
스카이코인 개발자는 비트코인의 실패할 운명을 예감했으며, 해결방안을 만들기 시작했습니다. 그 결과 스카이레저는 3세대 블록체인 플랫폼으로써, 속도, 보안, 개인정보보호 및 진정한 분산형 블록체인 네트워크를 제공해줍니다. 스카이레저에 대한 합의는 소수의 개인이 아니라 지역사회에 의해 결정됩니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>네트워크 중립성 롤백과 스카이코인이 어떻게 그것을 예방할 수 있는가</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/the-net-neutrality-rollback-and-how-skycoin-can-defeat-it/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/the-net-neutrality-rollback-and-how-skycoin-can-defeat-it/</guid>
      <description>2015년, FCC는 인터넷을 공용 유틸리티로 구분하는 네트워크 중립성 규칙을 제정했습니다. 이것은 인터넷 서비스 공급자(IPSs)가 특정 웹사이트를 다른 것과 비교하여 우선순위를 매기는 것을 예방하며, 기업과 개인이 만족할 수 있는 자유롭고 개방된 인터넷을 표방하고 있습니다.
이제,트럼프가 임명한 FCC 의장인 Ajit Pai은, 네트워크 중립성 보호를 폐지하려는 투표를 발표했습니다. Pai는 그의 의제에 대한 엄청난 항의에도 불구하고, 10월 2일에 두 번째로 5 년 임기로 지명되었습니다. 수 만명의 서명이있는 청원서는 이 결과를 막을 힘이 없었습니다. Pai의 임명과 함께, 네트워크 중립성이 폐지되기까지는 시간 문제 일 뿐입니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>왜 우리가 스카이코인을 만들었는가</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/why-we-built-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/why-we-built-skycoin/</guid>
      <description>Satoshi는 비트코인을 분산된 디지털 통화로 계획했었습니다. 블록체인 네트워크는 금융을 민주화하고, 기업의 통제력을 제거하여 사용자들에게 권력을 분산시키기 위한 것이었습니다. 그러나 비트코인 및 관련 통화는 작업 증명(PoW) 및 스테이크 증명(PoS) 알고리즘에 의존하여 코인을 생성하기 위해 채굴을 사용했기 때문에 중앙집중화되었습니다. 이러한 중앙집중화는 디지털 통화의 원래 목적을 저해합니다.
우리는 이러한 문제점을 바로잡기 위해 스카이코인 블록체인을 만들었습니다. 스카이코인 블록체인은 PoW 및 PoS를 대체하기 위해 새로운 합의 알고리즘을 사용합니다. 또한 다른 블록체인 네트워크와 관련된 보안 문제를 수정하고 코인 생성을 채굴 프로세스에서 분리합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이코인 BBS : 당신을 위한 소셜 미디어</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoinbbs/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoinbbs/</guid>
      <description>개요: 기업의 소셜미디어에서, 당신은 상품입니다. 회사가 당신의 데이터를 관리합니다. 그들은 그것을 광고주에게 판매하고 그들의 서버에 저장합니다. 일단 당신이 게시물을 작성한다면, 그것은 - 영원합니다. 당신은 개인정보, 기술 또는 당신의 개인적인 것들을 제어할 권한이 없습니다. 왜 우리가 이것을 사용해야 합니까?
이제 소셜 미디어 혁명을 일으킬 때입니다. 스카이코인은 사용자를 위한 소셜 미디어를 당신에게 다시 가져다 줍니다. 우리는 스카이코인 생태계에서 최초로 배포된 소셜 미디어 플랫폼인 스카이코인 BBS 알파버전을 발표하게 되어 기쁩니다.
스카이코인 BBS는 스카이코인 플랫폼 위에 변조되지 않는 데이터 구조(CXO)로 구축된 P2P 복제 소셜 미디어 어플리케이션입니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>세그윗2x와 비트코인 합의 문제 - 왜 스카이코인이 우수한가</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/segwit2x/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/segwit2x/</guid>
      <description>수요일에, 비트코인 개발자들은 논란이 되고 있는 소프트웨어 업데이트인 세그윗2x 도입 계획을 중단했습니다. 2x 업데이트는 각 블록의 크기를 1MB에서 2MB로 증가시켜, 비트코인 트랜잭션 용량을 두 배가 되게 합니다. 세그윗2x는 지난 몇 달 동안 계획되어 11월 16일 경에 적용될 예정이었습니다.
이것은 비트코인이 확장성 문제를 가지고 있다는 증거입니다. 세그윗2x는 블록 크기를 늘려 문제를 해결하기 위한 것입니다. 블록이 커지면 거래가 더 빨리 진행될 수 있고, 통화가 계속 성장할 수 있습니다.
그러나 세그윗2x는 또한 특정 위험을 제기했습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>암호화 시장 및 개발 업데이트 동향</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/state-of-the-crypto-market-development-updates/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/state-of-the-crypto-market-development-updates/</guid>
      <description>Q&amp;amp;A 현재 비트코인 시장 요약 새 지갑 코인하워 스카이코인 (DEX) 분산 거래소 지원 스마트계약 체결에 대한 스카이코인 프로젝트 계획 CX 스카이코인 로드맵 완료 스카이코인 플랫폼 상의 최초 분산 소셜 미디어 플랫폼 출시 스카이코인 OTC 시장  Q&amp;amp;A  백서의 재-작업에 대한 언급은 없습니다. 이것은 당신의 마케팅이 참조 자료를 가지고 시작하도록 하기 위한 우선순위가 아니어야 합니다. 이것은 기술적인 코인이므로 문서를 최신 상태로 유지할 필요가 있습니다.
 모두가 너무 바쁩니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이코인 지갑 v0.20.2 발표</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-wallet-v0.20.2-released/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-wallet-v0.20.2-released/</guid>
      <description>스카이코인 지갑 v0.20.2 다운로드
이번 발표는 이전 지갑과 관련된 많은 문제를 해결하고 새로운 UI를 제공합니다. 이 UI는 v0.19보다 개선되었지만 v0.21 또는 v0.22이 발표될 때까지만 대체하여 사용될 것입니다.
가장 중요한 변경 사항 :
 항상 정확한 지갑 잔액을 보여줍니다. 손상된 블록 체인 데이터베이스 캐시 파일을 수정합니다. 성능 문제가 없습니다. UI가 적절합니다. 시간잠금 코인 배포.  전체 변경 로그</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이코인 배포 계획</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-distribution-plan/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-distribution-plan/</guid>
      <description>이것은 앞으로 스카이코인 배포를 어떻게 진행할 것인가에 대한 공식 발표입니다.
스카이코인 배포가 불명확하며 다른 방식으로 처리된 적이 있었습니다.
현재, ICO는 없습니다. 가까운 미래에 소프트웨어에 의해 처리될 제한된 OTC가 있을 예정입니다.
OTC는 지갑과 웹 사이트에서 접근할 수 있습니다.
OTC는 총 상한선, 일일 상한선 및 조정 가능한 가격이 있을 것입니다.
스카이코인이 이미 거래소에서 거래 중이기 때문에 가격 설정이 문제가 됩니다. OTC 가격은 시장 환율에 따라 수동으로 조정될 것입니다. 현재 시장 가격을 기준으로 가격이 업데이트 될 것입니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이코인에 51%공격을 할 수 있습니까?</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</guid>
      <description>이 게시물은 2015년 2월 16일 비트코인토크 스레드에 게시된 글입니다.
 출처 : iamback 2015년 2월 16일, 09:28:38 AM
하나의 비-PoW 합의알고리즘은 DOA이며, 2016년에 세계 경제가 붕괴되기 전에 문제를 해결하고 신뢰하기에 충분한 시간이 없었기 때문입니다. 예를 들면, 이기적인 채굴 공격은 발견되지 않았습니다. (또는 널리 알려지고 인정받았다고 가정해봅시다.) 사토시(Satoshi)가 PoW를 발표한 후 수 년동안 말입니다. 따라서, 진짜 시장은 새로운 비-PoW 합의를 신뢰하지 않습니다. 대신 저는 ASIC 경제학을 포함하여 비트코인의 고질적인 많은 문제를 해결하는 PoW 시스템을 설계했습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>프로젝트 주요 업데이트</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/project-focus-update/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/project-focus-update/</guid>
      <description>모바일 지갑 스카이코인 모바일 지갑이 완성되었습니다.
https://play.google.com/apps/testing/net.skycoin.mobile
브랜딩, 디자인 우리는 스카이코인 웹 사이트의 컨텐츠 페이지를 개편하고 있습니다.
우리는 지금 새로운 로고를 가지고 있습니다.
바운티 프로그램은 한 달간 지속되었습니다. 누구든지 스카이코인 비디오를 만들고 싶다면, 텔레그램에서 바운티 프로그램을 확인하십시오.
스카이코인 브랜딩 키트
스카이와이어 스카이와이어는 작동하지만 스카이코인/넷 네트워킹 라이브러리를 사용하기 위해 다시 작성되고 있습니다.
클러스터 관리(노드 매니저) 및 글로벌 네트워크 대시 보드를 위한 대시 보드는 현재 개발 중입니다.
다음으로 네트워크는 VPN, Socks5 프록시에 대해 대중에게 완전히 사용 가능할 것이며 새로운 네트워크 네임 스페이스로 응용 프로그램을 이동할 것입니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이코인 팀</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-team/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-team/</guid>
      <description>현재 스카이코인 팀 현황입니다.
마케팅 Michael Terpin (Coinovate, CoinAgenda, BitAngels) 과 Richard Kastelein (Blockchain News, CryptoAssets Design Group) 는 프로젝트의 고문으로 마케팅 지원을 담당합니다.
다른 소수의 사람들은 커뮤니케이션, 마케팅 및 컨텐츠 제작 등 다양한 분야에서 일하고 있습니다.
개발/연구/관리 는 건축가이자 프로젝트 진행자입니다. 그는 수학과 암호학에 대한 배경지식을 가지고 있습니다.
 텔레그램: @haltingstate  Steve는 개발자이자 프로젝트 관리자입니다. 그는 2013-2014년에 스카이코인 소프트웨어에 대한 대부분의 글들을 썼습니다.
 github: https://github.com/gz-c 텔레그램: @tokenc Slack: @gzc-skycoin Discord: @tokenc#0716  는 몇 년동안 스카이코인 코어 분야에서 작업하고 있는 개발자입니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이코인의 5가지 특징</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/five-pillars-of-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/five-pillars-of-skycoin/</guid>
      <description>스카이코인 프로젝트는 소프트웨어/응용프로그램을 유기적으로 모아놓은 플랫폼으로, 상위 계층에서 병렬로 작동되지만 기존 인터넷과는 독립적입니다.
스카이코인 프로젝트의 5가지 특징은 다음과 같습니다.:
(1) 스카이코인, 비트코인에 비해 모든 기술적인 측면에서 월등한 코인:
 1시간이 걸리는 신용카드에 비해 빠른 거래 무제한 거래율 채굴자와 블록보상이 필요없음. 저전력 사용 암호화와 관련된 모든 문제 해결(예. 서명 오류) 현존하는 어떤 것보다 월등한 합의 매커니즘 (Obelisk).  (2) 스카이와이어, 메쉬 네트워크에서, 당신은 트래픽/대역폭 전달에 대해 코인을 얻을 수 있습니다. 이것은 Tor 또는 비트토렌트와 유사하지만, 당신이 노드를 실행하는 것에 대해 보상을 받을 것이라는 것만 다릅니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>현재 코인 배포 이벤트(ICO)는 없습니다.</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/no-coin-distribution-event-at-this-time/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/no-coin-distribution-event-at-this-time/</guid>
      <description>우리는 현재 ICO를 하지 않습니다. 2017년 8월 31일, 배포 이벤트가 끝났습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obelisk: 스카이코인 합의 알고리즘</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/obelisk-the-skycoin-consensus-algorithm/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/obelisk-the-skycoin-consensus-algorithm/</guid>
      <description>스카이코인 블록체인은 채굴 기반(&amp;ldquo;PoW&amp;rdquo;)와 스테이크 기반(&amp;ldquo;PoS&amp;rdquo;)를 모두 대체하는 &amp;ldquo;Obelisk&amp;rdquo;라는 신개념 합의 알고리즘을 사용합니다.
스카이코인의 개발자의 목표는 PoW나 PoS 알고리즘을 기반으로 하며, 채굴 작업을 통해 생성되는 블록체인 네트워크의 중대한 보안결함과 &amp;ldquo;중앙집중화&amp;rdquo;를 바로잡기 위한 것입니다. 따라서 스카이코인은 완벽한 분산 디지털 화폐 시스템이라는 사토시(Satoshi)의 원래 비전을 보다 더 만족할 수 있도록 암호화폐를 만들어 나갈 것입니다.
이를 통해, 스카이코인 기술은 채굴 없음, 암호-코인의 고정 공급, 10초의 트랜젝션 시간, 그리고 보다 강력한 보안을 갖춘 블록체인 네트워크를 만듭니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이코인은 스카이넷과 아무 관련이 없습니다.</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-has-nothing-to-do-with-skynet/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-has-nothing-to-do-with-skynet/</guid>
      <description>최근에 우리는 &amp;ldquo;스카이넷&amp;rdquo; 또는 &amp;ldquo;슈퍼스카이넷&amp;rdquo;이라고 불리는 다른 프로젝트에 대해 질문을 받았습니다.
스카이코인은 &amp;ldquo;스카이넷&amp;rdquo;이라는 이름을 절대 사용하지 않습니다. 그것이 진부하고 독창적이지 않기 때문입니다.
또한, 우리는 터미네이트 영화에서 표현되었던 &amp;ldquo;스카이넷&amp;rdquo;에 반대합니다. : 소수의 사람들이 통제하는 기계에 대한 인간의 복종이기 때문입니다.
스카이코인 프로젝트는 &amp;ldquo;스카이넷&amp;rdquo;이라고 불리는 프로젝트와는 아무런 연관이 없음을 밝힙니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>디지털 자산</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/digital-gold/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/digital-gold/</guid>
      <description>비트코인에 대한 사토시의 초기 비전은 혁명적이었습니다. 국가를 초월하고, 불신과 인플레이션을 넘어서는 글로벌 통화로써 비트코인은 금융 시장을 핵심으로 삼아야했습니다. 하지만 그 비전은 실패했습니다. 분산화의 새로운 시대를 열어주는 대신에 비트코인 가치 그 자체로 집중되었기 때문입니다. 권력은 3개의 채굴 풀로 집중되었습니다. 트랜젝션 속도는 몇 시간으로 늦어졌으며, 수수료는 현재 40달러 수준으로 급등했습니다. 현재, 비트코인은 P2P(Peer-to-peer) 디지털 자산으로써 분산화를 보장하지 않는다는 것이 분명해졌습니다.
스카이코인이 이를 해결할 수 있습니다. 지난 5년 간, 스카이코인 프로젝트의 연구/개발팀은 기존 Pow/Pos 알고리즘을 개선하기 위한 혁신적인 방법을 찾기 위해 지속적으로 노력했습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이와이어 : 자유롭고 열린 인터넷</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</guid>
      <description>인터넷의 우리에게 통제의 환영을 부여합니다. 우리는 구글, 페이스북, 애플 및 아마존에서 제공하는 서비스를 통해 즉각적인 사회활동, 소비 및 사업을 할 수 있습니다. 편리하다고 생각하십니까? 당신이 무엇을 포기하는지를 고려할 때 이것은 여전히 -입니다.
우리는 우리의 온라인 생활을 통제하지 않습니다. 대기업 및 인터넷 서비스 제공 업체(ISP)는 데이터를 수집하고 움직임을 추적하며 우리의 경험을 공유합니다. 우리가 인터넷을 사용할 때마다, 우리는 이 회사들에게 힘을 부여합니다. 우리는 인터넷 생활을 소유하지 않습니다.
점점 더 악화되고 있습니다. 기업 및 정부 기관은 인터넷의 자유를 위협하고 있습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>스카이코인이 새로운 인터넷을 위한 비전을 제시하다.</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-launches-a-vision-for-the-new-internet/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-launches-a-vision-for-the-new-internet/</guid>
      <description>스카이코인, 4년 간의 개발을 거친 차세대 암호화폐가 7월에 공개됩니다. 스카이코인 프로젝트는 비트코인의 문제를 해결하여 분산 네트워크를 대중화하고자 합니다. Github 및 다양한 곳에서 80 명이 넘는 개발자가 2012년부터 이 프로젝트에 기여했습니다.
스카이코인은 빠르고, 안전한, 온라인 거래를 위한 신뢰성 있는 화폐입니다. 이것은 비트코인에서 발전된 재설계된 신뢰 알고리즘을 사용하며, PeerCoin 이후로 최초의 알고리즘입니다.
스카이코인의 핵심 기능은 속도, 개인정보 보호, 보안 및 생태계입니다.
속도면에서 스카이코인은 신용 카드 및 애플 페이와 경쟁합니다. 트랜잭션은 몇 초 내에 발생합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin Distribution Event - August 2017</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-distribution-event/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ko/statement/skycoin-distribution-event/</guid>
      <description>스카이코인 배포 이벤트가 2017년 8월 8일 12:00PM GMT 부터 시작됩니다.
최대 1,000,000 SKY, 또는 전체의 1% SKY가 0.002BTC/SKY가격에 제공됩니다.(500SKY/BTC).
이 이벤트는 2017년 8월 31일 12:00PM GMT부로 종료됩니다.
배포는 Skycoin 웹 사이트 및 Skycoin 텔레그램 봇을 통해 수행됩니다.Skycoin 텔레그램.
이 이벤트는 원래 2017년 7월 24일로 예정되었지만 이 기간동안 비트코인 네트워크의 불안정성 때문에 2017년 8월 8일로 재조정되었습니다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>