<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skywire on Skycoin Блог</title>
    <link>https://www.skycoin.net/ru/categories/skywire/</link>
    <description>Recent content in Skywire on Skycoin Блог</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/ru/categories/skywire/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skycoin может помочь преодолеть последствия отмены сетевого нейтралитета</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/statement/the-net-neutrality-rollback-and-how-skycoin-can-defeat-it/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/statement/the-net-neutrality-rollback-and-how-skycoin-can-defeat-it/</guid>
      <description>В 2015 году FCC установила правила сетевого нейтралитета, запрещающие провайдерам интернет-услуг (ISP) устанавливать приоритет одних ресурсов над другими, и поощряющие бесплатный и открытый Интернет для процветания компаний и предпринимателей.
Теперь же, при назначенным Трампом председателе FCC Аджит Паи, намечается голосование по отмене правил сетевого нейтралитета. Пай был назначен на второй пятилетний срок 2 октября, несмотря на широкомасштабные протесты против проводимой им политики. Петиции с десятками тысяч подписей не помогли предотвратить голосование.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire: Интернет следующего поколения</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/skywire/skywire-the-next-internet/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/skywire/skywire-the-next-internet/</guid>
      <description>Весной 2017 года Федеральная Комиссия по Связи внесла предложение согласно которому интернет провайдерам дается разрешение на сбор и продажу информации о том, как их пользователи используют сеть интернет. Интернет провайдерам разрешено делать это без согласия пользователей. И у пользователей нет возможности запретить использование своих данных. Проще говоря, если вы клиент такой компании - это значит что вы платите за то что за вами следят.
Отслеживание пользователей, ненадежное покрытие, высокие цены, медленная и некачественная поддержка - причины по которым интернет провайдеры в Америке являются лидерами по жалобам в их сторону.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin или Skywire</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/statement/skycoin-vs-skywire/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/statement/skycoin-vs-skywire/</guid>
      <description>Skycoin и Skywire - это два отдельных компонента Проекта Skycoin.
Skycoin это блокчейн. Skywire это ячеистая сеть.
Skycoin был построен первым. Он может работать сам по себе. Он предлагает решение проблем, которые, к сожалению, являются частью биткойна. Самая большая проблема, с которой сталкивается биткойн, это &amp;ldquo;майнинг&amp;rdquo;, что на практике приводит к централизации биткойна. Другие проблемы биткойна в основном связаны с криптографией или ошибками программного обеспечения, например переносимость транзакций.
Команда Skycoin разработала новый алгоритм консенсуса, названный Obelisk, который не требует &amp;ldquo;майнинга&amp;rdquo; (или другой его альтернативы типа Proof-of-Stake).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire - Проект Ячеистой Сети Skycoin</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/overview/skywire---skycoin-meshnet-project/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/overview/skywire---skycoin-meshnet-project/</guid>
      <description>Введение Маршрутизация: Обзор Стимулирование: Протокол Платежей Маршрутизация от источника: Канальное шифрование  Пример протокола: ноды A и B Возможные улучшения:  IPv4 шлюз: обход существующих интернет-провайдеров  Пример один Пример два  Архитектура демона Skywire  Пример сервиса: синхронизация блокчейна  Маршрутизация нескольких сетей и объединение каналов Маршрутизация ячеистой сети: Хранение и пересылка Хранение и пересылка: использование емкости Хранение и пересылка: примеры  Пример обычной операции Пример с переполнением Пример с потерей пакета  Хранение и пересылка: задержки и пропускная способность Хранение и пересылка: использование пропускной способности, качество и обслуживание Маршрутизация от источника: множественные маршруты для мобильного подключения Маршрутизация от источника: ноды-стражи Маршрутизация от источника: ограничения BGP Виртуальные маршруты: масштабирование топологии сети Skywire Маршрутизация от источника: виртуальные маршруты и топология SONET Маршрутизация от источника: асимметричные соединения Маршрутизация от источника: открытие маршрутов    Введение  Объекты Skywire: * Улучшают высокороскоростной доступ к контенту.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вопросы скорости работы и конфиденциальности ячеистой сети (meshnet)</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</guid>
      <description>Этот пост ссылается на Skywire до запуска сети и даже до того, как проект ячеистой сети получил это название. Адаптированный пост с bitcointalk от 09 августа 2014 года.
Цитата пользователя CraigM от 9 августа, 2014, 07:20:24
 Ячеистая сеть предназначена для того, чтобы быть хорошим инструментом конфиденциальности с преимуществами, сравнимыми с Тором, но с меньшей задержкой работы, правильно?
Правильно ли, что ячеистая сеть позволит финансировать узлы (ноды), используя Skycoin для покрытия затрат на передачу трафика?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire and Viscript</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/skywire/skywire-and-viscript/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/skywire/skywire-and-viscript/</guid>
      <description>Введение Viscript Viscript это кроссплатформенный CLI, а также лаунчер для приложений и панель управления кластерами. Он основан на библиотеке сигналов в качестве сигнального сервера, поэтому может управлять сигнальными клиентами, такими как узел (нода) и компоненты в Skywire. Он может быть запущен либо в режиме графического интерфейса (GUI), либо в безголовом режиме (headless mode).
Скриншот Viscript GUI: Мы можем добавить конфигурацию приложения в файл config.yaml, как meshnet-socks-server:
 meshnet-socks-server: daemon: true desc: DESCRIPTION GOES HERE path: bin/meshnet/meshnet-run-socks-server default_args: [] help: | [1] Текстовое наименование приложения (должно быть уникальным).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skywire: Свободный и открытый интернет</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ru/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ru/statement/skywire-a-free-and-open-internet/</guid>
      <description>Интернет даёт нам иллюзию контроля. Мы можем общаться, потреблять, делать бизнес онлайн посредством сервисов, предоставляемых Google, Facebook, Apple и Amazon. Не правда ли, очень удобно? Но это лишь до тех пор, пока вы не задумаетесь о том, что вы сдали позиции.
Мы не контролируем нашу жизнь в сети. Большие корпорации и интернет-сервис провайдеры (ISP) собирают наши данные, отслеживают наши действия и предопределяют наш опыт. Каждый раз, когда мы используем интернет, мы отдаёмся под полный контроль этим компаниям.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>