<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ask-the-developers on 天空币博客</title>
    <link>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/</link>
    <description>Recent content in Ask-the-developers on 天空币博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>电报日志 - 白皮书，奴隶制和无政府状态</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/telegram-log---whitepapers-slavery-anarchy/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/telegram-log---whitepapers-slavery-anarchy/</guid>
      <description>Artem Kotelskiy
我发现关于Obelisk共识算法的论文从arxiv上撤下了，说是有错误，这是真的吗？
有团队里面的成员能回答这个问题吗？
Monty Crypto (Xa no)
嗯…关于Obelisk？关于这个技术的底层逻辑，我们至少有5篇论文，但是就我知道，目前为止应该还没有专门关于Obelisk算法的论文被发表。
哪一篇论文不见了？
Synth [In reply to Artem Kotelskiy]
陈（那篇论文的作者之一）从网站上把论文撤下了，因为比起arxiv，他更希望人们引用在更有权威的ACM期刊上发布的这篇文章。
Synth
而另外有一篇他撤下的原因是那上面有无关紧要的一个小错误。
那上面的公式算法是第三代的，而我们现在已经进行到第五代，要在白皮书中加入新的内容。
Artem Kotelskiy
https://arxiv.org/abs/1507.03927
这里说是因为有关键的理论缺陷。
Synth
陈有点犯傻。
Artem Kotelskiy
另外在关于动力机制的观点文章中也这么写了。
Synth
我在他发布论文的几个月前就告诉他这个小错误了。
Synth
可是那个错误并不相关。那个想法是基于能量最小化的，来自统计物理。
陈试图创建一些奇怪的哈希算法创建出一整套序列，但不成功。
Artem Kotelskiy
所以网站上的论文跟arxiv的论文有所不同？
我真的很不喜欢arxiv上的那个评论。作者本身否定了它，这感觉很奇怪。
Synth
他们有8个版本。
最新的版本是发布在ACM杂志/会议上的那个。
Artem Kotelskiy
你可以提供一个链接吗？
我在谷歌上找不到。
Synth [In reply to Artem Kotelskiy]
陈的教授兼合著者不希望这篇论文被发表。他自己不是很明白区块链，担心中国政府打压这种技术，他会陷入麻烦。
Synth
http://njtech.findplus.cn/?h=search_list&amp;amp;query=AR:%22Shu%2C%20Jiwu%22
Artem Kotelskiy [In reply to Synth]
我认为你的网站上应该对这个问题进行说明。你们的整个项目都是基于obelisk的安全性为前提的，我觉得至少应该让人们知道，你们的整个算法是由计算机科学的专家们进行过评估的。
原因也很简单，除了这些人，没有其他人会去钻研这些论文并检查代码的正确。
Synth [In reply to Artem Kotelskiy]
我们将会有第六版的白皮书，并且有40到60页的内容去详细解释其中的细节。但现在没有人有时间去写它。
我们已经完成了模拟，能够实施对等节点的发现，我们将很快完成第一代算法的实现，并尝试一些现实场景行为。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人们想要垃圾币</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/people-want-shitcoins/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/people-want-shitcoins/</guid>
      <description>Telegram天空币频道(https://t.me/Skycoin) 摘要
 问题： 我的意思是如果天空币是如此好，我一定会将它用在我的业务上，但在哪里可以看到证明呢？ 测试和全部？ 有网站披露 更多的信息和数据吗？ 网络已经有很多节点并且健壮吗？
 人们想要垃圾币.
天空币和比特币在开始的时候一样,有巨大的教育和技术壁垒。
天空币是全新,从头开始的，不是像那些基于ERC20标准的500来个克隆币，所以天空币要上交易所，他们(交易所的员工)必须做真正的工作（他们不想做,因为交易所的6个员工要支持超过300种垃圾币）。
天空币有自己的代码库，自己的区块链，它有开发人员。这个太先进，需要比其他币更多的教育成本（那些没有自己的区块链，开发者只是基于ERC20或者比特币克隆的币,这些币大家都已经熟悉了）
对于其他这些币(基于ERC20和比特币克隆的)，人们不必学习任何东西，他们只是知道买币,囤积，然后卖掉它赚钱。 这些币不需要学习任何东西或教育用户它是什么或如何工作，所以认知屏障非常低。
任何新的或创新的需要教育和知识。 这和流行的币或类似狗狗币正好相反。
所以天空币与比特币和以太坊一样不得不经历的同样早期阶段，新用户面临着巨大的技术障碍。
同时，天空币在网状网络和硬件和应用上表现良好。
我们的平台也在很好的发展。 有公司告诉我们“为什么我们要用以太坊来把我们的数据放在一个共享50万个垃圾币的区块链上? 使用Skyledger,我们的公司就有自己独立的区块链“,这个明显更优越。
没有人试图将地球上的每一家公司的数据都放在一起SQL数据库，那你为什么要把你的数据都放在一条区块链(指以太坊)上呢?
另一件事就是我们的用于应用业务逻辑的语言正在很好发展。
以太坊的智能合约语言就像是由孩子写的,无数的消息说本周有几十万甚至数亿的币被盗。
我们认为(我们开发中的语言)将是第一个专业和可用的语言和平台。 这就像微软(操作系统)自带的绘图软件(Painter)和Photoshop对比一样。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>讨论Meshnet的时间延迟和隐私安全相关的问题</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/question-regarding-latency-and-privacy-of-the-meshnet/</guid>
      <description>本博客文章内容讲所的是_Skywire_形成初期，在_Skywire_这个名字被使用之前的内容。此文章是从_2014_年_8_月_9_日发表在_bitcointalk_论坛上的博客文章改编而来。
引用自：CraigM 2014年8月9日，上午 07:20:24
 Meshnet是设计作为一个效益可以媲美tor的隐私工具, 并且拥有更低的延迟时间，这是正确的吗？
Meshnet的设计是允许资金节点通过Skycoin里的小额支付来覆盖带宽成本，是正确的吗？这难道不会让所有的节点因为需要存储交易记录和详细的发布日志而造成压力吗？（在他们个人的区块链上）这些日志描述了所有与通过他们节点发送的所有人相对应的交易数据。这看起来像是它将允许任何第三方来进行流量相关攻击，就像tor上的攻击，差异在于你不需要登录到那些连接。即便他们最后没有被公开检查，记录一切数据看起来或许有些真正面对的问题（执法部门可能会对它提出要求，同时也可能占用太多的存储空间）
最初的版本是打算用中心化的路由服务器来寻找路由，这正确吗？这意味着如果你想和某人连接（另一端），你必须把这件事告诉第三方，这正确吗？除非这个逻辑被修复，否则它似乎并不是一个类似Tor的隐私服务。是否有理由相信你们将很快能找到解决方案吗？（或者：解决这个问题难不？）
你如何找到一条可靠的第三方的路由，同时为你寻找另一端的路由？ 我假设你这是特殊情况（不要使用发送方路由选择），但如果您有其他（更好的）设计，我会感兴趣和好奇。
 问题回应 是的。它实际上比TCP/IP更加快速。ISPs采用&amp;quot;热土豆&amp;quot;的路由算法。Skywire的延迟不应当比TCP/IP来得糟糕，因此理论上应当更快。
其隐私保证是：
 每个节点只知道前一个节点和下一个节点 节点之间的传输是加密的 传输是端对端加密的 传输的节点是受保护的，通过对节点的端点采用公钥，从而达到传输免受中间人的攻击。（网络地址在网络上使用的是公钥） 所有加密都是可拒绝和短期的 （节点间会快速更换加密KEY） 协议的设计是为了阻止深度数据包检查来识别运行节点用户的企图（不是固定端口，不是已知的电报形式的明文，主干网和其它的节点是固定连接的）  所以它可以解释为像一个支持带宽小额支付功能的超低延迟的TOR。
 它比HTTPS更安全，隐私性更高 它比TOR更快，可扩展，但是仍然会遭受一些攻击 它的代码比TOR的简单得多，因此后门和隐藏的弱点被展示的空间很小。在整个实施过程中只有一个外部依赖方（截止最新开发进展，已经消除了全部外部依赖) 如果你需要绝对地安全，并且能够防御时序攻击，你应该使用一个混合服务或者在暗网上运行比特信息。 所有低延迟网络都可能受到时序攻击  路由服务器 是的，路由服务器是个薄弱环节。为了实现最大化的隐私，你应当运行你自己的内部路由服务器。
另一种方式是你使用公共路由服务器，你可以设计通过多个节点连接到它，它虽然也无法识别出你。尽管如此，相比起来还是运行自己的节点路由器会更加安全。
处理带宽的小额支付 小额支付的处理方式是通过一个第三方。节点连接到一个&amp;rdquo;网关&amp;ldquo;，然后在网关存储一枚币来获得一个信用点。目前节点可以和网关产生匿名的64位的&amp;quot;地址&amp;quot;。网关不知道连接过来的节点身份。它只知道此连接节点之前通过的上一个节点。
因此，你如果给网关搭建12个连接，它们看起来像连接到网关的12个不同的用户。最终发送到网关的通信将通过一个非同步的通信通道。
节点传输着带宽，其他连接到同一个网关的节点也一样传输着带宽。两个节点间将可以通过网关彼此支付，而网关不会知道两个节点的身份。当一个节点有足够多的币信用值时（一整个币，节点收到的币如果每满一个数量后，就自动存储及生成一个新地址另存进去），它就能生成一个新的天空币地址，并且可以把币从原有地址转到新的地址。因此网关每次只需要处理单个节点比较小的交易金额（同时可以多个节点进行）。
天空币协议中的网关是指任何持有天空币的服务器或者代表第三方的账户余额。网关是存款机构，它们有自己的协议和API。
最终结论：
 将会由多个网关和交叉网关进行币的转移。这些交易的发生是在私下进行的，除非你从网关提币，否则交易数据不会出现在区块链上。 网关间的通信将通过一个非同步的通信通道来进行（每一个信息通道将得到一个新的匿名身份） 网关协议的部分是OT实现，允许你证明某个特别的网关是否在盗币。你给网关的每个API函数调用签名，然后网关执行并签名相关的输出。因此会有一个串连起来的签名和交易数据，在不伪造签名的情况下网关无法让币消失。如果你把币存储在某个地方，而它们却消失了，你因此可以公布你的交易日志，然后被指定的节点拥有者不得不展示一个你所授权的币的去向日志。如果它们不能调用一个已签名的API函数，那就证明它正在撒谎或者不诚实。 最终交易所将会按照网关协议来运行  你建议对于网关内的内部余额来搭建一条公链是很有意思的。我认为将内部交易放到一条公共的个人区块链上，可以保护用户隐私的同时也可以让交易所保持诚实。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileCoin/IPFS和Skycoin/Cxo对比</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/skycoin-vs-ipfs/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/skycoin-vs-ipfs/</guid>
      <description>我们经常被问到 CXO 和IPFS有什么区别？现统一回答如下：
FileCoin与Skycoin基础设施的一部分具有相同的目标，但采取不同的方法。 IPFS有三个独立的协议
 IPLD
 IPFS
 Multi-formats
 IPLD 是用来表示不可变数据对象和散列的表示语言
 IPFS 是一个文件系统
 Mult-formats是一个自描述的数据标准
  在Skycoin体系下， CXO完成所有这三个职责：
 Multi-formats就是CXO中的schema
 IPLD 就是CXO (不可变数据结构，散列的链，复制，默克尔树等）
 IPFS 在Skycoin体系中只是在CXO之上的一个应用程序（CXO是不可变的对象系统，文件只是对象，所以不需要特殊的处理，因为文件只是一种object)
  FileCoin做&amp;quot;存储证明&amp;quot;，Skycoin采用不同的技术方法，因为我们认为存储的证据太复杂，并不是真正的用户想要的，也不是实际的瓶颈。
IPFS / IPLD / Filecoin旨在集成到现有的Web基础设施和javascript中。 不同的是skycoin正在实施新的生态系统（skywire，CXO，CX），因为现有的生态系统缺乏必要的数学属性（javascript不是确定性的，在浏览器之间的实现也有所不同，不能用于嵌入到链上，由于遗留问题也不能完全发挥潜力）。
此外，由于隐私和安全性不是可以将管道粘贴到技术堆栈的顶层就可以获得的，而是需要从底层硬件开始适当地设计每个组件。 Skycoin采用数学上严格，优雅的方式，通过拥有自包含的标准和生态系统，更简单的实现了隐私和安全。
所以filecoin的策略是与现有的互联网集成，只是一个可以导入的JavaScript库。Skycoin将有一个协议和硬件都全新设计的新互联网。
粗糙度和阻抗不匹配总是在系统接口间发生，skycoin采取将组件最小化的方法，自组装并最小化模块之间的依赖关系。 我们没有做&amp;quot;奖励存储证据&amp;quot;的原因之一是它需要使文件存储依赖于区块链，我们认为文件存储已经有效地运行，不需要额外增加区块链的开销，这不是放置用户激励的正确地方。
我们不想建立这样一个&amp;quot;新的互联网&amp;quot;，就像街机一样，因为用户没有投入足够的硬币就会关闭。 我们不希望用户需要为每一个不需要多少成本的体验付费，比如要求每一个功能，按钮点击，文件下载等都要付费。
所以，Maisafe，Ethereum，FileCoin / IPFS都采取不同的方法和理念，但是朝着同一个方向前进，skycoin在范围和技术实施方面和它们存在实质差异
 Ethereum试图把世界上所有的东西都放在一个单一的区块链上（而Skycoin几乎没有在块上放置任何东西，除了代币支付，Skycoin的ERC20代码有一个单独的区块链，而不是把所有的代币放在一个单一的区块链上）
 MaidSafe关注身份，并且具有最小的区块链（在MaidSafe中有全球性的身份，而Skycoin身份标识仅仅是公钥，是伪匿名的，MaidSafe实际上并没有一个区块链）
 FileCoin关心存储和文件存储的证明（Skycoin还包括通信和计算的原语，Skycoin的存储机制独立于块链，仅间接获利）
 Golem只关心租用服务器/ GPU的币时（这与使用比特币的EC2相同，只是较先进网络的一个小功能）
  Skycoin项目的一个问题是，文档和 whitepapers只涵盖了共识算法的工作（已经有2年了），但并没有显示当前的开发工作和生态系统建设。 所以网站需要更新，我们需要关于每个子项目的新白皮书。
开发工作进展远远超过了文档。 例如，CXO应用程序（BBS）已经在测试和轻量级使用，但CXO的白皮书尚未撰写。
所以我们还在追赶市场营销和补充开发日志。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>天空币有问必答：AMA-Skycoin社区访谈录</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/skycoin-ama-log-ark/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/skycoin-ama-log-ark/</guid>
      <description>2017年7月2日，原链接 ark.io slack
问1：给杂志读者和加密货币圈外人简要总结一下Skycoin的优势吧。
答： 这可不大容易啊，Skycoin已经是一个非常大的项目，连续开发了6年以上。项目的不同部分有不同的目标。
加密货币部分(Skycoin)是为了解决现有共识算法的问题。每秒能够做超过300笔的交易，交易能在数秒内完成，而非要耗费数分钟（这比比信用卡还要快），拒绝挖矿，消除区块记账激励（消除通货膨胀），根绝51%攻击和挖矿相关的其他问题。
然后在 https://github.com/skycoin 代码仓下还有其他的实验性项目，比如meshnet和分布式***原型，这里面人们可以通过进行流量转发来获得coin。也有一个分布式社交媒体应用原型，还有对等数据复制和其他的试验项目，包括针对下一代互联网的不可变数据结构，有些项目是非常激进的。
问2：你能多解释一些meshnet吗？它是另外一个基于MPLS的网络还是有更深入的东西在里面？
答：它实际上并不是一种Meshmet。它是软件定义的网络，它远比单纯的Meshnet更强大。它是一种新型的网络和全新的协议和网络名称空间，独立于现有的Internet。
它支持源路由，而现有的互联网进行热土豆路由(hot potato routing)，所以永远不会达到最佳的延迟。
它支持多宿主，而IPv6并没有（这是当我们拥有Gbit或Tbit的网络和多冗余带宽路径的关键）
它默认加密，在链路层和端到端的所有一切都是默认加密的，与当前的互联网完全不同。
它有存储和转发网络，甚至能在非洲或者延迟为分级或时级和丢包失过多的情况下工作。现有协议不能可靠运行，它比IPv4或IPv6或TCP/IP更健壮。
它改善了隐私性。如果一个数据包需要一条10跳的路由，那么每跳只知道路由中的前一个节点和路由中的下一个节点。它不像IPv4，每个包都提供源和目的地。它提供的隐私级别是目前互联网上不存在的。
IP地址由公共密钥取代，不知道标识目的地的公钥的私钥就无法读取到目的地的流量。系统不需要第三方或证书颁发机构。这样的设计堪称革命。
问3：许多天空币并没有在任何冷钱包里面流通，因为根据CMC只有一部分的天空币可用，能描述一下天空币独有的特征吗？
答：这些天空币别锁在100个地址里面，每个地址有100万枚，然后按照顺序释放。有一个复杂的锁定程序和释放币的过程，释放锁定的货币需要开发人员一致同意，开发人员有一个共享的密钥，任何人都可以中断币的释放过程（避免killed NXT的问题)。这种设计机制让币难以分配，发币必须有一个好的理由才会被分布式的方式批准。
问4：网络共识算法Obelisk 如何工作？它和其他广为人知的算法比如PoW和PoS有什么不同？
答：PoS和PoW要挖矿，矿工每确认一个区块就收到新币作为块奖励。因此，矿工们挖矿赚钱，将努力控制网络。新创造的币代表通货膨胀，最后每个人都会受到影响。
Skycoin消除了挖掘和消除通货膨胀。没有块奖励，没有新币。我们需要开发一种新的一致性算法来实现这一点，并且只有少数几种方法适用于这些约束。共识算法是基于Ben-Or&amp;#39;s 随机化程序在分布式系统中实现协商一致，同时也有一些改进，用于检测试图阻止协商一致过程的敌对或恶意节点。
在Skycoin.net上有关于细节的白皮书，我叫他&amp;quot;网络共识&amp;quot;，它使用一种基于信任的网络(Web of Trust)。如果网络中有人在创造区块、做坏事或攻击网络，社区可以处理掉他们。同时，那些控制网络的人们，除了能够减缓网络交易而令人生厌外，没有任何真正的攻击网络的能力。所以，即使他们产生恶意，唯一的问题就是如何摆脱他们并且选一个新的人代替他。
问5：我认为NXT币做得还行啊。
答：共有三人每人拥有30%的NXT币，一个决定他想不玩了并开始倾销。NXT是超过1亿5000万的。一旦开始倾销，基本就弄死了NXT。
Skycoin的分配机制是为了阻止创始人和早期投资的人进行倾销。在Skycoin的30%的币已经分发后，将有可能对剩余的币锁定，使最大每年可以发布5%的币。因此，其他70%的币的发行时间将至少为14年（可能更长）。
我们甚至不能出售其余的币，因为如果我们现在卖出10%的币， 以5美元的价格就是5000万美元。我们根本花不掉，至少在现阶段如此。
以太坊在ICO的一两年内花了3000万或7000万，用于支付硅谷的工资和办公室等等，几乎破产。我们一直很保守，一直在降低成本，让我们的人负起责任来。现在有的币比如EOS，他们想筹集十亿美元但什么都没做，没有一条区块链，我不知道他们会怎么花这些钱，但他们在时代广场上投350000美元来进行营销做公关这点就……
问6：因此，如果没有块奖励，运行节点的动机是什么？
答：运行一致性节点并不花费任何东西, 你可以在树莓派上运行它。
重要的是，如果协商一致的人做得不好，社区就可以去掉他们，取而代之。另一件重要的事情是，如果他们遵守协议，就可以自动审核和确定它们。
在Skycoin网络里面矿工都不是很强大，不能做除了放慢交易的其他坏事。如果没有别人的私钥他们就不能花别人的钱，所以共识/挖矿节点几乎无关。它不像比特币，矿工可以掌握网络做人质或做一些自私的行为（为自己的个人利益推高交易费用，延缓任何创新来改善比特币等）
问7： 什么是Skycoin实际功能（币本身）？将币作为货币，作为在所有这些不同的开发中的功能、半独立的项目间价值转移的中介，以让项目配合在一起，或者它的功能将更加有限？
答：对比特币没有特定的目标。一个代币做两件事情：检查你的余额；给其他人转钱。
对于一个有价值的币，人们需要被迫购买它来消费特定的服务。必须有东西让人们花钱，这是有需求的。所以比特币实际上只是一种纯粹的投机资产。它不会产生现金流，其价值取决于知觉或社会习俗。
理想的情况是，Skycoin启动是要做一个更好的&amp;quot;比特币&amp;quot;（更快、更安全，新的算法，比较简单，等），然后随着时间的推移，我们会建立一个生态系统，有一些类型的应用支持，币的价值在网络和使用中体现。
网状网络（Skywire）是好的，因为它给了一些人获得币，它允许人们使用币。你可以在Skywire上通过***隧道运行你的互联网流量，也许会收取名义金额的钱（实际上是荒谬的少量的钱），但会有真正的经济活动和真正的用户和使用币的社区，不只是猜测，以后的应用范围就更广了。
问8：NXT是比Skycoin更新的平台，市场价值是2亿2000万美元加上1亿6600万美元，我明白你说的是什么但证据是错误的。NXT群体庞大且活跃。但是你说它被杀了，我不明白？
答：我说的意思是，NXT可能更远比现在更好，像以太坊一样，除了那个错误的发币决定和让币过于集中。这使他们倒退了几年。他们没有考虑到对价格的影响，从长远来看，当一头早期的鲸鱼(持有大量NXT币的人)开始抛售或决定他想退出的时候。
**回: ** 但他们同样又做了IOTA，同样领先发展，超过十亿美元。他们发布并让市场价格分散。
问9: Skycoin钱包会有一个***给我们上网吗？
答： ***只是一个应用程序，在Skywire上使用带宽。我们会集中开发几个项目：这是一个论坛，像4chan那样基于CXO开发的完全分布式的应用：https://github.com/Skycoin/bbs 它将运行在Skywire也。这是从无到有建设一个全新的互联网，上面运行的应用程序要聚焦隐私，可以在GitHub上创建一个账户，帮助开发 Skycoin/bbs。
问10：所以Skycoin是资源证明的代币，其价值实际上是由背后提供有用的服务决定，比如私密和安全的网络？ 是否计划增加分存式储甚至分布式计算？
我们有分布式存储，就是所谓的CXO。但只有带宽是被skywire货币化的，我们没有镍和角钱来针对每个API调用附上一枚硬币成本，所有应该免费的东西都是免费的。这是不同的哲学。 基于CXO，我们也有分布的社交媒体应用程序（类似steemit） CXO和IFPS非常类似，是针对我们的内部基础设施和我们的加密标准设计的，它更简单而不是一个mismash。
问11：所以这100个独立的有100W个币的账户将通过100次ICO？或者有其他的分发模式？ 这个规定写入代码的还是由开发者决定的？
答：我们将有一个货币分发规则的页面，很快将在网站上提供，它很复杂。
skywire是设计来把币拉出流通，通过一种网络活动自动有效的回购。因此，币的分发将达到顶峰然后下降。但这里分发的币是被锁住的币，被锁住的币被分发出来了，然后进入流通，最后结束（skywire把币拉出流通），但仍然是走向自由浮动。
币的持有者也收到coinhour股息将有币的时间和Skycoins和coinhours之间的市场汇率转换为Skywire网络实际货币。如果你没有足够的钱时，那么你在市场上卖Skycoin为coinhour，购买带宽；但如果你有很多钱然后你下载电影或***足够的coirhour或你做点其他什么，它基本上是免费的。
这里有二元经济结构。用币回购让币退出流通和或鼓励用户持币如果他们使用网络。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>开发人员问答#8</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/ask-the-developers-8/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/ask-the-developers/ask-the-developers-8/</guid>
      <description>评论 引用自：WigitGetIt于2016年12月18日，02:58:55 AM&amp;gt; &amp;gt;我迷失在这里(无法理解)：天空币没有挖矿 &amp;gt;祝你好运
回复： 挖矿是一个安全缺陷。 中本聪的早初愿景是分布式的加密电子货币。 现在比特币网络由三个矿池控制。 一度Gigahash.io控制了65％以上的网络。
天空币项目从一开始的目标就是致力于解决比特币的上述问题，这包括让共识超越超过3个(矿池)以上,重新到达分布式。
为了安全和激励的原因，区块链共识网络必须独立于代币创造。 把代币创造与控制共识网络的人联系起来，简直就是自杀。 除非你想要一个“分散”的代币，他们的共识网络由三个追逐利润的矿池（现在基本上是卡特尔，分配ASIC成本，并通过协议在它们之间划分哈希权力）来控制。
挖矿背后的想法是，谁拥有最多的钱，谁就可以购买哈希算力并且应该拥有并控制共识网络。 “最有钱的人应该掌管政府和制定法律”。
由中本聪建立的基于PoW安全所需的原始场景（经济和人力）已在实际中被证明是虚假的。
现在，消除挖矿似乎是荒谬的。 未来，这种挖矿被接受将是荒谬的。 人们支持挖矿成本的前提是要从中可以赚钱，价格在上涨。
天空币的另一个目标是拥有与信用卡一样快或更快的交易速度。 我们可以做到10秒钟确定区块。 为了做到这一点，PoW和PoS必须被淘汰。 因为减少区块时间就会降低PoW / PoS币的安全性。
此外，挖矿花费Bitcoin网络每月数千万美元，也不会有任何人愿意直接支付(这个成本)。 比特币需要新用户指数级增加和资本的大量涌入，以抵消挖矿成本。 如果人们必须直接支付挖矿成本，每笔交易费用为50美元,则没有人会使用比特币，
天空币的交易即使在每个区块创建新代币是有通货膨胀的都不需要50美元。
我认为，从长远来看，随着人们意识到实际的经济刺激，我们将会看到所有现有的Pow / PoS币消亡。 PoW / PoS挖矿的成本由用户支付，并以较低的市场估值支付，因为金钱通过挖矿成本从币中流出，直到币被放弃。 只有少数几个代币，比如比特币和以太坊，可以实现足够的新用户携带新的资金进入，以抵消每月数十万美元到数千万美元的电力成本，而这只是为了每秒处理7笔交易。
价格方程很简单
 这可能是每个月新增用户和资本流入的美元 每月这么多美元被扔在坑里，并被挖矿成本焚烧掉  我们正在摆脱“矿工的免费代币”，并转向“社区代币”，并将加密令牌视为数字财产和一种股权。 目标是使币有用，使做有用工作的人们愿意付钱，也应该得到币。
现在，比特币经济体是由新的用户把钱带进来的，然后将钱扔进一个坑里，用牺牲仪式的方式来焚烧掉挖矿的电费。
如果普通用户不得不将矿工电费直接交做交易费用，而不是通过创建新的币，通过通货膨胀而被抢走，那么每一个比特币交易的成本都将超过50美元。 这将比国际银行转帐更昂贵。
以分布式的方式实现数学可证明的共识，没有成本（每笔交易50美元），PoW / PoS的问题是天空币项目的基石。 解决PoW成本问题是对加密资产的稳定性和主流应用的要求。
天空币不是预挖矿，因为天空币没有挖矿。 天空币一致性算法的目标是消除矿工和他们在代币价格上产生的下降压力(不断挖坑给市场注入新代币，在不断增加供结)。
关于挖矿的最重要的事情是，当每个人在他们的房子都有一个GPU矿工，并获得币，那么它是“分散的”。 现在，ASIC和三个挖矿池在网络上占主导地位，比特币社区无论做什么还是参与其中，都不再有趣和相关。 它没有乐趣，人们无法以任何有意义的方式参与挖矿。 这是驱使人们离开比特币并加入其它很多山寨币活动和社区的原因。
我们需要一个新的模型让人们获得币。
问题： 引用自：laugh2btc于2014年4月2日，11:35:41 PM &amp;gt;问题：c2c说：总的SKY兑换：310663 &amp;gt;但有少数几笔交易，其中有数百万的币： &amp;gt;http://explorer.skycoin.net/blocks
 这怎么可能？ 开发基金？
 回复: 有几个特别的地址用于存放未分配的代币</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>