<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CXO on Skycoin Blog</title>
    <link>https://www.skycoin.net/ja/tags/cxo/</link>
    <description>Recent content in CXO on Skycoin Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/ja/tags/cxo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skycoin BBS v4.1 リリースのお知らせ</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/bbs/bbs-release-v4.1/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/bbs/bbs-release-v4.1/</guid>
      <description>Skycoin BBS v4.1がついにリリースされました！

変更ログ  ユーザーインターフェイスの改善 サービス検出の実装（他のノードへの接続が自動的に管理されるようになりました） ボードコンテンツのリモート依頼の改善（サービス検出によって実装されました） ボードの作成とホスティングプロセスの簡略化 CXOデータ構造の改善 次のリリースでは、より多くのエキサイティングな機能がもたらされます！ このブログで最新の情報をチェックしてください。  バイナリ これらは、64ビットのWindows、Mac、Linuxで使用できます。
 https://downloads.skycoin.net/bbs/skycoin_bbs_4.1_linux_amd64.zip https://downloads.skycoin.net/bbs/skycoin_bbs_4.1_osx_amd64.zip https://downloads.skycoin.net/bbs/skycoin_bbs_4.1_windows_amd64.zip  ソースコード Githubで利用可能 https://github.com/skycoin/bbs
コミュニティ クリックしてTelegramでの議論に参加しましょう!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aetherの意味</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/statement/the-meaning-of-aether/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/statement/the-meaning-of-aether/</guid>
      <description>2014年5月5日のbitcointalksスレッドのアーカイブ済みの投稿です。
Aetherのオリジナルデザインは、現在CXOと呼ばれるものに発展しました。
*引用: Tobo on May 04, 2014, 02:11:12 PM*&amp;gt; Ethereumがかつて使用していたetherという名前を、あなたが以前使用していたことに私は気付きました。 今回、このフォーラムで他の人たちが使っていたaetherに、あなたは変更しました。 なぜ、これら2つの名前がそんなに好きだったのですか？
Ether（エーテル）は空間に浸透します。 そして私たちは、etherは人々が嗅ぐとハイになるアルコールであり、aetherは空間に浸透する神秘的な物質であることを発見しました。
データがサーバー上に存在しないため、それはAetherと呼ばれます。 これはインターネット全体（または少なくとも加入者）に連帯的に存在します。 一度公開されたら、それは破壊することはできません。 中枢となるサーバーはなく、押収は不可能です。 一度データが公開されると、それは単なるピアに過ぎないため、公開者を見つけたり追跡したりすることができません。
それは完璧なシステムです。 ある1つのタイプのSkycoinアドレスは、データストアまたはpub/subシステムのためのエンドポイントです。 別のタイプのSkycoinアドレスは、コインを保持します。 また別のタイプのSkycoinアドレスは、あなたが通信してメッセージを送る事ができるノードです。
あなたがpubkeyを生成すると、そのpubkeyはアドレスにハッシュされます。 それがIDです。 デバイスまたはコンピューターが通信に使用されている場合、それらを識別するために、アドレスがIPアドレスに取って代わって使われます。 データストアに使用されている場合は、データストアに名前を付けます（ちょうどマグネットリンクがトレントファイルのハッシュであり、またトレントの名前であるように）。 データストアにファイルリストとファイル内のチャンク形式のハッシュリストが含まれていれば、それは更新可能なトレントです。 コンピューターにつけられるIPアドレスのように、通信に使用されている場合は、Skywireノードの名前を付けます。
この事から、もしあなたがAetherで分散型のツイッターを作成したい場合は、pubkeyを作成します。 そして、あなたのKey-Value storeの更新を公開し、秘密キーで署名します。 Key-Value storeの各キーは各ツイートの増加数で、ツイートの本体はjsonです。
あなたは誰かにあなたのpubkeyハッシュ（アドレス）を与えて、あなたのフィードをダウンロードして複製できるようになりました。 彼らは、彼らがフォローしているすべての人のフィードを引き出すことができます。 彼らは購読しているフィード内のランキングと、自分のGUIを選択するために、彼ら自身のフィルタリングアルゴリズムをローカルで実行できます。 それはウェブサイトですが、あなたのコンピュータ上で実行されているウェブサイトであり、それはあなたが持っているコピーのデータから実行されています。
あなたは購読したフィードをサーバーからダウンロードするのではなく、購読している他のユーザーからダウンロードしています。 それは完全に分散化されています。 それはpub/subであり、また通信チャネル、Key-value store、RSSフィード、ドキュメント指向のデータベース（JSONを保存している場合）であり、ファイルリストとチャンク形式のリストを保存している場合は、それは更新可能なトレントです。
この革新、つまりこのデータ構造はブロックチェーンと同じように強力です。また、DHTと同じように強力です。 これは次世代の分散システムの核となるコンポーネントです。
Aetherはすべての空間に浸透する神秘的な要素であり、私はその名前は適切だと思います。
Torでは、トラフィックの待ち時間の変化を調べ、それらがノードを通過する他のトラフィックの待ち時間と関連付ける事により、トラフィック分析を通じてサービスへのパスを特定できます。 複数のホップを通過する必要があるため、ページのリクエストが遅くなります。 ここでは、その複製はP2Pです。 「センター」はなく、「サーバー」もありません。 あなたはデータを要求しなくとも、データの完全なコピーをローカルに持っているので、Webページは瞬時に表示されます。 あなたはデータベースからWebページを生成しています。
IoTの例として、あなたがLED電球を持っていると仮定します。 電球を赤色にしたい。 電球にはIPアドレスがあり、あなたの家にワイヤレスで接続されています。 あなたが電球を移動すると、それは新しいIPアドレスを持つので、それを見つけたり、メッセージを送信したりすることはできません。 IPアドレスはデバイスの「ids」ではなく、オブジェクトが移動して、異なるエンドポイントでネットワークにアクセスすると変化します。 Skycoinは、ネットワークに依存しないデバイスやアプリケーションに「名前」を与えます。 これはDNSの機能で、名前を取得してサーバーまたはIPを解決します。
電球にはSkycoinアドレスがあり、そのアドレスにメッセージを送信することができます。 あなたは &amp;ldquo;赤くなれ&amp;rdquo;と指示することができ、プログラム可能なLED電球に新しいプログラムをアップロードすることができます。 Skywireは自動的にデバイスへのルートを見つけ出します。
さらに、Skywire Meshノードを実行している時には、ノードは4つのワイヤレスネットワークとルータに接続されている可能性があります。 wifiノードには5つの異なるIPアドレスがあります。 IPアドレスはもはやノードを一意に識別しません。 IPアドレスは単にノードへのパスです。 ルータ上のIPアドレスは、NATの仕組みがあるため、しばしばパブリックアドレスでさえありません。
あなたがコントロールするコンピュータ一式、デスクトップ、タブレット、2台のラップトップ。 それらは個人的なクラウドを作ります。 各デバイスにはSkywireデーモンと、通信を受けることができるノードアドレスがあります。 あなたは、クラウド上でアプリケーションサーバーを実行しています。 たとえば、いくつかのストレージアプリケーションサーバー（Dropboxのようにネットワークファイルシステムとしてドライブのボリュームを公開する）を持っているかも知れません。 あなたは、 Webサーバーや電子メールサーバーなどのアプリケーションサーバーを使用している可能性があります。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin BBS v3.1 リリースのお知らせ</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/bbs/bbs-release-v3.1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/bbs/bbs-release-v3.1/</guid>
      <description>Skycoin BBS v3.1がついにリリースされました！
変更ログ  最新のCXOへのアップデート より簡単な差分管理のためのCXOデータ構造の再実装 さまざまな方法でデータを表示しやすくするための「ビュー」モジュールの導入 ボードへのto/fromファイルのエクスポート/インポートの実装 ユーザーのフォロー/回避の初期実装 UIの改善（作業中） ボードの自動P2Pリレー  バイナリ これらは、64ビットのWindows、Mac、Linuxで使用できます。
 https://downloads.skycoin.net/bbs/skycoin_bbs_3.1_linux_amd64.zip https://downloads.skycoin.net/bbs/skycoin_bbs_3.1_osx_amd64.zip https://downloads.skycoin.net/bbs/skycoin_bbs_3.1_windows_amd64.zip  ソースコード GitHubで利用可能
https://github.com/evanlinjin/bbs
コミュニティ クリックしてTelegramでの議論に参加しましょう!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin/CXO vs FileCoin/IPFS</title>
      <link>https://www.skycoin.net/ja/ask-the-developers/skycoin-vs-ipfs/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/ja/ask-the-developers/skycoin-vs-ipfs/</guid>
      <description>私たちは、CXOとIPFSの違いは何かを尋ねられました。 File CoinはSkycoinインフラの一部と同じ目的を持っていますが、異なるアプローチを採用しています。 彼らは3つの別々のプロトコルを持っています。
 IPLD IPFS Multi-formats  これらの役目は、
 IPLDは不変データオブジェクトとハッシュの表現言語です。 IPFS はファイルシステムです。 Mult-formatsは自己記述データ規格です。  Skycoinでは、CXOはこれら3つすべてを行います。
 Mult-formatsは、CXOの単なる「概要」です。 IPLDはCXOです（不変データ構造、ハッシュチェーン、レプリケーション、マークル木など）。 IPFSはCXO上の単なるアプリケーションです（CXOは不変オブジェクトシステムであり、ファイルは単なるオブジェクトです。そのため、ファイルは単なるオブジェクトの種類なので特別な処理は必要ありません）。  FileCoinは ”proof of storage”(プルーフ・オブ・ストレージ)を行います。 Skycoinは技術的なアプローチが異なります。”proof of storage”の証明が複雑すぎて、ユーザーが望むものではなく、また、実際のボトルネックではないと考えているからです。
IPFS / IPLD / Filecoinは、既存のWebインフラとJavaScriptが統合するように設計されています。 既存のエコシステムには必要な数学的特性がないため（javascriptは決め手に乏しく、ブラウザ間で実装が異なります。 そのため、ブロックチェーンに適用したり、以前からある問題のために全面的に使用することはできません）、スカイコインは新しいエコシステムを導入しています（skywire、CXO、CX）。
さらに、プライバシーとセキュリティを一番に優先させることはできないため、ハードウェアからすべてのコンポーネントを適切に設計する必要があります。 Skycoinは、自己完結型の規格とエコシステムを導入することで、より簡単な実装を可能にする、数学的に厳密で洗練されたアプローチを採用しています。
このことから、File Coinは既存のインターネットと統合され、インポートできる、ただのjavascriptライブラリになります。 Skycoinは、並行プロトコルとハードウェアを備えた新しいインターネットを提供します。
不正確さとインピーダンスの不一致は常にシステムインターフェイスで発生するので、Skycoinはコンポーネントを最小化し、自己完結型で、モジュール間の依存関係を最小限に抑えるアプローチを取っていました。 私たちがインセンティブのための“proof of storage” をしなかった理由の1つは、ファイルストレージをブロックチェーンに依存させる必要があり、ブロックチェーンのオーバーヘッドを追加せずにファイルストレージがすでに効率的に動作していると感じたためです。 これはユーザーのインセンティブを与えるための適切な場所ではありませんでした。
私たちは、ユーザーが十分なコインを入れていなかったからといって、アーケードマシンのように単純にシャットダウンするような「新しいインターネット」を構築したくはありませんでした。 私たちは、ボタンクリック、ファイルのダウンロード、アクションなど、各アクションにコストがかからないとき、個々の機能ために支払わなければならないユーザーエクスペリエンスを求めていませんでした。
だから、Maidsafe、Ethereum、FileCoin / IPFSは、すべて異なったアプローチと哲学を持っていますが、同じ方向に向かっています。しかし、その規模と技術的な実装には大きな違いがあります。
 Ethereumは世界のすべてを単一のブロックチェーンに入れようとしています（skycoinはコインの支払いを除いてブロックチェーンにほとんど何も載せません。skycoinはすべてのトークンを1つの巨大なブロックチェーンに入れる代わりに、ERC20トークン版の個別ブロックチェーンを持っています）。 MaidSafeはIDに関係し、最長のブロックチェーンを持っています（スカイコインにはグローバルIDがありますが、IDは単に公開鍵であり、疑似匿名性を持っています）。 FileCoinは &amp;ldquo;proof of storage&amp;rdquo;に関係し、ファイル保存のみを行います (Skycoinは通信と計算を最初から含みますが、SkyCoinのストレージメカニズムはブロックチェーンとは独立しており、間接的にしか収益化されません)。 Golemは、サーバー/ GPUをコインのために1時間単位でレンタルすることにのみ関係します（これは、Bitcoinが採用するEC2と同じで、高度なネットワークのマイナーな機能に過ぎません）。  Skycoinプロジェクトの問題の1つは、ドキュメンテーションとWhitepapersは合意形成（すでに2年経ちます）の作業のみをカバーしており、現在の開発作業とエコシステムは示されていないということです。 したがって、ウェブサイトを更新する必要があり、それぞれのサブプロジェクトについて新しいホワイトペーパーが必要になります。 たとえば、CXOアプリケーション（BBS）は既にテストされ軽量化されていますが、CXOのホワイトペーパーはまだ書かれていません。
そのため我々は、マーケティングとコミュニケーションバックログの作成を急ぎ行っている最中です。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>