<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Obelisk on 天空币博客</title>
    <link>https://www.skycoin.net/zh/tags/obelisk/</link>
    <description>Recent content in Obelisk on 天空币博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/zh/tags/obelisk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title> SKY的强大及对自由的捍卫 (V1.0.3) (Author: Mao 驴占坑) </title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/guest-post/the-power-of-sky/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/guest-post/the-power-of-sky/</guid>
      <description>前言 计算机 = 计算 + 存储 + 网络。
你一个电脑，要cpu + 硬盘 + 网卡，这么说你明白了么？抽象出来的计算机，也是需要这几个因素的。
其实各种电脑硬件、虚拟化、计算机语言等等，都是这三个要素在不同层面的抽象。而对于去中心化系统来说，还有维护数据一致性的新问题。
相关技术 (1) ETH是计算为主，存储有swarm，网络路由没做。ETH合约也自带存储，但不可以存大容量的东西，开销太大。
(2) MAID是存储为主，计算是客户端完成的，网络路由没做。MAID的存储比swarm强多了。swarm是个pre-image，不可以修改的。了4亿美金的IPFS更是只有存储共享，跟ETH的Swarm是很相似的。
(3) Tor暗网和I2P深网是overlay网络路由协议，但不是密码学货币的，而且技术老旧性能不佳。
(4) 维护去中心化的数据一致性，有工作量证明(PoW)和权益证明(PoS)两种
SKY对比分析: skycoin里面：
运算部分：cx脚本语言（和solidity类似，但不局限于智能合约）https://github.com/skycoin/cx
存储部分：cxo（和swarm/ipfs类似，但带schema，可以存结构化数据）https://github.com/skycoin/cxo
网络部分：skywire 网络路由协议（和I2P深网类似，但更灵活强大自动化）https://github.com/skycoin/skywire
一致性部分：Obelisk一致性协议（完全不同于PoW和PoS，实现资源反转控制）https://github.com/skycoin/skycoin
 SKY呢，网络是最强的，相当于在现有网络上叠加了一层，SKY的网络是由信任关系保护的，带自己路由的网络。有什么用呢？暗网、tor网络，都是因为网络才有用的啊。SKY的网络更类似I2P深网，跟tor差别比较大。理论上讲，在SKY网络中你可以翻墙、隐身而无法被任何方式阻拦，因为在现有网络上的叠加网络，全网中只要有一个节点能翻墙到国外，那么其他的节点就可以路由出去，连到国外这个节点，可以是卫星，可以是自己的专线，可以是自己的大功率无线电等等。当然外行可能问bt不也是这样么？完全不是一个层面的东西。sky的网络是抽象了你的电信网络，而bt只是上层一个应用，所以你可以用bt下载，但是不能用bt聊马化腾的qq相比之下，ETH和MAID不带网络模块，你想匿名躲避网络分析，那只有叠加在tor上面，而tor大家知道的，FBI的钓鱼节点不要太多，没办法防。
 存储上，skycoin有CXO，跟swarm/ipfs类似，但是比swarm/ipfs强，他是有schema的。你了解关系数据库吧，schema的概念你应该懂吧。而且cxo也是可以修改的，CXO的修改初代应该没有实现，但是留有空间，但是有schema的，这一条就比swarm强太多。对比来看，MAID的存储是Key-value system（KVS），他的强点是加密隐私保护内置，但是数据访问上KVS是很初级的底层，得应用自己去做上层。
 skycoin的计算，是设计了一个专门的脚本语言，cx，可以在客户端虚拟机上执行。cx不仅可以支持链上的计算，还可以支持链下的计算。链上的计算就是以太那种的，矿工帮你计算，把结果放到系统里链下的计算就是maid那种的，用户自己计算，把结果放到系统里。
 skycoin的共识，和PoW和PoS完全不同。在开放的网络中维护数据一致性，为防止女巫攻击问题，维护共识需要资源，无论是PoW和PoS都是谁拥有资源谁控制数据一致性，而这个资源是自己给的。PoW是谁拥有算力谁说了，PoS是谁的币多谁说了算，资源多了就可以攻击。skycoin的共识机制实现了资源反转，资源是别人对你的信任关系，是别人给的。你作恶别人就斩断对你的信任，你的资源减少也就做不了恶了。
  结论 也就是说，SKYCOIN是实现了计算+存储+网络的完全抽象和全新的共识机制，网络无敌强，存储超级强，计算也很强，共识中首创了资源反转。SKYCOIN的理念是自由：自由的币、自由的网络、自由的存储、自由的计算、自由的共识。没人能收了你的币，没人能封掉你的网，没人能删改你的数据，没人能关掉你的服务器，没人能随意主导共识。
你就是电，你就是光，你就是自己的主宰！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycoin：不忘初心</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/why-we-built-skycoin/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/why-we-built-skycoin/</guid>
      <description>中本聪将比特币视为一种去中心化的数字货币。区块链网络旨在使金融民主化，消除大公司控制，使权力掌握在民众手中。然而，比特币和其他使用pow/pos算法，通过挖矿获得奖励的数字货币正在变得越来越中心化。这种中心化违背了数字货币发明的初心。
所以我们创建Skycoin来弥补这些缺陷。 Skycoin区块链使用全新的一致性算法来替代pow/pos。它还解决了与其他区块链网络连接的安全问题，并将新币产生和挖矿分开。Skycoin才是符合中本聪愿景的真正去中心化的数字货币。
Skycoin区块链没有挖矿，所以权力不会像现在的比特币那样集中在几个大矿池手里。新币产生不会给某些用户对网络不当的控制权。 Skycoin的总量是固定的。Skycoin交易速度是秒级的，而且更安全。借助Skycoin，我们创建了一个不可变的加密货币，作为数字财产，而不是一个控制网络的政治工具。
工作量证明共识机制存在的问题 工作量证明算法存在一个致命的缺陷：它把网络的控制权交给了矿霸。挖矿垄断已成为区块链的一个主要问题。
比特币开发者开始以为挖矿会支持去中心化。然而恰恰相反，由于共识达成是以算力为基础的，挖矿激励人们通过购买算力更高的矿机提高挖矿能力。通过积累越来越强的算力，某些用户获得对网络强大的控制权。
这使得比特币的控制权集中到了三个大矿池。现在，这些矿池将算力集中在自己的服务器上，偶尔通过协议在内部分配权力。因为他们拥有如此强大的处理能力，他们能够使用51％攻击来回滚和伪造交易。这不仅威胁到网络的稳定性和安全性，也使得数字货币去中心化成为泡影。
挖矿产生的经济和环境成本是高昂的。矿机运行会消耗大量电力，这会使得比特币交易成本激增，很难被新用户带来的资本抵消。像以太坊和比特币这样的币，交易费用和通货膨胀会榨干用户。每笔比特币交易需要花费用户超过50美元以支持矿池的运作，这比国际银行转账更昂贵。对比特币来说，用户只是把钱扔进去了矿池，养肥了矿霸。对价值较小的币，高昂的挖矿成本会导致币持续的贬值，最终作死自己。
总之，基于PoW的币根本不是去中心化的。矿池剥削用户，养肥自己，同时消耗大量算力。
而我们可以做得更好，Skycoin，利用我们开发的共识算法解决了这个问题。
权益证明，更多中心化问题 对PoW算法来说，51％攻击是一个重大的安全威胁。PoS算法本意图解决这个问题，但它们产生自己的中心化问题。 在coinfox.info上，约瑟夫·杨（Joseph Young）解释说：“一个主要利益相关者拥有对网络和经济广泛控制权和权威的系统，存在重大的垄断可能。”这正是PoS所存在的。
在权益证明算法中，用户在网络上的投票权与他们的持币数量成正比。换句话说，拥有更大股权的用户有更大的权力来进行变革。这个想法似乎是防止51％攻击的一个好方法，因为大股东最容易遭受这种攻击带来的损失，因此有动机避免这种攻击。但是，由于PoS系统集中了投票权，它允许某些用户在不考虑其他用户或整个社区的情况下更改网络。从这点来说，PoS就像PoW一样糟糕 - 它使得权力集中，不能实现账本系统分权。
Obelisk：打开去中心大门的钥匙 很明显，PoW和PoS算法都很作。这些算法破坏了数字货币去中心化的思想，因为它们导致了新的中央集权。他们把权力集中在了少数人手中，用户根本无法从去中心化网络中获益。实际上，PoW和PoS创建的系统并不比数字货币原来试图取代的传统银行系统更好。
而Skycoin正希望带给用户他们所期盼的：一个没有中央集权的，去中心化的网络。为了实现这个目标，我们抛弃了PoW和PoS，创造了一个全新的共识算法Obelisk，完全重构了区块链的运作方式。
Obelisk不同于PoW和PoS，因为它是分权控制的，也被称为“信任网”。在这个系统中，每个节点都连接自己列表的其他节点。节点在网络中所处的密度决定了它的影响力。每个节点拥有自己的区块链，可以对外广播和记录区块链上的所有行为。由于节点的通信是公开和透明的，所以社区可以验证节点是否正常运行。
如果节点不符合社区标准，它将被社区广播。然后网络可以断开与该节点的连接，从而降低其对网络的影响。这样，我们的信任系统就可以根据社区共识淘汰恶意节点，重新平衡权力。这样一个较小的可信节点核心，通过可靠连接会做出正确的决策。
Skycoin让社区审计节点并对其负责。这就形成了一个透明的共识，允许集体决策和真正的权力下放。通过消除PoW / PoS问题，Skycoin提供了一个有民主网络所有好处的数字货币。
Obelisk是重塑区块链的关键。其信任网络共识不会产生集权。Skycoin没有挖矿，因此网络不会受到51％的攻击。交易速度更快，几秒内就可确认。决定都得通过社区达成共识，而不是根据少数利益相关者的意愿。这些特点使得Skycoin成为当今最安全的区块链。
数字货币的最初目的是重塑经济，使用户可以被独立授权以对等的方式进行交易，而不受中心机构的困扰。对Skycoin来说，这是我们的使命。这就是为什么Skycoin旨在让所有用户受益，而不仅仅是少数几个。通过Obelisk，我们正在解决PoW和PoS算法的固有问题，为你提供一个去中心化的民主共识网络。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obelisk 共识算法设计动机</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/obelisk-consensus-algorithm-design-motivations/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/obelisk-consensus-algorithm-design-motivations/</guid>
      <description>这是一篇在bitcointalks上发表于2014年6月19号的文章 *   引自: yxxyun on June 19, 2014, 02:52:38 AM
 引自: skycoin on June 19, 2014, 02:31:59 AM
 引自: FrictionlessCoin on June 18, 2014, 09:15:07 PM
 引自: skycoin on June 18, 2014, 09:08:56 PM
开发更新： 我们想出了混合使用股权证明系统阻止女巫攻击（Sybil attack)的方法。
创建节点之前你必须证明你持有这个币，比如说有10个币。你发送10个币到地址A。然后你从地址A发送10个币到地址B。然后你使用地址A的公钥签名在Oblisk区块上的消息。
另外，你可以发布地址A的公钥然后使用那个公钥签名消息。节点会在每个时间段发布一个签名，或者在一些保留的币被转移的一些区块数以内，以此来维持与其他对等节点有效的信任关系。
另外，需要销毁证明（proof of burn），即地址A发币给地址B，但是地址B没有私钥。销毁证明与不需要从头下载整个区块链以操作整个节点是冲突的，也是不可能的。
系统规定了Obelisk节点的数量上限，限制了运行Obelisk节点币持有者的能力。节点数量的上限和对币的要求使得防范防范女巫攻击多了一层。
 不太清楚这如何防范女巫攻击。你只是仅仅增加了在网络中新增节点的开销，因此女巫攻击需要财力损失才能这样做？
 在这个阶段只是一个想法，发现有改进的地方。每个Obelisk节点有一个公钥。我们将公钥哈希到一个地址然后在拥有这个地址的输出里面存10个币。
  这没有带来开销。只是证明你拥有10个币。它证明你知道对应公钥的私钥，这个地址有10个币在里面。你仍然可以花费这些币。
我们的想法是规定了节点数量的上限。如果必须持有10个币并且总共有一亿个币，那么就将网络节点的数量限制在一千万。目前，节点数量上限从数学意义上看没有什么用处，但是是我们应该记住的一个点。
当新的Obelisk节点运行时，他会“信任”一些随机对等节点。用户也可以手动新增一些他们信任的节点（交易所或者可信的社区成员）。节点根据公钥哈希和分布式哈希表（DHT）来识别，这不同于比特币使用的 IP:Port 对。你可以到处移动你的电脑，节点的识别不依赖与他的IP地址。
我们想通过节点的随机选择使得网络更加安全。我们不希望想Ripple那样的情况，3个开发者节点控制了整个网络。然后，我们想阻止这样一种情形，某些人运行200,000个节点并试图从新用户哪里累计信任关系。通常这些女巫攻击节点也不能达成51%攻击，但是能增加攻击成本东西仍然有用。
也许，我们可以做出这样的限制，新用户只能随机的信任持币的节点。信任关系不会生效如果节点没有持币，但是他们只是不能得到新的随机用户。
信任关系的连接图应该是全连接的随机图。少数节点（受信任的社区成员，交易所，网站和组织）会有更多的信任关系，这有利于区块达成一致性的时间收敛快一点。某些节点会用来验证一致性（你选择一大堆交易所或者不同的公钥），这些节点不会影响一致性的的达成，而是“一致性预言机”，它检查你的节点是否与网络收敛。
如果两个大交易所对一个特殊的块有不同的一致性，这说明出现了问题。这意味着网络分裂或者网络被攻击。 交易所可能想暂停交易直到问题解决。
 Obelisk是skycoin的分布式一致性节点？我还以为skycoind是节点&amp;hellip;
 是的。
Skycoin有自己的区块链。区块链代码在https://github.com/skycoin/skycoin/tree/develop/src/coin. 这些代码解析区块并处理未消费的输出和交易。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skycion 会被51%攻击吗？</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/statement/can-skycoin-be-51-attacked/</guid>
      <description>这是2015年2月16日在bitcointalks上讨论的存档
 引自: iamback (2015-02-16 09:28:38 AM)
非PoW共识是DOA，因为没有足够的时间来剔除和信任在2016年全球经济开始崩溃之前的问题。例如，自私采矿攻击没有被发现（或者说广泛地证明和认可），直到Satoshi发表PoW的几年。 就这样严肃的市场不会相信一个全新的非PoW共识算法。相反，我设计了一个PoW系统，该系统解决了困扰比特币的问题，包括ASIC挖矿经济. 有一些小分享在我的链接的帖子上.
同样的我也有一些在数学方面的直觉，那就是避免51%攻击总会在其他的安全问题方面有妥协
 Skycoin中51%攻击无关紧要. skycoin网络每天都有20多次的51%攻击但是几乎没人关心这个.
Skycoin 与 Bitcoin相比有不同的数学性质并且更严格. 如果你在一个封闭网络中在5个人之间来来回回的进行交易，51%攻击不会影响到他们. 为了能在skycoin 51%攻击上搞破坏，你需要得到这条交易链某个人的私钥. skycoin没有交易延展性攻击. 几乎每个人在原链和分叉的链上有一样的输出和相同的余额和相同的交易历史，除了攻击者和与他进行交易的人. 如果链上有分叉，skycoin仅仅从其他的链上拷贝交易.
51％攻击只会影响与阴暗的人交易的人和赌博网站。 它对商业交易的影响有限。 如果交易所遵循最佳的安全实践，保持与用户钱包隔离，他们最严重的攻击造成的影响也是很轻微的。
比特币每天有一亿美元的交易量. 总的比特币的交易量约为20万枚. 比特币有交易延展性，这意味着如果有人51％攻击和回滚最后一小时交易，然后约400万美元和10000枚比特币被搞砸了。 回滚攻击24小时可以造成一亿美元的损失总共20万枚比特币. 攻击者可以回滚比特币中的任何交易.
Skycoin中，攻击者在不知道那条交易链上某个地址的私钥的时候不能影响或者修改交易链. 因此如果5个银行之间只是来回交易转让并且他们的钱包都安全，51%攻击甚至都不能察觉到. 他们的余额是相同的. 也就是说，51%攻击在数学上说是可能的，有人把资源浪费在上面尝试它然后成功了。
如果有人试图对skycoin进行51%攻击（这是有可能的，但是在数学意思上说是不可能的)商人会唱歌跳舞欢庆，因为损失会比Visa费率低低太多. 许多商家出售笔记本电脑，每台笔记本电脑的利润率不到5%. 有人声称他们没有得到笔记本电脑然后商人损失1000美元，没有找回笔记本电脑还得给Visa交80美元的费用. 公司需要卖出25台笔记本电脑才能弥补这一欺诈消费行为带来的的损失. 如果有人盗取了信用卡并且用来买了笔记本电脑, Visa不会承担损失，Visa会将损失转嫁给商人.
Skycoin的共识算法和账本是分开的. 共识系统是模块化的，可以换出. 如果5年过后有更好的算法, 我们仅仅只需替换为新的共识算法. 账本和余额保持不变.
Skycoin:
 修复了比特币现有的问题 被证明了的未来的比特币 消除了比特币所设计的死亡螺旋条件（death spiral condition)  可以确信，会有很多妥协. 例如，快速的共识时间对像Skycoin类型相关的共识算法意味着发动对网络发动DDoS需要的节点数更少. 然而，人们可以对这种行为做出反应并将攻击节点从信任列表中移除.
会有问题，需要解决。
Skycoin交易结构 https://github.com/skycoin/skycoin/blob/master/src/coin/transactions.go
Skycoin交易是:
1) 一系列的输出的哈希被发送
2) 一系列的签名认证消费(内部交易的哈希签名)的输出
3) 一系列的输出被创建
天空币不能被创建和销毁. 输入币的数量必须和输出的输出的数量相等. 交易费用是币龄（coinhour）.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>