<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skycoin on 天空币博客</title>
    <link>https://www.skycoin.net/zh/tags/skycoin/</link>
    <description>Recent content in Skycoin on 天空币博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Aug 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.skycoin.net/zh/tags/skycoin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Skycoin Overview 天空币概述</title>
      <link>https://www.skycoin.net/zh/overview/skycoin-overview/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.skycoin.net/zh/overview/skycoin-overview/</guid>
      <description>天空币介绍 比特币及当前区块链协议的创新和缺陷 比特币的创新 比特币的主要缺陷 分布共识协议的财务账本的可取性 天空币的安全理念 透明性和安全性：Obelisk共识机制和公共广播频道 Obelisk共识机制 简单的二进制共识算法：在两个区块之间进行选择 多重并发分支选择共识  天空币介绍 天空币是基于一种新的被称为公共广播频道的加密原语的技术。它也引入了一种称为Obelisk的新共识算法实施。Obelisk减少了比特币底层的工作量证明及挖矿过程所带来的承诺问题，从而解决了大量与挖矿有关的安全问题。Obelisk并非一个算法，而是使用多重技术来实现某个安全保证的实施方案。
比特币及当前区块链协议的创新和缺陷 在比特币里，新的交易数据是保存进入区块里的，区块附加在区块链上。比特币网络里任何人都可以创造新的区块。因此每个区块都有一个单独的母块，但是有一个或多个有效地继承块（孩子）。多条链形成了一棵树，比特币解决的核心问题是让网络中的每个节点对应链树上那一条未来的链是共识区块链从而达成一致。
比特币使用了工作量（POW）证明的技术来确定一条独一无二的区块链。一个有效地区块需要一个低于目标值的哈希值。节点将交易数据加到新的区块里，随机尝试任一数直到一个区块的有效哈希值被找到。
在区块树中使用一个功能来创造一个链的总排序。拥有最高难度和需要最多哈希值操作的链将产生&amp;quot;最长的链&amp;quot;，最终形成共识链。&amp;quot;区块深度&amp;quot;和&amp;quot;难度&amp;quot;创造了区块树中所有直链的总排序。只有耗费资源最密集的链被接受产生共识链。
比特币节点之间随机连接，每个节点传递它所知道的难度最大的区块链。如果一个节点有一个比其它节点更难产生的链，则节点将按照顺序接收区块。节点将评估其功能并决定接收到的链是否更难产生，从而有可能将它的共识转到接收的链上。然后节点将这条新链广播给其它节点。通过这种方式，共识能够传播到整个网络，所有节点达成相同的共识。
比特币并不假设节点有身份，也不假设节点是诚实的。节点可能发给其它节点任何数据。这不会影响共识决策，因为难度是能够按照其价值进行独立验证的。
比特币的创新 * 区块链 每个人都能拥有的一个数据结构
* 可以交易的公共账本 在区块链里存储财务交易
* 使用工作量证明（POW）和重新定位难度来维持区块产生的恒定速度。 * 使用公钥哈希值作为地址 公钥在使用前不会被公开
* 使用&amp;quot;输出&amp;quot;作为余额 排除尝试创造可分割的数字现金：从一个$25的输出数据，以支付$20为例，发送$20到一个人，同时把$5发送回给自己。
* 工作量（POW）难度功能和区块深度 首次使用可以定义区块树总排序的功能。公共账本规避了传统数字现金的双重支付问题。
比特币的主要缺陷 在开发新的加密货币的解决方案时，必须解决一些问题。比特币应被视为一种萌芽期的加密货币，在此基础上未来的发展需要进一步完善。天空币的技术通过重新设计整个分布式协议系统以便解决比特币的主要缺陷。
* 比特币里的共识决策不是最终性的，可以被复原。 个人或组织可以租用或者购买足够的哈希算力来复原交易。
* 比特币可以达到网络共识，但是单独的比特币节点是容易遭受对手的攻击，尤其是来自那些可以控制数据包通过的路由器。 那些控制路由器的对手，对节点有绝对的控制力，可以专横地影响节点的共识决策。
* 比特币交易所极度容易遭受攻击 熟练的攻击者使用51%攻击法则， 或通过购买及销售比特币交易所的山寨币来使交易所破产。
* 银行和赌博网络易遭受51%攻击 * 随着比特币的不断成熟，购买比特币的期权和攻击网络变得更有利可图 在未来，成功地攻击比特币可以从期权交易中获利数百万美元。
* 拥有强有力的资本控制的国家以及相互竞争的公司可能会直接攻击比特币网络来保护他们的金融利益。 这类机构可以轻易地吸收攻击网络的成本，同时危及比特币的安全。
* 允许&amp;quot;云哈希&amp;quot;和第三方哈希算力租赁的服务正变得越来越成功 很多大型矿池现在有能力租赁哈希算力来发起大多数攻击。
* 黑客可以使用路由器和网络设备里的诸多安全漏洞来窃取银行和交易所的比特币 攻击者可以控制连接到比特币节点的用户，确保他们连接到被攻击者控制的节点上。比如，一名攻击者可能往银行的侧链上引入一个存款交易，让银行发布一个可以被转发到主要网络的取款交易。
* 比特币无法以低成本提供安全 比特币网络使用大量且持续增长地用电。比特币的安全依赖于通过产生足够多的电耗量。因为安全与实现大多数哈希速率有关，运行比特币网络的成本不断提高。在一个设计良好的系统里，每1美元的安全需要1000美元的规避成本。而在比特币里，这个比例是1:1，而且从环保的角度说是不负责任的。
* 比特币从根本上无法在不牺牲安全性的前提下降低交易时间 比特币交易平均需要花10分钟才能被打包到区块中，如果需要更高的安全性，则花费的时间更长。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>